{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-D9_SQsq-Lxt-xWVBOQxA2u87qs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PxJ4aYKHN_ip9ZmBb3B6NElAimY",
            "id": "ZRCdORJiUgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-12-11T08:01:24Z",
                "channelId": "UCK8sQmJBp8GCxrOtXWBpyEA",
                "title": "Google \u2014 Year in Search 2019",
                "description": "Throughout history, when times are challenging, the world goes looking for heroes. And this year, searches for heroes \u2014 both superheroes and everyday heroes \u2014 soared around the world. Explore more trends from the year at https://google.com/2019 \n\n#YearinSearch #YearinSearch2019\n\nAudio-described version here: https://youtu.be/28H7ykj4VMg\n\nC R E D I T S:\n\nGoogle Brand Studio\nSound: Lime Studios\nVFX/Color/Finish: Chapeau Studios\nMusic Supervision: Butter Music and Sound \nProduction support: Where the Buffalo Roam\n\nMusic:\nMaggie Rogers -  \u201cBack In My Body (SiloxBettinaBergstr\u00f6m Remix) https://maggierogers.lnk.to/BackInMyBodygc\nCourtesy of Debay Sounds LLC/Capitol Records\n\nSelect footage courtesy of: \n\u201cFrom Smithsonian Channel\u2019s program \u201cBlack Hole Hunters\u201d \u00a9 2019 Windfall Films Ltd. and SNI/SI Networks L.L.C.\u201d (for the footage)\n\"The Event Horizon Telescope Collaboration\" (for the simulation)\nAudio - \"National Science Foundation\"\n\nSesame Street excerpts provided courtesy of Sesame Workshop New York, NY -  \u00a92019 Sesame Workshop.  Sesame Street\u00ae and associated characters, trademarks and design elements are owned and licensed by Sesame Workshop. \n\n\u201cWhen They See Us\u201d Courtesy of Netflix\n\n\u201cTidying Up with Marie Kondo\u201d  Courtesy of Netflix\n\n\u201cStranger Things\u201d Courtesy of Netflix\n\nCentral Michigan University\n\nSimone Biles gymnastics content provided courtesy of USA Gymnastics / NBC Sports\n\nGame of Thrones/HBO\n\nChildren\u2019s Hospital Los Angeles\n\nU.S. Coast Guard video by Seaman Erik Villa-Rodriguez\n\nTopper's Pizza Place\n\n2019 ISU Grand Prix of Figure Skating \u2013 Skate Canada footage\n\n2019 Rugby World Cup footage featuring South Africa \n\n2019 Wimbledon footage featuring highlights of Venus Williams vs Coco Gauff\n \n\u00a9INEOS 1:59 Challenge\n\n2019 NBA Entertainment\n\nCourtesy of Charlie Rose, Inc.\n\nAcademy of Arts and Sciences",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRCdORJiUgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRCdORJiUgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRCdORJiUgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRCdORJiUgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRCdORJiUgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Google",
                "tags": [
                    "google",
                    "google year in search",
                    "year in search",
                    "zeitgeist",
                    "search",
                    "trends",
                    "year in review",
                    "2019",
                    "2019 highlights",
                    "best of 2019",
                    "top moments of 2019",
                    "biggest moments of 2019",
                    "year in search 2019",
                    "google year in search 2019",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "superhero",
                    "superheroes"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Google \u2014 Year in Search 2019",
                    "description": "Throughout history, when times are challenging, the world goes looking for heroes. And this year, searches for heroes \u2014 both superheroes and everyday heroes \u2014 soared around the world. Explore more trends from the year at https://google.com/2019 \n\n#YearinSearch #YearinSearch2019\n\nAudio-described version here: https://youtu.be/28H7ykj4VMg\n\nC R E D I T S:\n\nGoogle Brand Studio\nSound: Lime Studios\nVFX/Color/Finish: Chapeau Studios\nMusic Supervision: Butter Music and Sound \nProduction support: Where the Buffalo Roam\n\nMusic:\nMaggie Rogers -  \u201cBack In My Body (SiloxBettinaBergstr\u00f6m Remix) https://maggierogers.lnk.to/BackInMyBodygc\nCourtesy of Debay Sounds LLC/Capitol Records\n\nSelect footage courtesy of: \n\u201cFrom Smithsonian Channel\u2019s program \u201cBlack Hole Hunters\u201d \u00a9 2019 Windfall Films Ltd. and SNI/SI Networks L.L.C.\u201d (for the footage)\n\"The Event Horizon Telescope Collaboration\" (for the simulation)\nAudio - \"National Science Foundation\"\n\nSesame Street excerpts provided courtesy of Sesame Workshop New York, NY -  \u00a92019 Sesame Workshop.  Sesame Street\u00ae and associated characters, trademarks and design elements are owned and licensed by Sesame Workshop. \n\n\u201cWhen They See Us\u201d Courtesy of Netflix\n\n\u201cTidying Up with Marie Kondo\u201d  Courtesy of Netflix\n\n\u201cStranger Things\u201d Courtesy of Netflix\n\nCentral Michigan University\n\nSimone Biles gymnastics content provided courtesy of USA Gymnastics / NBC Sports\n\nGame of Thrones/HBO\n\nChildren\u2019s Hospital Los Angeles\n\nU.S. Coast Guard video by Seaman Erik Villa-Rodriguez\n\nTopper's Pizza Place\n\n2019 ISU Grand Prix of Figure Skating \u2013 Skate Canada footage\n\n2019 Rugby World Cup footage featuring South Africa \n\n2019 Wimbledon footage featuring highlights of Venus Williams vs Coco Gauff\n \n\u00a9INEOS 1:59 Challenge\n\n2019 NBA Entertainment\n\nCourtesy of Charlie Rose, Inc.\n\nAcademy of Arts and Sciences"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M6S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "creativeCommon",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155780775",
                "likeCount": "464421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22682"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ZRCdORJiUgU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4N83uCGd9S3CMOaI4E5DY1KCZ74",
            "id": "3VLJO-izWPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-10-28T02:09:00Z",
                "channelId": "UCK8sQmJBp8GCxrOtXWBpyEA",
                "title": "First Responders' Day: A Moment in Search",
                "description": "Thank you to the firefighters, EMTs, police officers, and all the first responders who never stop searching for what it takes to live a life of service. Learn about our $1M grant at https://g.co/thankingfirstresponders\n\n#ThankAFirstResponder\n\nFootage courtesy of:\nTony Bendele\nLoudLABS\nCharlie Berkowitz\nDVIDS Seaman Erik Villa Rodriguez  U.S. Coast Guard District 7\nFreethink\nDVIDS Tech. Sgt. Zachary Wolf 23d Wing Public Affairs\nAP Archive\nDouglas Thron\nABC10 San Diego, \u00a9 Scripps Media, Inc.\nWWAY-TV\nThe Repository\nSyracuse.com/The Post Standard \u00a9 2019 Syracuse Media Group. All rights reserved. Used with permission.\nCity of Miami Beach\nT&T Creative Media\nNBC News Archives\nCourtesy CNN\n\n-\n\nSubscribe to our Channel: https://www.youtube.com/google\nTweet with us on Twitter: https://twitter.com/google\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/google\nJoin us on Facebook: https://www.facebook.com/Google",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VLJO-izWPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VLJO-izWPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VLJO-izWPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VLJO-izWPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VLJO-izWPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Google",
                "tags": [
                    "firstresponders",
                    "firstrespondersday",
                    "firefighters",
                    "police",
                    "rescue",
                    "service",
                    "thankafirstresponder"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "First Responders' Day: A Moment in Search",
                    "description": "Thank you to the firefighters, EMTs, police officers, and all the first responders who never stop searching for what it takes to live a life of service. Learn about our $1M grant at https://g.co/thankingfirstresponders\n\n#ThankAFirstResponder\n\nFootage courtesy of:\nTony Bendele\nLoudLABS\nCharlie Berkowitz\nDVIDS Seaman Erik Villa Rodriguez  U.S. Coast Guard District 7\nFreethink\nDVIDS Tech. Sgt. Zachary Wolf 23d Wing Public Affairs\nAP Archive\nDouglas Thron\nABC10 San Diego, \u00a9 Scripps Media, Inc.\nWWAY-TV\nThe Repository\nSyracuse.com/The Post Standard \u00a9 2019 Syracuse Media Group. All rights reserved. Used with permission.\nCity of Miami Beach\nT&T Creative Media\nNBC News Archives\nCourtesy CNN\n\n-\n\nSubscribe to our Channel: https://www.youtube.com/google\nTweet with us on Twitter: https://twitter.com/google\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/google\nJoin us on Facebook: https://www.facebook.com/Google"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M32S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11089039",
                "likeCount": "18877",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3VLJO-izWPA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "snqNehdUv86Su5NVYdVYs3ny8ZY",
            "id": "_T8cn2J13-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-12-19T17:43:14Z",
                "channelId": "UCLA_DiR1FfKNvjuUpBHmylQ",
                "title": "How We Are Going to the Moon - 4K",
                "description": "While Apollo placed the first steps on the Moon, Artemis opens the door for humanity to sustainably work and live on another world for the first time. Using the lunar surface as a proving ground for living on Mars, this next chapter in exploration will forever establish our presence in the stars.  \u2728\n \nWe are returning to the Moon \u2013 to stay \u2013  and this is how we are going! \n \nActress Kelly Marie Tran of \u201cStar Wars: The Rise of Skywalker\u201d lent her voice to this project.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T8cn2J13-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T8cn2J13-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T8cn2J13-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T8cn2J13-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T8cn2J13-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How We Are Going to the Moon - 4K",
                    "description": "While Apollo placed the first steps on the Moon, Artemis opens the door for humanity to sustainably work and live on another world for the first time. Using the lunar surface as a proving ground for living on Mars, this next chapter in exploration will forever establish our presence in the stars.  \u2728\n \nWe are returning to the Moon \u2013 to stay \u2013  and this is how we are going! \n \nActress Kelly Marie Tran of \u201cStar Wars: The Rise of Skywalker\u201d lent her voice to this project."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M31S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8456142",
                "likeCount": "430410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42144"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_T8cn2J13-4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3glnzZ1tQCLAwzUqg4a8A06Ros",
            "id": "vl6jn-DdafM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-05-14T20:34:54Z",
                "channelId": "UCLA_DiR1FfKNvjuUpBHmylQ",
                "title": "We Are Going",
                "description": "We are going to the Moon, to stay, by 2024. And this is how.   \n\nSpecial thanks to William Shatner for lending his voice to this project. \n\nAbout NASA's Moon to Mars plans: https://www.nasa.gov/specials/moon2mars/\n\nCredit: NASA\n\nThis video is available for download from NASA's Image and Video Library: https://images.nasa.gov/details-NHQ_2019_0514_WeAreGoing.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl6jn-DdafM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl6jn-DdafM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl6jn-DdafM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl6jn-DdafM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vl6jn-DdafM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA",
                "tags": [
                    "NASA",
                    "moon 2024",
                    "moon to mars",
                    "nasa moon mission",
                    "moon exploration",
                    "moon mission",
                    "moon mission 2024"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "We Are Going",
                    "description": "We are going to the Moon, to stay, by 2024. And this is how.   \n\nSpecial thanks to William Shatner for lending his voice to this project. \n\nAbout NASA's Moon to Mars plans: https://www.nasa.gov/specials/moon2mars/\n\nCredit: NASA\n\nThis video is available for download from NASA's Image and Video Library: https://images.nasa.gov/details-NHQ_2019_0514_WeAreGoing.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M48S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15926064",
                "likeCount": "1289006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/vl6jn-DdafM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXmzzpUwTAjy-2dee-XOg6Xe56E",
            "id": "4ZqPi8Q7oII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-04-29T12:38:20Z",
                "channelId": "UCxyiSz4m161Z6frOsFxJpgw",
                "title": "Aortic Aneurysm: What is it and how is it treated?",
                "description": "Learn how the aorta becomes weakened, how aortic aneurysms develop and strategies for repairing them from Cleveland Clinic Heart & Vascular Institute Aorta Center.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZqPi8Q7oII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZqPi8Q7oII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZqPi8Q7oII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZqPi8Q7oII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Cleveland Clinic",
                "tags": [
                    "abdominal",
                    "aortic",
                    "aneurysm",
                    "thoracic",
                    "aorta",
                    "disease"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aortic Aneurysm: What is it and how is it treated?",
                    "description": "Learn how the aorta becomes weakened, how aortic aneurysms develop and strategies for repairing them from Cleveland Clinic Heart & Vascular Institute Aorta Center."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M37S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "sd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67791",
                "likeCount": "743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4ZqPi8Q7oII\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "frFYaSixby3pNA9_V0-FBHiDIlU",
            "id": "G98tw1mWAMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-08-26T14:00:05Z",
                "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
                "title": "Quando a infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria sobe para os rins | Coluna #119",
                "description": "Voc\u00ea com certeza j\u00e1 ouviu falar ou j\u00e1 teve infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria alguma vez na vida. Mas voc\u00ea sabia que as bact\u00e9rias podem \"subir\" e atingir os rins? Essa condi\u00e7\u00e3o, chamada de pielonefrite, precisa de tratamento imediato. Dr. Drauzio explica.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/drauziovarella\nInstagram: @sitedrauziovarella\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzumaki.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G98tw1mWAMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G98tw1mWAMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G98tw1mWAMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G98tw1mWAMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G98tw1mWAMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drauzio Varella",
                "tags": [
                    "drauzio varella",
                    "uzumaki",
                    "pielonefrite",
                    "infec\u00e7\u00e3o",
                    "infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria",
                    "rins",
                    "rim",
                    "prati",
                    "prati gen\u00e9ricos",
                    "bact\u00e9rias",
                    "urina",
                    "urologia",
                    "urologista",
                    "ginecologista",
                    "ginecologia"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Quando a infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria sobe para os rins | Coluna #119",
                    "description": "Voc\u00ea com certeza j\u00e1 ouviu falar ou j\u00e1 teve infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria alguma vez na vida. Mas voc\u00ea sabia que as bact\u00e9rias podem \"subir\" e atingir os rins? Essa condi\u00e7\u00e3o, chamada de pielonefrite, precisa de tratamento imediato. Dr. Drauzio explica.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/drauziovarella\nInstagram: @sitedrauziovarella\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzumaki.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M58S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540677",
                "likeCount": "17239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/G98tw1mWAMQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "pt": {
                    "title": "Quando a infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria sobe para os rins | Coluna #119",
                    "description": "Voc\u00ea com certeza j\u00e1 ouviu falar ou j\u00e1 teve infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria alguma vez na vida. Mas voc\u00ea sabia que as bact\u00e9rias podem \"subir\" e atingir os rins? Essa condi\u00e7\u00e3o, chamada de pielonefrite, precisa de tratamento imediato. Dr. Drauzio explica.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/drauziovarella\nInstagram: @sitedrauziovarella\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzumaki.com.br"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIkCehyRWWTUpUAnTto3ABM2soo",
            "id": "L4lqgxctMcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2020-01-30T15:07:49Z",
                "channelId": "UCxyiSz4m161Z6frOsFxJpgw",
                "title": "Do You Have Acid Reflux or GERD?",
                "description": "To learn more about GERD, please visit https://cle.clinic/2uMeyMC\n\nLearn about the differences between acid reflux and gastro esophageal reflux disease (GERD). Both conditions involve stomach acid rising up into your esophagus, often giving you heartburn. Acid reflux is occasional, but GERD is a chronic condition that happens all the time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4lqgxctMcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4lqgxctMcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4lqgxctMcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4lqgxctMcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4lqgxctMcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cleveland Clinic",
                "tags": [
                    "gerd",
                    "disease",
                    "espohageal",
                    "stomach",
                    "heart",
                    "chronic headaches",
                    "digestive",
                    "ddsi",
                    "ddi",
                    "acid reflux",
                    "gastro esophageal",
                    "heartburn"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Do You Have Acid Reflux or GERD?",
                    "description": "To learn more about GERD, please visit https://cle.clinic/2uMeyMC\n\nLearn about the differences between acid reflux and gastro esophageal reflux disease (GERD). Both conditions involve stomach acid rising up into your esophagus, often giving you heartburn. Acid reflux is occasional, but GERD is a chronic condition that happens all the time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M51S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353176",
                "likeCount": "3053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2170"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/L4lqgxctMcE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rifz4Caxs4RAq0B1eadnwUKT5XE",
            "id": "dGwH3TTEcTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-06-28T14:00:06Z",
                "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
                "title": "Como se forma o catarro | Dicas R\u00e1pidas #02",
                "description": "A pneumologista Elnara Negri explica como se forma o catarro.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/drauziovarella\nInstagram: @sitedrauziovarella\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzumaki.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGwH3TTEcTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGwH3TTEcTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGwH3TTEcTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGwH3TTEcTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGwH3TTEcTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drauzio Varella",
                "tags": [
                    "drauzio varella",
                    "uzumaki",
                    "elnara negri",
                    "catarro",
                    "pneumologista",
                    "pneumologia",
                    "tosse",
                    "secre\u00e7\u00e3o",
                    "vias a\u00e9reas",
                    "gripe",
                    "resfriado",
                    "virose",
                    "espirro"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Como se forma o catarro | Dicas R\u00e1pidas #02",
                    "description": "A pneumologista Elnara Negri explica como se forma o catarro.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/drauziovarella\nInstagram: @sitedrauziovarella\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzumaki.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M57S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640556",
                "likeCount": "24218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/dGwH3TTEcTM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "pt": {
                    "title": "Como se forma o catarro | Dicas R\u00e1pidas #02",
                    "description": "A pneumologista Elnara Negri explica como se forma o catarro.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/drauziovarella\nInstagram: @sitedrauziovarella\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzumaki.com.br"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPJbQpZD7fn-WSanfJw6NfEs0gU",
            "id": "B7OcH1YkWRI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-02-28T16:00:06Z",
                "channelId": "UC8fQzKHIhSoZeSq3bwQx4mw",
                "title": "2 years after face transplant, Andy Sandness' smile shows his progress",
                "description": "He is Dr. Samir Mardini, the Mayo Clinic surgeon who led a team of dozens that pulled off Andy\u2019s face transplant.  \n\nThey spent more than 50 Saturdays over a three year period planning and practicing every step of the surgery with the team of surgeons, nurses, surgical technicians and anesthesiologists. \n\nFor Andy, it was that tedious work connecting the nerves that he thinks made all the difference. \n\nMore health and medical news on the Mayo Clinic News Network. https://newsnetwork.mayoclinic.org/\n\nJournalists: Clean and nat sound versions of this pkg available for download at https://newsnetwork.mayoclinic.org/ \n\nRegister (free) at https://newsnetwork.mayoclinic.org/request-account/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7OcH1YkWRI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7OcH1YkWRI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7OcH1YkWRI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Mayo Clinic",
                "tags": [
                    "Mayo Clinic",
                    "Health Care (Issue)",
                    "Healthcare Science (Field Of Study)",
                    "Andy Sandness",
                    "Dr. Samir Mardini",
                    "Face transplant",
                    "Donor",
                    "Smile",
                    "Nerves"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 years after face transplant, Andy Sandness' smile shows his progress",
                    "description": "He is Dr. Samir Mardini, the Mayo Clinic surgeon who led a team of dozens that pulled off Andy\u2019s face transplant.  \n\nThey spent more than 50 Saturdays over a three year period planning and practicing every step of the surgery with the team of surgeons, nurses, surgical technicians and anesthesiologists. \n\nFor Andy, it was that tedious work connecting the nerves that he thinks made all the difference. \n\nMore health and medical news on the Mayo Clinic News Network. https://newsnetwork.mayoclinic.org/\n\nJournalists: Clean and nat sound versions of this pkg available for download at https://newsnetwork.mayoclinic.org/ \n\nRegister (free) at https://newsnetwork.mayoclinic.org/request-account/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M39S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3080361",
                "likeCount": "38230",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/B7OcH1YkWRI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-yBdzCmphuoEC3LVAP_fi-SYzTA",
            "id": "Zpj6_V3YKos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-03-29T12:14:06Z",
                "channelId": "UCv6qHPwghGsyOfzEYZXcfKg",
                "title": "EHPAD : le rythme infernal de la journ\u00e9e d'une aide-soignante - Le Magazine de la sant\u00e9",
                "description": "Manque de moyens et d'effectifs, contraintes physiques... Si les aides-soignants des EHPAD font souvent face \u00e0 des conditions de travail difficiles, leur engagement pour le bien-\u00eatre des r\u00e9sidents reste total.\n\nAllodocteurs.fr contient tout ce qu'il faut savoir concernant votre sant\u00e9 : anatomie, fatigue, stress, sexualit\u00e9, contraception, cancer, VIH, d\u00e9pression, douleur, \u2026\n\nMichel Cymes\nMarina Carr\u00e8re d'Encausse\nBeno\u00eet Th\u00e9venet\nFrance 5\n\nRetrouvez de nombreux articles in\u00e9dits sur :\nhttp://www.allodocteurs.fr/\n\nSuivez nous sur :\n@allo docteurs\n\nRetrouvez Allodocteurs sur Facebook \u261e http://fr-fr.facebook.com/allodoc\nEt sur Twitter \u261e http://twitter.com/allodocteurs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpj6_V3YKos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpj6_V3YKos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpj6_V3YKos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpj6_V3YKos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Allo Docteurs",
                "tags": [
                    "EHPAD",
                    "aide-soignante",
                    "aide soignante ehpad",
                    "soignant",
                    "personnel soignant",
                    "t\u00e9moignage",
                    "journ\u00e9e",
                    "24 heures",
                    "maison de retraite",
                    "seniors",
                    "personnes \u00e2g\u00e9es",
                    "travail",
                    "aide \u00e0 la personne",
                    "\u00e9tablissements d'h\u00e9bergement pour personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes",
                    "d\u00e9pendance",
                    "burn out",
                    "aide",
                    "France 5",
                    "sant\u00e9",
                    "magazine de la sant\u00e9",
                    "magazine",
                    "Marina Carr\u00e8re d'Encausse",
                    "Michel Cymes",
                    "Beno\u00eet Thevenet",
                    "Health",
                    "m\u00e9decin",
                    "m\u00e9decine",
                    "All\u00f4 Docteurs"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EHPAD : le rythme infernal de la journ\u00e9e d'une aide-soignante - Le Magazine de la sant\u00e9",
                    "description": "Manque de moyens et d'effectifs, contraintes physiques... Si les aides-soignants des EHPAD font souvent face \u00e0 des conditions de travail difficiles, leur engagement pour le bien-\u00eatre des r\u00e9sidents reste total.\n\nAllodocteurs.fr contient tout ce qu'il faut savoir concernant votre sant\u00e9 : anatomie, fatigue, stress, sexualit\u00e9, contraception, cancer, VIH, d\u00e9pression, douleur, \u2026\n\nMichel Cymes\nMarina Carr\u00e8re d'Encausse\nBeno\u00eet Th\u00e9venet\nFrance 5\n\nRetrouvez de nombreux articles in\u00e9dits sur :\nhttp://www.allodocteurs.fr/\n\nSuivez nous sur :\n@allo docteurs\n\nRetrouvez Allodocteurs sur Facebook \u261e http://fr-fr.facebook.com/allodoc\nEt sur Twitter \u261e http://twitter.com/allodocteurs"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M46S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "sd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659945",
                "likeCount": "5373",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Zpj6_V3YKos\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcqrUq1v2397oKgri4vk6IAYodA",
            "id": "9O76ue_dsgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-07-22T16:33:42Z",
                "channelId": "UC8fQzKHIhSoZeSq3bwQx4mw",
                "title": "FEES Swallowing Study: Fiberoptic Endoscopic Evaluation of a Swallowing",
                "description": "A FEES swallowing study is a test that is done in a clinic setting. During a FEES swallowing study, a speech pathologist works with the ENT Pediatric Surgeon to use a special camera to look in the back of the nose and throat to watch patients swallow and assure that muscles in the throat are working properly. \n\nTo learn more Otolaryngology (ENT)/Head and Neck Surgery, visit https://mayocl.in/2GqcpJw\n\nMayo Clinic https://mayocl.in/3tNMAdF \nFollow Mayo Clinic ENT on Instagram: https://www.instagram.com/mayo.clinic.ent/\nLike Mayo Clinic ENT on Facebook: https://www.facebook.com/MayoClinicENT/\nFollow Mayo Clinic ENT on Twitter: https://twitter.com/MayoClinicENT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O76ue_dsgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O76ue_dsgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O76ue_dsgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O76ue_dsgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O76ue_dsgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mayo Clinic",
                "tags": [
                    "Mayo Clinic",
                    "Health Care (Issue)",
                    "Healthcare Science (Field Of Study)",
                    "swallowing study",
                    "swallow study",
                    "mayo clinic ENt",
                    "mayo clinic pediatric ENT",
                    "pediatric ENT"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FEES Swallowing Study: Fiberoptic Endoscopic Evaluation of a Swallowing",
                    "description": "A FEES swallowing study is a test that is done in a clinic setting. During a FEES swallowing study, a speech pathologist works with the ENT Pediatric Surgeon to use a special camera to look in the back of the nose and throat to watch patients swallow and assure that muscles in the throat are working properly. \n\nTo learn more Otolaryngology (ENT)/Head and Neck Surgery, visit https://mayocl.in/2GqcpJw\n\nMayo Clinic https://mayocl.in/3tNMAdF \nFollow Mayo Clinic ENT on Instagram: https://www.instagram.com/mayo.clinic.ent/\nLike Mayo Clinic ENT on Facebook: https://www.facebook.com/MayoClinicENT/\nFollow Mayo Clinic ENT on Twitter: https://twitter.com/MayoClinicENT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M46S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6159466",
                "likeCount": "29082",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/9O76ue_dsgs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dp4PYjP-GBF7jlxTnf9LL4HkUQ4",
            "id": "6emBo3y6rMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-04-17T16:46:46Z",
                "channelId": "UCv6qHPwghGsyOfzEYZXcfKg",
                "title": "Syndrome de Kleine Levin : la maladie de la Belle au Bois Dormant - Le Magazine de la sant\u00e9",
                "description": "La maladie de la Belle au Bois Dormant, derri\u00e8re ce nom po\u00e9tique se cache en r\u00e9alit\u00e9 une maladie rare et grave appel\u00e9e Kleine Levin. Les patients qui en sont atteints peuvent dormir 20 heures sur 24.\n\nAllodocteurs.fr contient tout ce qu'il faut savoir concernant votre sant\u00e9 : anatomie, fatigue, stress, sexualit\u00e9, contraception, cancer, VIH, d\u00e9pression, douleur, \u2026\n\nMichel Cymes\nMarina Carr\u00e8re d'Encausse\nBeno\u00eet Th\u00e9venet\nFrance 5\n\nRetrouvez de nombreux articles in\u00e9dits sur :\nhttp://www.allodocteurs.fr/\n\nSuivez nous sur :\n@allo docteurs\n\nRetrouvez Allodocteurs sur Facebook \u261e http://fr-fr.facebook.com/allodoc\nEt sur Twitter \u261e http://twitter.com/allodocteurs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6emBo3y6rMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6emBo3y6rMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6emBo3y6rMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6emBo3y6rMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Allo Docteurs",
                "tags": [
                    "Syndrome de Kleine Levin",
                    "syndrome",
                    "Kleine Levin",
                    "maladie de la Belle au Bois Dormant",
                    "Belle au Bois Dormant",
                    "Le Magazine de la sant\u00e9",
                    "sant\u00e9",
                    "Magazine",
                    "France 5",
                    "All\u00f4 Docteurs",
                    "docteur",
                    "maladie",
                    "t\u00e9moignage",
                    "t\u00e9moin",
                    "maladie rare",
                    "sommeil",
                    "dormir",
                    "troubles du sommeil",
                    "neurologie",
                    "neurologue",
                    "cerveau",
                    "psychiatrie",
                    "psy",
                    "pathologie",
                    "traitement au lithium",
                    "lithium",
                    "SKL",
                    "maladie neurologique",
                    "hypersomnie",
                    "troubles cognitifs",
                    "Marina Carr\u00e8re d'Encausse",
                    "Michel Cymes",
                    "m\u00e9decin",
                    "m\u00e9decine"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Syndrome de Kleine Levin : la maladie de la Belle au Bois Dormant - Le Magazine de la sant\u00e9",
                    "description": "La maladie de la Belle au Bois Dormant, derri\u00e8re ce nom po\u00e9tique se cache en r\u00e9alit\u00e9 une maladie rare et grave appel\u00e9e Kleine Levin. Les patients qui en sont atteints peuvent dormir 20 heures sur 24.\n\nAllodocteurs.fr contient tout ce qu'il faut savoir concernant votre sant\u00e9 : anatomie, fatigue, stress, sexualit\u00e9, contraception, cancer, VIH, d\u00e9pression, douleur, \u2026\n\nMichel Cymes\nMarina Carr\u00e8re d'Encausse\nBeno\u00eet Th\u00e9venet\nFrance 5\n\nRetrouvez de nombreux articles in\u00e9dits sur :\nhttp://www.allodocteurs.fr/\n\nSuivez nous sur :\n@allo docteurs\n\nRetrouvez Allodocteurs sur Facebook \u261e http://fr-fr.facebook.com/allodoc\nEt sur Twitter \u261e http://twitter.com/allodocteurs"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M18S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "sd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2165042",
                "likeCount": "28982",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/6emBo3y6rMU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O44LQ25RCx1Zsd9ImGPndI-hQRc",
            "id": "rC1a8ekZdkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-09-19T15:12:42Z",
                "channelId": "UCVLajedX43G0E1BRVx7Q7dQ",
                "title": "Karla Souza descubre con acciona.org el poder de la luz en una comunidad zapoteca sin electricidad",
                "description": "\u00a1Y se hizo la luz! La actriz mexicana Karla Souza visita una comunidad zapoteca, que gracias al programa de acciona.org disfruta ahora de 8 horas de luz el\u00e9ctrica continua con las que poder realizar actividades educativas, ocio y mucho m\u00e1s. Miles de personas gozan hoy de todos los beneficios de este proyecto.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://www.acciona-mx.com/karla-souza\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWeb: http://www.acciona.com/es/\n\n-Redes Sociales-\nTwitter: https://twitter.com/acciona\nFacebook: https://www.facebook.com/acciona\nLinkedIn: http://acciona.sa/YsSOM \nGoogle +: http://acciona.sa/YsT2G \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC1a8ekZdkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC1a8ekZdkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC1a8ekZdkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC1a8ekZdkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC1a8ekZdkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACCIONA",
                "tags": [
                    "ACCIONA",
                    "empresa",
                    "Karla Souza",
                    "Actriz",
                    "Mexico",
                    "Mexicana",
                    "Hollywood",
                    "placas solares",
                    "panel solar",
                    "luz electrica",
                    "electrificaci\u00f3n",
                    "Oaxaca",
                    "ind\u00edgenas",
                    "zapoteca",
                    "interview",
                    "how to get away with murder",
                    "energia renovable",
                    "entrevista",
                    "viaje",
                    "Souza",
                    "movies"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Karla Souza descubre con acciona.org el poder de la luz en una comunidad zapoteca sin electricidad",
                    "description": "\u00a1Y se hizo la luz! La actriz mexicana Karla Souza visita una comunidad zapoteca, que gracias al programa de acciona.org disfruta ahora de 8 horas de luz el\u00e9ctrica continua con las que poder realizar actividades educativas, ocio y mucho m\u00e1s. Miles de personas gozan hoy de todos los beneficios de este proyecto.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://www.acciona-mx.com/karla-souza\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWeb: http://www.acciona.com/es/\n\n-Redes Sociales-\nTwitter: https://twitter.com/acciona\nFacebook: https://www.facebook.com/acciona\nLinkedIn: http://acciona.sa/YsSOM \nGoogle +: http://acciona.sa/YsT2G \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M26S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3793017",
                "likeCount": "108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/rC1a8ekZdkE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {
                "locationDescription": "Oaxaca",
                "location": {
                    "latitude": 17.0542297,
                    "longitude": -96.7132304,
                    "altitude": 0
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "spgfX5lrGDQ6zjpkzDMTADvjUGU",
            "id": "IisgnbMfKvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-03-26T14:22:41Z",
                "channelId": "UCATNzbTbfeoMhNonZGZmrhA",
                "title": "Hand-washing Steps Using the WHO Technique",
                "description": "Proper hand hygiene is the most important thing you can do to prevent the spread of germs and to protect yourself and others from illnesses. When not done carefully, germs on the fingertips, palms and thumbs, and between fingers, are often missed. This video demonstrates the World Health Organization (WHO) technique for hand-washing. Watch the video to be sure you are washing your hands thoroughly.\n\nLearn more about the Johns Hopkins Hospital Department of Hospital Epidemiology and Infection Control: hopkinsmedicine.org/heic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IisgnbMfKvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IisgnbMfKvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IisgnbMfKvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IisgnbMfKvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IisgnbMfKvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Johns Hopkins Medicine",
                "tags": [
                    "Johns Hopkins Hospital",
                    "Johns Hopkins Medicine",
                    "Promise of Medicine",
                    "Baltimore (City/Town/Village)",
                    "Maryland (US State)",
                    "hand hygiene",
                    "hand-washing",
                    "handwashing",
                    "hand washing",
                    "infection prevention",
                    "heic",
                    "hospital epidemiology and infection control",
                    "best way to wash your hands"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hand-washing Steps Using the WHO Technique",
                    "description": "Proper hand hygiene is the most important thing you can do to prevent the spread of germs and to protect yourself and others from illnesses. When not done carefully, germs on the fingertips, palms and thumbs, and between fingers, are often missed. This video demonstrates the World Health Organization (WHO) technique for hand-washing. Watch the video to be sure you are washing your hands thoroughly.\n\nLearn more about the Johns Hopkins Hospital Department of Hospital Epidemiology and Infection Control: hopkinsmedicine.org/heic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M26S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2686385",
                "likeCount": "16219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "733"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IisgnbMfKvI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMqsiuvMSTcyPbV_RLlfIHrWi84",
            "id": "ggL3OdWaZxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-01-28T20:00:06Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "Behind the Scenes \u2013 Experiments II: Full Circle",
                "description": "Go behind the scenes of Experiments II: Full Circle.\n\nSee how 32 iPhone XR mounted on a bullet time rig can capture mind-bending 360 degree footage.\n\n1:25  \u2013  iPhone X \u2013 How to shoot Slo-mo \u2013\u00a0Apple\n\nSee the full Experiments II: Full Circle episode at:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mCLfFEv_XNw \n\nLearn how to test the limits of your iPhone: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLHFlHpPjgk72JW5vfYlzycSgG_Z6EV4hK\n\nFor more Experiments episodes, visit: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLHFlHpPjgk73zgSJwG6CUGsuXHi-ZnnOM\n\nCommissioned by Apple and #ShotoniPhone XR by Donghoon Jun and James Thornton of Incite using the Pro Camera app, ProCam 6 app, and Moment app.\n\nSong: Original score by School",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggL3OdWaZxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggL3OdWaZxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggL3OdWaZxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggL3OdWaZxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggL3OdWaZxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "Shot on iPhone",
                    "iPhone XR",
                    "iPhone",
                    "iPhone experiment",
                    "iPhone XS camera",
                    "iPhone camera",
                    "iPhone movie",
                    "iPhone video",
                    "iPhone video camera",
                    "best iPhone camera",
                    "videography",
                    "experiment",
                    "experiments",
                    "4K video",
                    "elements",
                    "Moment app",
                    "bullet time rig",
                    "fire",
                    "slime",
                    "ProCam 6 app",
                    "Donghoon Jun",
                    "James Thornton",
                    "behind the scenes",
                    "360",
                    "360 degrees",
                    "how to shoot on iPhone",
                    "iPhone videography",
                    "DIY",
                    "DIY experiments",
                    "maker",
                    "Incite"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Behind the Scenes \u2013 Experiments II: Full Circle",
                    "description": "Go behind the scenes of Experiments II: Full Circle.\n\nSee how 32 iPhone XR mounted on a bullet time rig can capture mind-bending 360 degree footage.\n\n1:25  \u2013  iPhone X \u2013 How to shoot Slo-mo \u2013\u00a0Apple\n\nSee the full Experiments II: Full Circle episode at:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mCLfFEv_XNw \n\nLearn how to test the limits of your iPhone: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLHFlHpPjgk72JW5vfYlzycSgG_Z6EV4hK\n\nFor more Experiments episodes, visit: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLHFlHpPjgk73zgSJwG6CUGsuXHi-ZnnOM\n\nCommissioned by Apple and #ShotoniPhone XR by Donghoon Jun and James Thornton of Incite using the Pro Camera app, ProCam 6 app, and Moment app.\n\nSong: Original score by School"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M57S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1307522",
                "likeCount": "29883",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ggL3OdWaZxM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sv-om03011w98Gq9BlMMEEAHIyY",
            "id": "jAc8A5NhJKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-12-10T18:01:45Z",
                "channelId": "UC_NQ14VoXhmabaSZ4RWgKWw",
                "title": "El viaje del sonido al cerebro",
                "description": "Aprenda c\u00f3mo los sonidos llegan desde su origen hasta el cerebro. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo o\u00edmos, visite el Instituto Nacional de la Sordera y Otros Trastornos de la Comunicaci\u00f3n (NIDCD, por sus siglas en ingl\u00e9s) en https://www.nidcd.nih.gov.\n\nLa versi\u00f3n en ingl\u00e9s de este video est\u00e1 disponible en https://youtu.be/eQEaiZ2j9oc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAc8A5NhJKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAc8A5NhJKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAc8A5NhJKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAc8A5NhJKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAc8A5NhJKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "National Institutes of Health (NIH)",
                "tags": [
                    "sonido",
                    "c\u00f3mo o\u00edmos",
                    "ruido",
                    "o\u00eddo",
                    "anatom\u00eda",
                    "cerebro",
                    "ondas sonoras",
                    "c\u00f3clea",
                    "audici\u00f3n",
                    "animaci\u00f3n",
                    "ni\u00f1os",
                    "hijos",
                    "maestros",
                    "estudiantes",
                    "alumnos",
                    "sal\u00f3n de clase",
                    "aula",
                    "NIH; Institutos Nacionales de la Salud",
                    "National Institutes of Health",
                    "NIDCD",
                    "Instituto Nacional de la Sordera y Otros Trastornos de la Comunicaci\u00f3n",
                    "National Institute on Deafness and Other Communication Disorders."
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "El viaje del sonido al cerebro",
                    "description": "Aprenda c\u00f3mo los sonidos llegan desde su origen hasta el cerebro. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo o\u00edmos, visite el Instituto Nacional de la Sordera y Otros Trastornos de la Comunicaci\u00f3n (NIDCD, por sus siglas en ingl\u00e9s) en https://www.nidcd.nih.gov.\n\nLa versi\u00f3n en ingl\u00e9s de este video est\u00e1 disponible en https://youtu.be/eQEaiZ2j9oc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": true
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300810",
                "likeCount": "3649",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/jAc8A5NhJKk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "es-US": {
                    "title": "El viaje del sonido al cerebro",
                    "description": "Aprenda c\u00f3mo los sonidos llegan desde su origen hasta el cerebro. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo o\u00edmos, visite el Instituto Nacional de la Sordera y Otros Trastornos de la Comunicaci\u00f3n (NIDCD, por sus siglas en ingl\u00e9s) en https://www.nidcd.nih.gov."
                },
                "en": {
                    "title": "El viaje del sonido al cerebro",
                    "description": "Aprenda c\u00f3mo los sonidos llegan desde su origen hasta el cerebro. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo o\u00edmos, visite el Instituto Nacional de la Sordera y Otros Trastornos de la Comunicaci\u00f3n (NIDCD, por sus siglas en ingl\u00e9s) en https://www.nidcd.nih.gov.\n\nLa versi\u00f3n en ingl\u00e9s de este video est\u00e1 disponible en https://youtu.be/eQEaiZ2j9oc."
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PwPcfzS68IkOX4NlNxlkBmazfXo",
            "id": "UUZuh7Yuifg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-05-22T01:41:02Z",
                "channelId": "UCabQKuyjJaOAfnQ4xeVtKUQ",
                "title": "\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e15\u0e23\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e19 \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23",
                "description": "\"\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e15\u0e23\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e19 \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\" \u0e1b\u0e27\u0e14\u0e15\u0e23\u0e07\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e1c\u0e32\u0e01 \u0e02\u0e21\u0e31\u0e1a \u0e17\u0e49\u0e32\u0e22\u0e17\u0e2d\u0e22 \u0e42\u0e2b\u0e19\u0e01\u0e41\u0e01\u0e49\u0e21 \u0e2f\u0e25\u0e2f \u0e1b\u0e27\u0e14\u0e08\u0e38\u0e14\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e2b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e08\u0e38\u0e14 \u0e1b\u0e27\u0e14\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e21\u0e32\u0e01 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e2b\u0e31\u0e27 \u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22\u0e04\u0e48\u0e30 \n- \u0e1c\u0e28. \u0e1e\u0e0d.\u0e41\u0e2a\u0e07\u0e28\u0e38\u0e25\u0e35  \u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e44\u0e01\u0e23\u0e2a\u0e23  \n\u0e20\u0e32\u0e04\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e23\u0e31\u0e27  \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35  \u0e21\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e25\u0e31\u0e22\u0e21\u0e2b\u0e34\u0e14\u0e25 \n#\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e2a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e2f #\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25\u0e02\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e04\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e2a\u0e31\u0e07\u0e04\u0e21\u0e44\u0e17\u0e22\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e14\u0e35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUZuh7Yuifg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUZuh7Yuifg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUZuh7Yuifg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUZuh7Yuifg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUZuh7Yuifg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAMA Channel",
                "tags": [
                    "\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e",
                    "\u0e1b\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e19",
                    "\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32",
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25",
                    "\u0e1e\u0e1a\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e15\u0e23\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e19 \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23",
                    "description": "\"\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e15\u0e23\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e19 \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\" \u0e1b\u0e27\u0e14\u0e15\u0e23\u0e07\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e1c\u0e32\u0e01 \u0e02\u0e21\u0e31\u0e1a \u0e17\u0e49\u0e32\u0e22\u0e17\u0e2d\u0e22 \u0e42\u0e2b\u0e19\u0e01\u0e41\u0e01\u0e49\u0e21 \u0e2f\u0e25\u0e2f \u0e1b\u0e27\u0e14\u0e08\u0e38\u0e14\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e2b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e08\u0e38\u0e14 \u0e1b\u0e27\u0e14\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e21\u0e32\u0e01 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e1b\u0e27\u0e14\u0e2b\u0e31\u0e27 \u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22\u0e04\u0e48\u0e30 \n- \u0e1c\u0e28. \u0e1e\u0e0d.\u0e41\u0e2a\u0e07\u0e28\u0e38\u0e25\u0e35  \u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e44\u0e01\u0e23\u0e2a\u0e23  \n\u0e20\u0e32\u0e04\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e23\u0e31\u0e27  \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35  \u0e21\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e25\u0e31\u0e22\u0e21\u0e2b\u0e34\u0e14\u0e25 \n#\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e2a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e2f #\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25\u0e02\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e04\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e2a\u0e31\u0e07\u0e04\u0e21\u0e44\u0e17\u0e22\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e14\u0e35"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M43S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513556",
                "likeCount": "4358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/UUZuh7Yuifg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZItPx6U3VCEPuY6u8MzesbX27ME",
            "id": "GStNX7ye_KE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-01-16T07:54:30Z",
                "channelId": "UCQhVUfUeKqco7NnXDUojWZg",
                "title": "HIFU: Tratar sin cirug\u00eda el temblor esencial y el temblor de la enfermedad de Parkinson",
                "description": "Jos\u00e9 sufr\u00eda temblor incapacitante. No pod\u00eda ni escribir ni tomar un vaso de agua. Por ello recurri\u00f3 a la alternativa que le ofreci\u00f3 la Cl\u00ednica Universidad de Navarra: un tratamiento mediante HIFU (ultrasonidos focalizados de alta intensidad) para tratar a pacientes con temblor incapacitante. Se trata de un tratamiento no invasivo, con mejora desde el inicio y su administraci\u00f3n se realiza de forma ambulatoria mediante una resonancia magn\u00e9tica.\nhttps://www.cun.es/enfermedades-tratamientos/tratamientos/hifu-ultrasonidos-focalizados-alta-intensidad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GStNX7ye_KE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GStNX7ye_KE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GStNX7ye_KE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GStNX7ye_KE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GStNX7ye_KE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cl\u00ednica Universidad de Navarra",
                "tags": [
                    "HIFU",
                    "ultrasonidos",
                    "parkinson",
                    "enfermedad de Parkinson",
                    "temblor",
                    "temblor esencial",
                    "rigidez",
                    "High Intensity Focused Ultrasound",
                    "ultrasonidos focalizados de alta intensidad"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIFU: Tratar sin cirug\u00eda el temblor esencial y el temblor de la enfermedad de Parkinson",
                    "description": "Jos\u00e9 sufr\u00eda temblor incapacitante. No pod\u00eda ni escribir ni tomar un vaso de agua. Por ello recurri\u00f3 a la alternativa que le ofreci\u00f3 la Cl\u00ednica Universidad de Navarra: un tratamiento mediante HIFU (ultrasonidos focalizados de alta intensidad) para tratar a pacientes con temblor incapacitante. Se trata de un tratamiento no invasivo, con mejora desde el inicio y su administraci\u00f3n se realiza de forma ambulatoria mediante una resonancia magn\u00e9tica.\nhttps://www.cun.es/enfermedades-tratamientos/tratamientos/hifu-ultrasonidos-focalizados-alta-intensidad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M56S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120135",
                "likeCount": "1120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/GStNX7ye_KE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Q0-BUL1C8kCmC059hnouj7Ea-o",
            "id": "2eBpSctTXkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-12-17T00:44:57Z",
                "channelId": "UC_NQ14VoXhmabaSZ4RWgKWw",
                "title": "Hearing Protection: How to Use Formable Earplugs",
                "description": "Learn the correct way to use formable foam earplugs. Sounds can be harmful when they are too loud and last for a while. The louder the sound, the quicker it can damage your hearing. Hearing protectors, such as earplugs, can help prevent noise-induced hearing loss. \r\n\nFormable earplugs are easy to use. Insert them properly to get the best hearing protection. Just roll the earplug into a thin snake, pull the ear up and back with the opposite hand, and gently insert the earplug into the ear canal until it is flush with the opening of the ear. Then hold the earplug in place until it expands fully. Formable earplugs are made of soft foam and are disposable, inexpensive, and available in many stores. \r\n\nThe best hearing protection for you is the type you are most comfortable using. View the other video in this series here: https://youtu.be/Ec8RXo9khmk\n\nThis video is not intended to provide medical advice. For diagnosis and treatment of medical conditions, consult a health care provider. Nothing in this video constitutes a direct or indirect endorsement by the National Institute on Deafness and Other Communication Disorders of any nonfederal entity\u2019s products.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eBpSctTXkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eBpSctTXkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eBpSctTXkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eBpSctTXkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eBpSctTXkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "National Institutes of Health (NIH)",
                "tags": [
                    "\u2022 Hearing protection",
                    "Ear plugs",
                    "Earplugs",
                    "Hearing protectors",
                    "Hearing loss",
                    "Noise-induced hearing loss",
                    "Hearing safety",
                    "Hearing damage",
                    "Noise",
                    "Hearing",
                    "Formable",
                    "Foam",
                    "Concert"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hearing Protection: How to Use Formable Earplugs",
                    "description": "Learn the correct way to use formable foam earplugs. Sounds can be harmful when they are too loud and last for a while. The louder the sound, the quicker it can damage your hearing. Hearing protectors, such as earplugs, can help prevent noise-induced hearing loss. \r\n\nFormable earplugs are easy to use. Insert them properly to get the best hearing protection. Just roll the earplug into a thin snake, pull the ear up and back with the opposite hand, and gently insert the earplug into the ear canal until it is flush with the opening of the ear. Then hold the earplug in place until it expands fully. Formable earplugs are made of soft foam and are disposable, inexpensive, and available in many stores. \r\n\nThe best hearing protection for you is the type you are most comfortable using. View the other video in this series here: https://youtu.be/Ec8RXo9khmk\n\nThis video is not intended to provide medical advice. For diagnosis and treatment of medical conditions, consult a health care provider. Nothing in this video constitutes a direct or indirect endorsement by the National Institute on Deafness and Other Communication Disorders of any nonfederal entity\u2019s products."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M24S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": true
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88729",
                "likeCount": "702",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/2eBpSctTXkY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "Hearing Protection: How to Use Formable Earplugs",
                    "description": "Learn the correct way to use formable foam earplugs. Sounds can be harmful when they are too loud and last for a while. The louder the sound, the quicker it can damage your hearing. Hearing protectors, such as earplugs, can help prevent noise-induced hearing loss. \r\n\nFormable earplugs are easy to use. Insert them properly to get the best hearing protection. Just roll the earplug into a thin snake, pull the ear up and back with the opposite hand, and gently insert the earplug into the ear canal until it is flush with the opening of the ear. Then hold the earplug in place until it expands fully. Formable earplugs are made of soft foam and are disposable, inexpensive, and available in many stores. \r\n\nThe best hearing protection for you is the type you are most comfortable using. View the other video in this series here: https://youtu.be/Ec8RXo9khmk\n\nThis video is not intended to provide medical advice. For diagnosis and treatment of medical conditions, consult a health care provider. Nothing in this video constitutes a direct or indirect endorsement by the National Institute on Deafness and Other Communication Disorders of any nonfederal entity\u2019s products."
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wzVGVDg_WeWggQ5FYRa_w1GyxrU",
            "id": "nA9UZF-SZoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-02-14T17:18:43Z",
                "channelId": "UCLA_DiR1FfKNvjuUpBHmylQ",
                "title": "NASA Live: Official Stream of NASA TV's Media Channel",
                "description": "Direct from America's space program to YouTube, watch NASA TV live streaming here to get the latest from our exploration of the universe and learn how we discover our home planet.\n\nNASA TV airs a variety of regularly scheduled, pre-recorded educational and public relations programming 24 hours a day on its various channels. The network also provides an array of live programming, such as 24-hour coverage of missions, events (spacewalks, media interviews, educational broadcasts), press conferences and rocket launches.\n\nIn the United States, NASA Television's Public and Media channels are MPEG-2 digital C-band signals carried by QPSK/DVB-S modulation on satellite AMC-3, transponder 15C, at 87 degrees west longitude. Downlink frequency is 4000 MHz, horizontal polarization, with a data rate of 38.86 Mhz, symbol rate of 28.1115 Ms/s, and \u00be FEC. A Digital Video Broadcast (DVB) compliant Integrated Receiver Decoder (IRD) is needed for reception.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA9UZF-SZoQ/default_live.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA9UZF-SZoQ/mqdefault_live.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA9UZF-SZoQ/hqdefault_live.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA9UZF-SZoQ/sddefault_live.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA9UZF-SZoQ/maxresdefault_live.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "live",
                "localized": {
                    "title": "NASA Live: Official Stream of NASA TV's Media Channel",
                    "description": "Direct from America's space program to YouTube, watch NASA TV live streaming here to get the latest from our exploration of the universe and learn how we discover our home planet.\n\nNASA TV airs a variety of regularly scheduled, pre-recorded educational and public relations programming 24 hours a day on its various channels. The network also provides an array of live programming, such as 24-hour coverage of missions, events (spacewalks, media interviews, educational broadcasts), press conferences and rocket launches.\n\nIn the United States, NASA Television's Public and Media channels are MPEG-2 digital C-band signals carried by QPSK/DVB-S modulation on satellite AMC-3, transponder 15C, at 87 degrees west longitude. Downlink frequency is 4000 MHz, horizontal polarization, with a data rate of 38.86 Mhz, symbol rate of 28.1115 Ms/s, and \u00be FEC. A Digital Video Broadcast (DVB) compliant Integrated Receiver Decoder (IRD) is needed for reception."
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "P0D",
                "dimension": "2d",
                "definition": "sd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "uploaded",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16849322",
                "likeCount": "349915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/nA9UZF-SZoQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_game",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "liveStreamingDetails": {
                "actualStartTime": "2019-02-14T17:23:23Z",
                "scheduledStartTime": "2019-02-14T18:00:00Z",
                "concurrentViewers": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rm9XDkPDGcBtrklJhH7id3ybrMc",
            "id": "9aHlFkatMIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2020-02-05T16:07:18Z",
                "channelId": "UCfRZKrhLs6HbL5jEc3OL82w",
                "title": "Comment les poumons r\u00e9agissent au Coronavirus de la maladie Covid-19 ?",
                "description": "Pre Paola Gasche, Cheffe du Service de pneumologie, nous explique comment r\u00e9agissent  les poumons face au Coronavirus de la maladie Covid-19.\nPlus d'informations sur https://www.hug-ge.ch/coronavirus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aHlFkatMIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aHlFkatMIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aHlFkatMIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aHlFkatMIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aHlFkatMIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hopitaux Universitaires de Gen\u00e8ve",
                "tags": [
                    "sant\u00e9",
                    "gen\u00e8ve",
                    "hopitaux universitaires de Gen\u00e8ve",
                    "HUG",
                    "pneumologie",
                    "poumon",
                    "poumons",
                    "coronavirus",
                    "Coronavirus 2019-nCoV",
                    "dessin",
                    "sch\u00e9ma",
                    "Covid-19",
                    "\u00e9pid\u00e9mie",
                    "covid"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment les poumons r\u00e9agissent au Coronavirus de la maladie Covid-19 ?",
                    "description": "Pre Paola Gasche, Cheffe du Service de pneumologie, nous explique comment r\u00e9agissent  les poumons face au Coronavirus de la maladie Covid-19.\nPlus d'informations sur https://www.hug-ge.ch/coronavirus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M11S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508629",
                "likeCount": "3214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/9aHlFkatMIk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {
                "recordingDate": "2020-02-05T00:00:00Z"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_uXPGCQdpOAHXS-v42ERWa73UUE",
            "id": "dr4McYs3i_k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-08-20T23:05:44Z",
                "channelId": "UCb_JYhqnSdEejiznUm3XNqQ",
                "title": "Scoliosis Care: Latest Research and Treatment Modalities",
                "description": "Scoliosis is a form of spinal deformity that can severely limit patients and reduce their quality of life. Learn about the latest research and treatment options from UCLA neurosurgeon Dr. Luke Macyszyn: www.uclahealth.org/spinecenter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dr4McYs3i_k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dr4McYs3i_k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dr4McYs3i_k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dr4McYs3i_k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dr4McYs3i_k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UCLA Health",
                "tags": [
                    "scoliosis",
                    "what is scoliosis",
                    "how to treat scoliosis",
                    "how common is scoliosis",
                    "how to manage scoliosis",
                    "new treatment on scoliosis",
                    "spine deformity treatment",
                    "how to treat spine deformity",
                    "how to manage spine deformity",
                    "spinal disorder",
                    "how to manage spinal disorder",
                    "how to treat spinal disorder",
                    "spinal curvature",
                    "abnormal curvature of the spine"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Scoliosis Care: Latest Research and Treatment Modalities",
                    "description": "Scoliosis is a form of spinal deformity that can severely limit patients and reduce their quality of life. Learn about the latest research and treatment options from UCLA neurosurgeon Dr. Luke Macyszyn: www.uclahealth.org/spinecenter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M5S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97126",
                "likeCount": "1024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/dr4McYs3i_k\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8h7uTlnst6MqD6w4mlEBX6suw_4",
            "id": "X89AjFBpmu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-05-06T07:00:06Z",
                "channelId": "UCH_ZBgtt6-8-VA52pao0SSA",
                "title": "What is Huntington's disease?",
                "description": "Huntington\u2019s disease is a genetic, neurodegenerative disease with a devastating impact on individuals and entire families. Despite knowing the exact cause of Huntington\u2019s disease since 1993, there still remains much unknown about this complex brain disease.\n\nIn this animation, Lauren Byrne, a Research Fellow at the UCL Huntington's Disease Centre shares her personal experience with Huntington's. She takes us inside the brain to explore the mechanism of this disease leading to the cognitive, behavioural and motor symptoms in Huntington's.\n\nThis is a Roche video developed in collaboration with Ed Wild, also from UCL Huntington's Disease Centre, George Yohrling from the Huntington's Disease Society of America, and Roger and Brenda Wylie, a family living with Huntington's disease.\n\nSubscribe to our YouTube channel now: https://www.youtube.com/user/roche?sub_confirmation=1\n\nGet in touch with us: \n\nhttps://www.roche.com/ \nhttps://www.facebook.com/RocheCareers\nhttps://www.linkedin.com/company/roche\nhttps://twitter.com/roche\n\nRoche has been committed to improving lives since the company was founded in 1896 in Basel, Switzerland. Today, Roche creates innovative medicines and diagnostic tests that help millions of patients globally.\n\nRoche is a leader in research-focused healthcare with combined strengths in pharmaceuticals and diagnostics. Roche is the world\u2019s largest biotech company, with truly differentiated medicines in oncology, immunology, infectious diseases, ophthalmology and neuroscience.\n\nFor more information and insights visit: https://www.roche.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X89AjFBpmu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X89AjFBpmu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X89AjFBpmu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X89AjFBpmu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X89AjFBpmu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roche",
                "tags": [
                    "Roche",
                    "roche.com",
                    "Huntington",
                    "Huntington's disease",
                    "Huntingtons",
                    "Huntington's",
                    "What is Huntington's disease?",
                    "CAG repeats",
                    "Lauren Byrne",
                    "understanding Huntington's disease",
                    "Huntington's disease awareness",
                    "HD",
                    "HD pathophysiology",
                    "Pathophysiology of HD",
                    "Pathophysiology of Huntington's disease",
                    "Huntington's mechanism of disease",
                    "Huntington's disease mode of disease",
                    "Huntington's MoD",
                    "Symptoms of Huntington's disease",
                    "fight against Huntington's disease",
                    "cag"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What is Huntington's disease?",
                    "description": "Huntington\u2019s disease is a genetic, neurodegenerative disease with a devastating impact on individuals and entire families. Despite knowing the exact cause of Huntington\u2019s disease since 1993, there still remains much unknown about this complex brain disease.\n\nIn this animation, Lauren Byrne, a Research Fellow at the UCL Huntington's Disease Centre shares her personal experience with Huntington's. She takes us inside the brain to explore the mechanism of this disease leading to the cognitive, behavioural and motor symptoms in Huntington's.\n\nThis is a Roche video developed in collaboration with Ed Wild, also from UCL Huntington's Disease Centre, George Yohrling from the Huntington's Disease Society of America, and Roger and Brenda Wylie, a family living with Huntington's disease.\n\nSubscribe to our YouTube channel now: https://www.youtube.com/user/roche?sub_confirmation=1\n\nGet in touch with us: \n\nhttps://www.roche.com/ \nhttps://www.facebook.com/RocheCareers\nhttps://www.linkedin.com/company/roche\nhttps://twitter.com/roche\n\nRoche has been committed to improving lives since the company was founded in 1896 in Basel, Switzerland. Today, Roche creates innovative medicines and diagnostic tests that help millions of patients globally.\n\nRoche is a leader in research-focused healthcare with combined strengths in pharmaceuticals and diagnostics. Roche is the world\u2019s largest biotech company, with truly differentiated medicines in oncology, immunology, infectious diseases, ophthalmology and neuroscience.\n\nFor more information and insights visit: https://www.roche.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106341",
                "likeCount": "1669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/X89AjFBpmu0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPwQq2sm3OJyHlctC9RFDsRrgy4",
            "id": "uJNWQ7G7Eko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-02-14T19:04:30Z",
                "channelId": "UCieWcGaXf-a2z0ADF-OoCqQ",
                "title": "Aisha\u2019s Schizophrenia Story | UPMC Western Psychiatric Hospital",
                "description": "Meet Aisha and learn about her road to recovery from psychosis with the STEP (Services for the Treatment of Early Psychoses) Program at UPMC Western Psychiatric Hospital. We are here to help. To discuss the STEP Program or to schedule an initial evaluation, call 412-246-5599.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNWQ7G7Eko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNWQ7G7Eko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNWQ7G7Eko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNWQ7G7Eko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNWQ7G7Eko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UPMC",
                "tags": [
                    "behavioral health",
                    "deepak sarpal",
                    "psychotic disorders",
                    "schizophrenia",
                    "step clinic",
                    "western psychiatric institute and clinic of upmc",
                    "wpic",
                    "upmc western psychiatric hospital",
                    "psychosis"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aisha\u2019s Schizophrenia Story | UPMC Western Psychiatric Hospital",
                    "description": "Meet Aisha and learn about her road to recovery from psychosis with the STEP (Services for the Treatment of Early Psychoses) Program at UPMC Western Psychiatric Hospital. We are here to help. To discuss the STEP Program or to schedule an initial evaluation, call 412-246-5599."
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M24S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496889",
                "likeCount": "5654",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uJNWQ7G7Eko\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vyuRzc1KA5KAC5BCt0RkV3q5Img",
            "id": "cs-K5oGuGt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-12-17T10:01:25Z",
                "channelId": "UCIqFi2jwZI4TIs1hNZz18Mw",
                "title": "Quatre caf\u00e9s par jour... vraiment ?",
                "description": "Le caf\u00e9 est-il bon pour l\u2019organisme ? Tandis que certaines revues conseillent d\u2019en boire quatre tasses par jour pour vivre plus longtemps, d\u2019autres d\u00e9noncent ses effets n\u00e9fastes sur la concentration et le cerveau. Qu'en est-il vraiment ? Canal D\u00e9tox coupe court aux fausses informations.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cs-K5oGuGt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cs-K5oGuGt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cs-K5oGuGt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cs-K5oGuGt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Inserm",
                "tags": [
                    "Inserm"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Quatre caf\u00e9s par jour... vraiment ?",
                    "description": "Le caf\u00e9 est-il bon pour l\u2019organisme ? Tandis que certaines revues conseillent d\u2019en boire quatre tasses par jour pour vivre plus longtemps, d\u2019autres d\u00e9noncent ses effets n\u00e9fastes sur la concentration et le cerveau. Qu'en est-il vraiment ? Canal D\u00e9tox coupe court aux fausses informations."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M58S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26527",
                "likeCount": "494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/cs-K5oGuGt0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "fr": {
                    "title": "Quatre caf\u00e9s par jour... vraiment ?",
                    "description": "Le caf\u00e9 est-il bon pour l\u2019organisme ? Tandis que certaines revues conseillent d\u2019en boire quatre tasses par jour pour vivre plus longtemps, d\u2019autres d\u00e9noncent ses effets n\u00e9fastes sur la concentration et le cerveau. Qu'en est-il vraiment ? Canal D\u00e9tox coupe court aux fausses informations."
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVRFhATz2QzLxv9IIgDO7-NEVos",
            "id": "_PWsKBOHdHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-04-01T14:28:25Z",
                "channelId": "UCIqFi2jwZI4TIs1hNZz18Mw",
                "title": "Une \u00e9pid\u00e9mie d'autisme, vraiment ?",
                "description": "Depuis les ann\u00e9es 80, le nombre de personnes diagnostiqu\u00e9es autistes ne cesse d\u2019augmenter. Aujourd\u2019hui, 1 personne sur 100 vit avec ce handicap, qui rend la communication et les interactions sociales difficiles, ou plus exactement avec l\u2019un des \"troubles du spectre de l\u2019autisme\". Les m\u00e9dias nous parlent d\u2019une croissance fulgurante du nombre de cas et d\u00e9signent r\u00e9guli\u00e8rement de nouveaux responsables. Mais qu\u2019en est-il r\u00e9ellement ? Sommes-nous face \u00e0 une \u00e9pid\u00e9mie ? Les mamans peuvent-elles quitter le banc des accus\u00e9s ? Et les chances de gu\u00e9rison, sont-elles \u00e0 port\u00e9e de main ? Canal d\u00e9tox coupe court aux fausses infos.\n\nPour en savoir plus sur l'autisme et les recherches en cours sur cette th\u00e9matique, consultez notre dossier : http://bit.ly/2HTHZSx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PWsKBOHdHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PWsKBOHdHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PWsKBOHdHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PWsKBOHdHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PWsKBOHdHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inserm",
                "tags": [
                    "Inserm",
                    "autisme",
                    "troubles du spectre autistique",
                    "enfants",
                    "recherche",
                    "sant\u00e9"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une \u00e9pid\u00e9mie d'autisme, vraiment ?",
                    "description": "Depuis les ann\u00e9es 80, le nombre de personnes diagnostiqu\u00e9es autistes ne cesse d\u2019augmenter. Aujourd\u2019hui, 1 personne sur 100 vit avec ce handicap, qui rend la communication et les interactions sociales difficiles, ou plus exactement avec l\u2019un des \"troubles du spectre de l\u2019autisme\". Les m\u00e9dias nous parlent d\u2019une croissance fulgurante du nombre de cas et d\u00e9signent r\u00e9guli\u00e8rement de nouveaux responsables. Mais qu\u2019en est-il r\u00e9ellement ? Sommes-nous face \u00e0 une \u00e9pid\u00e9mie ? Les mamans peuvent-elles quitter le banc des accus\u00e9s ? Et les chances de gu\u00e9rison, sont-elles \u00e0 port\u00e9e de main ? Canal d\u00e9tox coupe court aux fausses infos.\n\nPour en savoir plus sur l'autisme et les recherches en cours sur cette th\u00e9matique, consultez notre dossier : http://bit.ly/2HTHZSx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M49S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29282",
                "likeCount": "293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_PWsKBOHdHU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "fr": {
                    "title": "Une \u00e9pid\u00e9mie d'autisme, vraiment ?",
                    "description": "Depuis les ann\u00e9es 80, le nombre de personnes diagnostiqu\u00e9es autistes ne cesse d\u2019augmenter. Aujourd\u2019hui, 1 personne sur 100 vit avec ce handicap, qui rend la communication et les interactions sociales difficiles, ou plus exactement avec l\u2019un des \"troubles du spectre de l\u2019autisme\". Les m\u00e9dias nous parlent d\u2019une croissance fulgurante du nombre de cas et d\u00e9signent r\u00e9guli\u00e8rement de nouveaux responsables. Mais qu\u2019en est-il r\u00e9ellement ? Sommes-nous face \u00e0 une \u00e9pid\u00e9mie ? Les mamans peuvent-elles quitter le banc des accus\u00e9s ? Et les chances de gu\u00e9rison, sont-elles \u00e0 port\u00e9e de main ? Canal d\u00e9tox coupe court aux fausses infos.\n\nPour en savoir plus sur l'autisme et les recherches en cours sur cette th\u00e9matique, consultez notre dossier : http://bit.ly/2HTHZSx"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Whgx4WnRpNc7ayQgF-yUBBwNTb0",
            "id": "MYDLJjKeaKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-02-27T20:43:38Z",
                "channelId": "UCFtEEv80fQVKkD4h1PF-Xqw",
                "title": "Chief Gaming Officer Experience (extended)",
                "description": "In January 2019, Microsoft Rewards flew sweepstakes winner William D. and a guest to Seattle for the Chief Gaming Officer Experience. They met Major Nelson and Jen Taylor (the voice of Cortana) at Studio D for a live Mixer session. William was awarded lifetime memberships to Xbox Live Gold and Xbox Game Pass. They visited the Microsoft Archives, toured 343 Industries\u2014the studio behind Halo\u2014and enjoyed lunch with Xbox executives and a shopping spree at the Company Store, and more.\n\nSubscribe to Microsoft on YouTube here: https://aka.ms/SubscribeToYouTube\n\nFollow us on social: \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/microsoft/ \nTwitter: https://twitter.com/Microsoft\nFacebook: https://www.facebook.com/Microsoft/ \nInstagram: https://www.instagram.com/microsoft/ \n \nFor more about Microsoft, our technology, and our mission, visit https://aka.ms/microsoftstories",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYDLJjKeaKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYDLJjKeaKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYDLJjKeaKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYDLJjKeaKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYDLJjKeaKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Microsoft",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Chief Gaming Officer Experience (extended)",
                    "description": "In January 2019, Microsoft Rewards flew sweepstakes winner William D. and a guest to Seattle for the Chief Gaming Officer Experience. They met Major Nelson and Jen Taylor (the voice of Cortana) at Studio D for a live Mixer session. William was awarded lifetime memberships to Xbox Live Gold and Xbox Game Pass. They visited the Microsoft Archives, toured 343 Industries\u2014the studio behind Halo\u2014and enjoyed lunch with Xbox executives and a shopping spree at the Company Store, and more.\n\nSubscribe to Microsoft on YouTube here: https://aka.ms/SubscribeToYouTube\n\nFollow us on social: \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/microsoft/ \nTwitter: https://twitter.com/Microsoft\nFacebook: https://www.facebook.com/Microsoft/ \nInstagram: https://www.instagram.com/microsoft/ \n \nFor more about Microsoft, our technology, and our mission, visit https://aka.ms/microsoftstories"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M29S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80148",
                "likeCount": "1290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MYDLJjKeaKg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Video_game_culture"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "Chief Gaming Officer Experience (extended)",
                    "description": "In January 2019, Microsoft Rewards flew sweepstakes winner William D. and a guest to Seattle for the Chief Gaming Officer Experience. They met Major Nelson and Jen Taylor (the voice of Cortana) at Studio D for a live Mixer session. William was awarded lifetime memberships to Xbox Live Gold and Xbox Game Pass. They visited the Microsoft Archives, toured 343 Industries\u2014the studio behind Halo\u2014and enjoyed lunch with Xbox executives and a shopping spree at the Company Store, and more.\n\nSubscribe to Microsoft on YouTube here: https://aka.ms/SubscribeToYouTube\n\nFollow us on social: \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/microsoft/ \nTwitter: https://twitter.com/Microsoft\nFacebook: https://www.facebook.com/Microsoft/ \nInstagram: https://www.instagram.com/microsoft/ \n \nFor more about Microsoft, our technology, and our mission, visit https://aka.ms/microsoftstories"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PbZT-wp8REUcJXbk2EqGh9ddOxY",
            "id": "ioISOf-EDpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-03-05T14:07:06Z",
                "channelId": "UCieWcGaXf-a2z0ADF-OoCqQ",
                "title": "How to Swaddle a Baby: Step by Step | UPMC Magee-Womens Hospital",
                "description": "Swaddling promotes safe sleep in newborns and can provide comfort to your new arrival.\nLearn how to swaddle a baby with this step-by-step video tutorial. \n\nTo learn more about labor and delivery care at UPMC Magee-Womens Hospital, please visit https://www.upmc.com/locations/hospitals/magee/services/labor-and-delivery.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ioISOf-EDpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ioISOf-EDpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ioISOf-EDpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ioISOf-EDpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ioISOf-EDpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UPMC",
                "tags": [
                    "UPMC",
                    "University of Pittsburgh Medical Center",
                    "Swaddling",
                    "How to Swaddle A Baby",
                    "Safe Swaddling",
                    "Newborns"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to Swaddle a Baby: Step by Step | UPMC Magee-Womens Hospital",
                    "description": "Swaddling promotes safe sleep in newborns and can provide comfort to your new arrival.\nLearn how to swaddle a baby with this step-by-step video tutorial. \n\nTo learn more about labor and delivery care at UPMC Magee-Womens Hospital, please visit https://www.upmc.com/locations/hospitals/magee/services/labor-and-delivery."
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M31S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117532",
                "likeCount": "5667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ioISOf-EDpc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EXtrb9IyqrWzr3L3Hn0HVDs_BBQ",
            "id": "AwIxKx2YCFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-12-13T10:43:37Z",
                "channelId": "UC1vTdb1FkKJ5lxqBPewNyrQ",
                "title": "[En immersion] Avec les infirmiers anesth\u00e9sistes (IADE) de l'h\u00f4pital Tenon",
                "description": "Rencontre avec 2 infirmi\u00e8res anesth\u00e9sistes (IADE) de l'h\u00f4pital Tenon AP-HP.\n\nL\u2019infirmier anesth\u00e9siste est le collaborateur param\u00e9dical exclusif du m\u00e9decin anesth\u00e9siste-r\u00e9animateur. De part ses comp\u00e9tences sp\u00e9cifiques, il assure la conduite per et post anesth\u00e9sique.\n\nL\u2019infirmier anesth\u00e9siste est habilit\u00e9 sous la responsabilit\u00e9 des m\u00e9decins anesth\u00e9sistes \u00e0 participer \u00e0 l\u2019application des techniques d\u2019anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale et locor\u00e9gionale. Il peut intervenir dans la prise en charge de la douleur et r\u00e9aliser le transport de patients stables ventil\u00e9s, intub\u00e9s ou s\u00e9dat\u00e9s.\n\nLes infirmiers anesth\u00e9sistes interviennent au sein d\u2019une \u00e9quipe pluriprofessionnelle dans toutes les disciplines chirurgicales en secteur op\u00e9ratoire, en salle interventionnelle, en endoscopie, en service de r\u00e9animation, en service d\u2019urgence, SAMU et SMUR.\n\nRester connect\u00e9 \u00e0 l'AP-HP :\nSite : http://www.aphp.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/assistancepubliquehopitauxdeparis/ \nTwitter : https://twitter.com/APHP \nLinkedin : https://www.linkedin.com/company/AP-HP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwIxKx2YCFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwIxKx2YCFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwIxKx2YCFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwIxKx2YCFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwIxKx2YCFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AP-HP, Assistance Publique - H\u00f4pitaux de Paris",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[En immersion] Avec les infirmiers anesth\u00e9sistes (IADE) de l'h\u00f4pital Tenon",
                    "description": "Rencontre avec 2 infirmi\u00e8res anesth\u00e9sistes (IADE) de l'h\u00f4pital Tenon AP-HP.\n\nL\u2019infirmier anesth\u00e9siste est le collaborateur param\u00e9dical exclusif du m\u00e9decin anesth\u00e9siste-r\u00e9animateur. De part ses comp\u00e9tences sp\u00e9cifiques, il assure la conduite per et post anesth\u00e9sique.\n\nL\u2019infirmier anesth\u00e9siste est habilit\u00e9 sous la responsabilit\u00e9 des m\u00e9decins anesth\u00e9sistes \u00e0 participer \u00e0 l\u2019application des techniques d\u2019anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale et locor\u00e9gionale. Il peut intervenir dans la prise en charge de la douleur et r\u00e9aliser le transport de patients stables ventil\u00e9s, intub\u00e9s ou s\u00e9dat\u00e9s.\n\nLes infirmiers anesth\u00e9sistes interviennent au sein d\u2019une \u00e9quipe pluriprofessionnelle dans toutes les disciplines chirurgicales en secteur op\u00e9ratoire, en salle interventionnelle, en endoscopie, en service de r\u00e9animation, en service d\u2019urgence, SAMU et SMUR.\n\nRester connect\u00e9 \u00e0 l'AP-HP :\nSite : http://www.aphp.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/assistancepubliquehopitauxdeparis/ \nTwitter : https://twitter.com/APHP \nLinkedin : https://www.linkedin.com/company/AP-HP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M44S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69059",
                "likeCount": "652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/AwIxKx2YCFY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXhbHXpYG4vm67lGdkBdhMsLRUY",
            "id": "EuJiRX8b8Xg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2020-02-26T17:59:42Z",
                "channelId": "UCATNzbTbfeoMhNonZGZmrhA",
                "title": "Cubital Tunnel Syndrome | FAQ with Dr. Sophia Strike",
                "description": "Dr. Sophia Strike discusses the causes, treatment and prognosis of cubital tunnel syndrome and the difference between cubital and carpal tunnel syndrome. Visit us hopkinsmedicine.org/ortho #CubitalTunnelSyndrome #JohnsHopkins\n\nMeet Dr. Sophia Strike https://www.hopkinsmedicine.org/profiles/results/directory/profile/10003965/sophia-strike",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuJiRX8b8Xg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuJiRX8b8Xg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuJiRX8b8Xg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuJiRX8b8Xg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuJiRX8b8Xg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Johns Hopkins Medicine",
                "tags": [
                    "Johns Hopkins Hospital",
                    "Johns Hopkins Medicine",
                    "Promise of Medicine",
                    "Baltimore (City/Town/Village)",
                    "Maryland (US State)",
                    "Arthritis of the Hand",
                    "Cubital Tunnel Syndrome",
                    "Hand Conditions",
                    "Hand Fractures",
                    "Hand Surgery",
                    "numbness in fingers"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cubital Tunnel Syndrome | FAQ with Dr. Sophia Strike",
                    "description": "Dr. Sophia Strike discusses the causes, treatment and prognosis of cubital tunnel syndrome and the difference between cubital and carpal tunnel syndrome. Visit us hopkinsmedicine.org/ortho #CubitalTunnelSyndrome #JohnsHopkins\n\nMeet Dr. Sophia Strike https://www.hopkinsmedicine.org/profiles/results/directory/profile/10003965/sophia-strike"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M53S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38067",
                "likeCount": "314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/EuJiRX8b8Xg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98T50Pp8BvLuVdWQ8DpnkBA_QFA",
            "id": "auJJrHgG9Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-07-18T02:45:21Z",
                "channelId": "UCFtEEv80fQVKkD4h1PF-Xqw",
                "title": "Demo: The magic of AI neural TTS and holograms at Microsoft Inspire 2019",
                "description": "What if neither distance nor language mattered? What if technology could help you be anywhere you need to be and speak any language? Using AI technology and holographic experiences this is possible, and it is revolutionary. \n\nAudio Description Version: https://youtu.be/JPPTfqIwfnE\n\nSubscribe to Microsoft on YouTube here: https://aka.ms/SubscribeToYouTube\n\nFollow us on social: \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/microsoft/ \nTwitter: https://twitter.com/Microsoft\nFacebook: https://www.facebook.com/Microsoft/ \nInstagram: https://www.instagram.com/microsoft/ \n \nFor more about Microsoft, our technology, and our mission, visit https://aka.ms/microsoftstories\n\n#Microsoft #MSInspire #HoloLens2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auJJrHgG9Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auJJrHgG9Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auJJrHgG9Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auJJrHgG9Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auJJrHgG9Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Microsoft",
                "tags": [
                    "julia white",
                    "microsoft",
                    "microsoft inspire",
                    "inspire 2019",
                    "microsoft inspire 2019",
                    "hololens",
                    "hololens 2",
                    "microsoft live",
                    "inspire corenote",
                    "ms inspire",
                    "microsoft inspire 2019 keynote",
                    "microsoft corenote",
                    "ai",
                    "#ai",
                    "neural",
                    "holograms",
                    "vr",
                    "virtual reality",
                    "mixed reality",
                    "augmented reality",
                    "ar",
                    "ar glasses"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demo: The magic of AI neural TTS and holograms at Microsoft Inspire 2019",
                    "description": "What if neither distance nor language mattered? What if technology could help you be anywhere you need to be and speak any language? Using AI technology and holographic experiences this is possible, and it is revolutionary. \n\nAudio Description Version: https://youtu.be/JPPTfqIwfnE\n\nSubscribe to Microsoft on YouTube here: https://aka.ms/SubscribeToYouTube\n\nFollow us on social: \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/microsoft/ \nTwitter: https://twitter.com/Microsoft\nFacebook: https://www.facebook.com/Microsoft/ \nInstagram: https://www.instagram.com/microsoft/ \n \nFor more about Microsoft, our technology, and our mission, visit https://aka.ms/microsoftstories\n\n#Microsoft #MSInspire #HoloLens2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722438",
                "likeCount": "8042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/auJJrHgG9Mc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "Demo: The magic of AI neural TTS and holograms at Microsoft Inspire 2019",
                    "description": "What if neither distance nor language mattered? What if technology could help you be anywhere you need to be and speak any language? Using AI technology and holographic experiences this is possible, and it is revolutionary. \n\nAudio Description Version: https://youtu.be/JPPTfqIwfnE\n\nSubscribe to Microsoft on YouTube here: https://aka.ms/SubscribeToYouTube\n\nFollow us on social: \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/microsoft/ \nTwitter: https://twitter.com/Microsoft\nFacebook: https://www.facebook.com/Microsoft/ \nInstagram: https://www.instagram.com/microsoft/ \n \nFor more about Microsoft, our technology, and our mission, visit https://aka.ms/microsoftstories\n\n#Microsoft #MSInspire #HoloLens2"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ver-Q8F53WMB36Qt9HQXU8Z4Ve8",
            "id": "7eyqfzcSigw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-03-22T15:03:52Z",
                "channelId": "UCabQKuyjJaOAfnQ4xeVtKUQ",
                "title": "\u0e0a\u0e32\u0e19\u0e21\u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01 \u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e1c\u0e25\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e27\u0e23\u0e01\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e32\u0e19\u0e21\u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01 (\u0e1a\u0e48\u0e2d\u0e22 \u0e46) #\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25 #RamaSquare",
                "description": "\u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e23\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e27\u0e23\u0e01\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e32\u0e19\u0e21\u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01\u0e1a\u0e48\u0e2d\u0e22 \u0e46 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e43\u0e19\u0e23\u0e2a\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e0a\u0e32 \u0e19\u0e21 \u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01 \u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e01\u0e47\u0e15\u0e32\u0e21 !! \n- \u0e14\u0e23.\u0e27\u0e19\u0e30\u0e1e\u0e23 \u0e17\u0e2d\u0e07\u0e42\u0e09\u0e21 \u0e19\u0e31\u0e01\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e20\u0e0a\u0e19\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e1d\u0e48\u0e32\u0e22\u0e42\u0e20\u0e0a\u0e19\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35 \u0e21\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e25\u0e31\u0e22\u0e21\u0e2b\u0e34\u0e14\u0e25 \n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21 Rama Channel \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e32\u0e07 \n- YouTube https://www.youtube.com/user/RamachannelTV  \n- Facebook  https://www.facebook.com/ramachannel/\n- Website  https://med.mahidol.ac.th/ramachannel/home/ \n- True Visions42 \n- True ID Mobile Application",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eyqfzcSigw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eyqfzcSigw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eyqfzcSigw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eyqfzcSigw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eyqfzcSigw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAMA Channel",
                "tags": [
                    "\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e",
                    "\u0e1b\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e19",
                    "\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32",
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25",
                    "\u0e1e\u0e1a\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e0a\u0e32\u0e19\u0e21\u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01 \u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e1c\u0e25\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e27\u0e23\u0e01\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e32\u0e19\u0e21\u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01 (\u0e1a\u0e48\u0e2d\u0e22 \u0e46) #\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25 #RamaSquare",
                    "description": "\u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e23\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e27\u0e23\u0e01\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e32\u0e19\u0e21\u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01\u0e1a\u0e48\u0e2d\u0e22 \u0e46 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e43\u0e19\u0e23\u0e2a\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e0a\u0e32 \u0e19\u0e21 \u0e44\u0e02\u0e48\u0e21\u0e38\u0e01 \u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e01\u0e47\u0e15\u0e32\u0e21 !! \n- \u0e14\u0e23.\u0e27\u0e19\u0e30\u0e1e\u0e23 \u0e17\u0e2d\u0e07\u0e42\u0e09\u0e21 \u0e19\u0e31\u0e01\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e20\u0e0a\u0e19\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e1d\u0e48\u0e32\u0e22\u0e42\u0e20\u0e0a\u0e19\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35 \u0e21\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e25\u0e31\u0e22\u0e21\u0e2b\u0e34\u0e14\u0e25 \n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21 Rama Channel \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e32\u0e07 \n- YouTube https://www.youtube.com/user/RamachannelTV  \n- Facebook  https://www.facebook.com/ramachannel/\n- Website  https://med.mahidol.ac.th/ramachannel/home/ \n- True Visions42 \n- True ID Mobile Application"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229670",
                "likeCount": "890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/7eyqfzcSigw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZkcedymMoufpPr06hoJitZHDPY",
            "id": "KNrnZag17Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-05-15T15:00:04Z",
                "channelId": "UChBjCaJyswxsEqz26TZrWRw",
                "title": "5 Steps for Brain-Building Serve and Return",
                "description": "Did you know that you can help build a child\u2019s brain - starting even before babies can talk? Simple \u201cserve and return\u201d interactions between adults and young children help make strong connections in developing brains. And, it\u2019s easy and fun to do! This how-to video breaks down serve and return into 5 simple steps and features adults and young children doing each step together. To learn more about serve and return, including the science behind it, visit http://tinyurl.com/serve-return\nLearn more about the 5 steps of serve and return at https://www.thefindprogram.org/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNrnZag17Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNrnZag17Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNrnZag17Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNrnZag17Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNrnZag17Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Center on the Developing Child at Harvard University",
                "tags": [
                    "childhood development",
                    "early childhood",
                    "serve and return",
                    "brain building",
                    "brain development"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 Steps for Brain-Building Serve and Return",
                    "description": "Did you know that you can help build a child\u2019s brain - starting even before babies can talk? Simple \u201cserve and return\u201d interactions between adults and young children help make strong connections in developing brains. And, it\u2019s easy and fun to do! This how-to video breaks down serve and return into 5 simple steps and features adults and young children doing each step together. To learn more about serve and return, including the science behind it, visit http://tinyurl.com/serve-return\nLearn more about the 5 steps of serve and return at https://www.thefindprogram.org/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT6M7S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240750",
                "likeCount": "1117",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/KNrnZag17Ek\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87hO3Pqj_bAEDaAw7EsR-GSGjT4",
            "id": "4nMmcobZPY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-01-07T23:35:23Z",
                "channelId": "UCl_mlar6gQ3z94OLr7YPkbA",
                "title": "Hope for Facial Nerve Paralysis",
                "description": "Jon-Paul Pepper, MD, facial plastic surgeon, discusses the world-class treatment for facial nerve dysfunction and facial paralysis at Stanford Health Care. He provides hope for improvement for facial nerve damage and discusses how our doctors and staff are with you, every step of the way.\n\nHe and his patient, Jessica, also discuss the new dual-nerve transfer surgery.  Jessica underwent this treatment after treating an acoustic neuroma (vestibular schwannoma), to restore her facial nerve function. \n\nJessica also worked with the entire facial nerve team, including speech pathologists and physical therapists, to give her tools to help restore what was lost. This therapy has helped her recovery and gives her hope.\n\nLearn More\n\nFacial Nerve Center \u2013 https://stanfordhealthcare.org/medical-clinics/facial-nerve-center.html\n\nJon-Paul Pepper, MD \u2013 https://stanfordhealthcare.org/doctors/p/jonpaul-pepper.html\n\nAcoustic Neuroma \u2013 https://stanfordhealthcare.org/medical-conditions/ear-nose-and-throat/acoustic-neuroma/about-this-condition/overview.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nMmcobZPY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nMmcobZPY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nMmcobZPY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nMmcobZPY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nMmcobZPY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stanford Health Care",
                "tags": [
                    "Stanford",
                    "Stanford Hospital",
                    "Bay Area Healthcare",
                    "Medicine",
                    "Medical Science",
                    "Stanford Health Care",
                    "Facial Nerve",
                    "facial nerve dysfunction",
                    "dual nerve",
                    "dual-nerve",
                    "dual-nerve transfer",
                    "facial paralysis",
                    "nerve regeneration",
                    "acoustic neuroma",
                    "vestibular schwannoma",
                    "restore nerve function",
                    "restore nerve"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hope for Facial Nerve Paralysis",
                    "description": "Jon-Paul Pepper, MD, facial plastic surgeon, discusses the world-class treatment for facial nerve dysfunction and facial paralysis at Stanford Health Care. He provides hope for improvement for facial nerve damage and discusses how our doctors and staff are with you, every step of the way.\n\nHe and his patient, Jessica, also discuss the new dual-nerve transfer surgery.  Jessica underwent this treatment after treating an acoustic neuroma (vestibular schwannoma), to restore her facial nerve function. \n\nJessica also worked with the entire facial nerve team, including speech pathologists and physical therapists, to give her tools to help restore what was lost. This therapy has helped her recovery and gives her hope.\n\nLearn More\n\nFacial Nerve Center \u2013 https://stanfordhealthcare.org/medical-clinics/facial-nerve-center.html\n\nJon-Paul Pepper, MD \u2013 https://stanfordhealthcare.org/doctors/p/jonpaul-pepper.html\n\nAcoustic Neuroma \u2013 https://stanfordhealthcare.org/medical-conditions/ear-nose-and-throat/acoustic-neuroma/about-this-condition/overview.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123497",
                "likeCount": "655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4nMmcobZPY8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0K6-fdyWMldfkUoonwy_73a893E",
            "id": "1wF9GljlG2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-10-10T13:00:01Z",
                "channelId": "UCwz0Ws6bC-41jCLJUQyjNWg",
                "title": "Le coliche nel neonato - come riconoscerle e cosa fare",
                "description": "\ud83d\udc49 Scopri come parlare con un pediatra ovunque ti trovi: https://salute.santagostino.it/pediatra-online\nLa dottoressa Viviana Barberis, pediatra del Centro Medico Santagostino, ci spiega l'origine delle coliche nel neonato, come i genitori possono riconoscerle e cosa possono fare per alleviare questo frequente fastidio dei neonati. \n\nCOSA SONO E COME SI RICONOSCONO \n\nLe coliche gassose nel neonato sono estremamente frequenti nella popolazione italiana, sono presenti tra il 10% e il 30% dei bambini in particolar modo con un\u2019et\u00e0 di esordio compresa fra le 2 e le 3 settimane e tendono a scomparire autonomamente tra il terzo e il quarto mese. \nSono un fenomeno estremamente fisiologico e assolutamente benigno e che si autorisolve, anche se creano nella gestione della relazione genitore-figlio parecchio panico in famiglia. \n\nPossono comparire pi\u00f9 spesso verso sera ma in realt\u00e0 durante tutto il periodo della giornata. \nSecondo una teoria degli anni \u201950 del famoso pediatra dott. Wessel si pu\u00f2 parlare di colica gassosa nel neonato quando il bambino piange di dolore con flesso estensione degli arti inferiori (movimenti delle gambine ricorrenti) per\n\n- pi\u00f9 di 3 ore al giorno \n- pi\u00f9 di 3 giorni a settimana\n- pi\u00f9 di tre settimane consecutive. \n\nCAUSE \nQuali sono invece le cause? \n\nAd oggi si pensa che le coliche gassose nel neonato possano essere imputabili a un\u2019alterazione della relazione genitore-bambino e anche all\u2019adattamento del sistema gastroenterico quindi dell\u2019intestino all\u2019ambiente extrauterino. \n\n\nRIMEDI \nCosa fare di fronte alle coliche gassose di nostro figlio? \n\nPer prima cosa si pu\u00f2 provare a massaggiarlo a ventre in gi\u00f9, posizionato sopra al nostro avambraccio in posizione prona. Si pu\u00f2 cercare di cantare o accennare un motivo di una canzone che conosce, questo per tranquillizzarlo e calmarlo (i neonati sono molto sensibili alla voce dei propri genitori che riconoscono bene) magari provando a passeggiare lentamente per aumentare dolcemente la sensazione di dondolio. \n\nSi pu\u00f2 utilizzare anche lo swaddling, ovvero la fasciatura del neonato, che ha la funzione di mimare il ventre materno quindi l\u2019accoglienza del ventre materno. \n\nIn estrema ratio si pu\u00f2 usare anche il sondino rettale che va lubrificato e trasferito poi nell\u2019ano per una lunghezza non superiore a 1,5-2 cm e dal quale poi si vedr\u00e0 uscire in maniera meccanica l\u2019aria sovrabbondante. \n\nAnche la farmacia ci viene in aiuto: da anni si utilizza il simeticone, il cosiddetto \u201canticolica\u201d che agevola la fuoriuscita degli accumuli di aria nel pancino attraverso l'espulsione sotto forma di piccole eruttazioni e flatulenze, sulla cui utilit\u00e0 tuttavia ci sono studi ancora controversi soprattutto riguardo l\u2019utilizzo sui neonati. \nEsistono poi una serie di rimedi naturali, come le tisane di erboristeria, una fra tutte quella al finocchio. Sembra tuttavia, che l\u2019impatto pi\u00f9 evidente sulla risoluzione del problema attraverso l\u2019utilizzo dei probiotici perch\u00e9 con l\u2019adattamento del sistema gastroenterico all\u2019ambiente extrauterino, cambia la flora batterica intestinale e quindi si crea un\u2019alterazione di questa parte del nostro corpo tale per cui il bambino soffre di dolori addominali. \nI probiotici aiuterebbero a ristabilire un equilibrio e influenzare positivamente l\u2019ecosistema intestinale del neonato. \n\n\nLA PAROLA CHIAVE \u00c8 TRANQUILLIT\u00c0\n\nLa parola chiave nella gestione delle coliche gassose \u00e8 tranquillit\u00e0. \n\nAnche se da medico e genitore non \u00e8 semplice, anzi \u00e8 difficile riuscire a gestire un bambino che piange per 3 ore di fila con tranquillit\u00e0. \u00c8 necessario che nella costruzione della relazione genitore-figlio questo termine venga sempre tenuto presente. Se riusciamo a essere tranquilli noi, riusciamo a tranquillizzare anche il bambino e quindi ad aiutarlo nell\u2019attraversare questo che \u00e8 semplicemente un momento di crescita, cio\u00e8 un momento di sviluppo del proprio sistema intestinale. \n\n\nIscriviti al nostro canale YouTube: https://www.youtube.com/user/salutesantagostino \nIscriviti alla nostra newsletter: https://cmsantagostino.us1.list-manage.com/subscribe?u=ba88e5cfceeaf660ab763c0dd&id=44288da5d1\n\nLeggi i nostri contenuti su: \nSito: https://www.cmsantagostino.it/ \nSantagostino Magazine: https://magazine.cmsantagostino.it/ \nSantagostino Psiche: https://psiche.cmsantagostino.it/ \n\nSeguici sui nostri social: \nInstagram: https://www.instagram.com/centromedicosantagostino/ \nFacebook: https://www.facebook.com/cmsantagostino \nTwitter: https://twitter.com/cmsantagostino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wF9GljlG2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wF9GljlG2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wF9GljlG2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wF9GljlG2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wF9GljlG2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santagostino",
                "tags": [
                    "coliche",
                    "coliche neonato cosa fare",
                    "coliche neonato come riconoscerle",
                    "coliche neonato rimedi",
                    "aria pancia neonato",
                    "aria pancia neonato sondino",
                    "aria pancia bambini 1 anno",
                    "coliche neonato posizione",
                    "probiotici",
                    "probiotici neonato",
                    "simeticone",
                    "pediatra centro medico santagostino",
                    "come riconoscere le coliche neonato"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "Le coliche nel neonato - come riconoscerle e cosa fare",
                    "description": "\ud83d\udc49 Scopri come parlare con un pediatra ovunque ti trovi: https://salute.santagostino.it/pediatra-online\nLa dottoressa Viviana Barberis, pediatra del Centro Medico Santagostino, ci spiega l'origine delle coliche nel neonato, come i genitori possono riconoscerle e cosa possono fare per alleviare questo frequente fastidio dei neonati. \n\nCOSA SONO E COME SI RICONOSCONO \n\nLe coliche gassose nel neonato sono estremamente frequenti nella popolazione italiana, sono presenti tra il 10% e il 30% dei bambini in particolar modo con un\u2019et\u00e0 di esordio compresa fra le 2 e le 3 settimane e tendono a scomparire autonomamente tra il terzo e il quarto mese. \nSono un fenomeno estremamente fisiologico e assolutamente benigno e che si autorisolve, anche se creano nella gestione della relazione genitore-figlio parecchio panico in famiglia. \n\nPossono comparire pi\u00f9 spesso verso sera ma in realt\u00e0 durante tutto il periodo della giornata. \nSecondo una teoria degli anni \u201950 del famoso pediatra dott. Wessel si pu\u00f2 parlare di colica gassosa nel neonato quando il bambino piange di dolore con flesso estensione degli arti inferiori (movimenti delle gambine ricorrenti) per\n\n- pi\u00f9 di 3 ore al giorno \n- pi\u00f9 di 3 giorni a settimana\n- pi\u00f9 di tre settimane consecutive. \n\nCAUSE \nQuali sono invece le cause? \n\nAd oggi si pensa che le coliche gassose nel neonato possano essere imputabili a un\u2019alterazione della relazione genitore-bambino e anche all\u2019adattamento del sistema gastroenterico quindi dell\u2019intestino all\u2019ambiente extrauterino. \n\n\nRIMEDI \nCosa fare di fronte alle coliche gassose di nostro figlio? \n\nPer prima cosa si pu\u00f2 provare a massaggiarlo a ventre in gi\u00f9, posizionato sopra al nostro avambraccio in posizione prona. Si pu\u00f2 cercare di cantare o accennare un motivo di una canzone che conosce, questo per tranquillizzarlo e calmarlo (i neonati sono molto sensibili alla voce dei propri genitori che riconoscono bene) magari provando a passeggiare lentamente per aumentare dolcemente la sensazione di dondolio. \n\nSi pu\u00f2 utilizzare anche lo swaddling, ovvero la fasciatura del neonato, che ha la funzione di mimare il ventre materno quindi l\u2019accoglienza del ventre materno. \n\nIn estrema ratio si pu\u00f2 usare anche il sondino rettale che va lubrificato e trasferito poi nell\u2019ano per una lunghezza non superiore a 1,5-2 cm e dal quale poi si vedr\u00e0 uscire in maniera meccanica l\u2019aria sovrabbondante. \n\nAnche la farmacia ci viene in aiuto: da anni si utilizza il simeticone, il cosiddetto \u201canticolica\u201d che agevola la fuoriuscita degli accumuli di aria nel pancino attraverso l'espulsione sotto forma di piccole eruttazioni e flatulenze, sulla cui utilit\u00e0 tuttavia ci sono studi ancora controversi soprattutto riguardo l\u2019utilizzo sui neonati. \nEsistono poi una serie di rimedi naturali, come le tisane di erboristeria, una fra tutte quella al finocchio. Sembra tuttavia, che l\u2019impatto pi\u00f9 evidente sulla risoluzione del problema attraverso l\u2019utilizzo dei probiotici perch\u00e9 con l\u2019adattamento del sistema gastroenterico all\u2019ambiente extrauterino, cambia la flora batterica intestinale e quindi si crea un\u2019alterazione di questa parte del nostro corpo tale per cui il bambino soffre di dolori addominali. \nI probiotici aiuterebbero a ristabilire un equilibrio e influenzare positivamente l\u2019ecosistema intestinale del neonato. \n\n\nLA PAROLA CHIAVE \u00c8 TRANQUILLIT\u00c0\n\nLa parola chiave nella gestione delle coliche gassose \u00e8 tranquillit\u00e0. \n\nAnche se da medico e genitore non \u00e8 semplice, anzi \u00e8 difficile riuscire a gestire un bambino che piange per 3 ore di fila con tranquillit\u00e0. \u00c8 necessario che nella costruzione della relazione genitore-figlio questo termine venga sempre tenuto presente. Se riusciamo a essere tranquilli noi, riusciamo a tranquillizzare anche il bambino e quindi ad aiutarlo nell\u2019attraversare questo che \u00e8 semplicemente un momento di crescita, cio\u00e8 un momento di sviluppo del proprio sistema intestinale. \n\n\nIscriviti al nostro canale YouTube: https://www.youtube.com/user/salutesantagostino \nIscriviti alla nostra newsletter: https://cmsantagostino.us1.list-manage.com/subscribe?u=ba88e5cfceeaf660ab763c0dd&id=44288da5d1\n\nLeggi i nostri contenuti su: \nSito: https://www.cmsantagostino.it/ \nSantagostino Magazine: https://magazine.cmsantagostino.it/ \nSantagostino Psiche: https://psiche.cmsantagostino.it/ \n\nSeguici sui nostri social: \nInstagram: https://www.instagram.com/centromedicosantagostino/ \nFacebook: https://www.facebook.com/cmsantagostino \nTwitter: https://twitter.com/cmsantagostino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M4S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165999",
                "likeCount": "814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1wF9GljlG2s\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "it": {
                    "title": "Le coliche nel neonato - come riconoscerle e cosa fare",
                    "description": "\ud83d\udc49 Scopri come parlare con un pediatra ovunque ti trovi: https://salute.santagostino.it/pediatra-online\nLa dottoressa Viviana Barberis, pediatra del Centro Medico Santagostino, ci spiega l'origine delle coliche nel neonato, come i genitori possono riconoscerle e cosa possono fare per alleviare questo frequente fastidio dei neonati. \n\nCOSA SONO E COME SI RICONOSCONO \n\nLe coliche gassose nel neonato sono estremamente frequenti nella popolazione italiana, sono presenti tra il 10% e il 30% dei bambini in particolar modo con un\u2019et\u00e0 di esordio compresa fra le 2 e le 3 settimane e tendono a scomparire autonomamente tra il terzo e il quarto mese. \nSono un fenomeno estremamente fisiologico e assolutamente benigno e che si autorisolve, anche se creano nella gestione della relazione genitore-figlio parecchio panico in famiglia. \n\nPossono comparire pi\u00f9 spesso verso sera ma in realt\u00e0 durante tutto il periodo della giornata. \nSecondo una teoria degli anni \u201950 del famoso pediatra dott. Wessel si pu\u00f2 parlare di colica gassosa nel neonato quando il bambino piange di dolore con flesso estensione degli arti inferiori (movimenti delle gambine ricorrenti) per\n\n- pi\u00f9 di 3 ore al giorno \n- pi\u00f9 di 3 giorni a settimana\n- pi\u00f9 di tre settimane consecutive. \n\nCAUSE \nQuali sono invece le cause? \n\nAd oggi si pensa che le coliche gassose nel neonato possano essere imputabili a un\u2019alterazione della relazione genitore-bambino e anche all\u2019adattamento del sistema gastroenterico quindi dell\u2019intestino all\u2019ambiente extrauterino. \n\n\nRIMEDI \nCosa fare di fronte alle coliche gassose di nostro figlio? \n\nPer prima cosa si pu\u00f2 provare a massaggiarlo a ventre in gi\u00f9, posizionato sopra al nostro avambraccio in posizione prona. Si pu\u00f2 cercare di cantare o accennare un motivo di una canzone che conosce, questo per tranquillizzarlo e calmarlo (i neonati sono molto sensibili alla voce dei propri genitori che riconoscono bene) magari provando a passeggiare lentamente per aumentare dolcemente la sensazione di dondolio. \n\nSi pu\u00f2 utilizzare anche lo swaddling, ovvero la fasciatura del neonato, che ha la funzione di mimare il ventre materno quindi l\u2019accoglienza del ventre materno. \n\nIn estrema ratio si pu\u00f2 usare anche il sondino rettale che va lubrificato e trasferito poi nell\u2019ano per una lunghezza non superiore a 1,5-2 cm e dal quale poi si vedr\u00e0 uscire in maniera meccanica l\u2019aria sovrabbondante. \n\nAnche la farmacia ci viene in aiuto: da anni si utilizza il simeticone, il cosiddetto \u201canticolica\u201d che agevola la fuoriuscita degli accumuli di aria nel pancino attraverso l'espulsione sotto forma di piccole eruttazioni e flatulenze, sulla cui utilit\u00e0 tuttavia ci sono studi ancora controversi soprattutto riguardo l\u2019utilizzo sui neonati. \nEsistono poi una serie di rimedi naturali, come le tisane di erboristeria, una fra tutte quella al finocchio. Sembra tuttavia, che l\u2019impatto pi\u00f9 evidente sulla risoluzione del problema attraverso l\u2019utilizzo dei probiotici perch\u00e9 con l\u2019adattamento del sistema gastroenterico all\u2019ambiente extrauterino, cambia la flora batterica intestinale e quindi si crea un\u2019alterazione di questa parte del nostro corpo tale per cui il bambino soffre di dolori addominali. \nI probiotici aiuterebbero a ristabilire un equilibrio e influenzare positivamente l\u2019ecosistema intestinale del neonato. \n\n\nLA PAROLA CHIAVE \u00c8 TRANQUILLIT\u00c0\n\nLa parola chiave nella gestione delle coliche gassose \u00e8 tranquillit\u00e0. \n\nAnche se da medico e genitore non \u00e8 semplice, anzi \u00e8 difficile riuscire a gestire un bambino che piange per 3 ore di fila con tranquillit\u00e0. \u00c8 necessario che nella costruzione della relazione genitore-figlio questo termine venga sempre tenuto presente. Se riusciamo a essere tranquilli noi, riusciamo a tranquillizzare anche il bambino e quindi ad aiutarlo nell\u2019attraversare questo che \u00e8 semplicemente un momento di crescita, cio\u00e8 un momento di sviluppo del proprio sistema intestinale. \n\n\nIscriviti al nostro canale YouTube: https://www.youtube.com/user/salutesantagostino \nIscriviti alla nostra newsletter: https://cmsantagostino.us1.list-manage.com/subscribe?u=ba88e5cfceeaf660ab763c0dd&id=44288da5d1\n\nLeggi i nostri contenuti su: \nSito: https://www.cmsantagostino.it/ \nSantagostino Magazine: https://magazine.cmsantagostino.it/ \nSantagostino Psiche: https://psiche.cmsantagostino.it/ \n\nSeguici sui nostri social: \nInstagram: https://www.instagram.com/centromedicosantagostino/ \nFacebook: https://www.facebook.com/cmsantagostino \nTwitter: https://twitter.com/cmsantagostino"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WqcBKgWCUUYOK-HWnxYok3Gpy0I",
            "id": "qrZlgx-irks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-03-28T08:30:11Z",
                "channelId": "UCH_ZBgtt6-8-VA52pao0SSA",
                "title": "Exposing the impact of progression in multiple sclerosis",
                "description": "Pieter van Galen, who lives with MS, shares his experiences of progression in MS and how virtual reality can help facilitate discussions about progression within the MS community.\n#LifeWithMS\n\nSubscribe to our YouTube channel now: https://www.youtube.com/user/roche?sub_confirmation=1\n\nGet in touch with us: \n\nhttps://www.roche.com/ \nhttps://www.facebook.com/RocheCareers\nhttps://www.linkedin.com/company/roche\nhttps://twitter.com/roche\n\nRoche has been committed to improving lives since the company was founded in 1896 in Basel, Switzerland. Today, Roche creates innovative medicines and diagnostic tests that help millions of patients globally.\n\nRoche is a leader in research-focused healthcare with combined strengths in pharmaceuticals and diagnostics. Roche is the world\u2019s largest biotech company, with truly differentiated medicines in oncology, immunology, infectious diseases, ophthalmology and neuroscience.\n\nFor more information and insights visit: https://www.roche.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrZlgx-irks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrZlgx-irks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrZlgx-irks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrZlgx-irks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrZlgx-irks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roche",
                "tags": [
                    "Roche",
                    "roche.com",
                    "Clinical trials",
                    "clinical research",
                    "pharma research",
                    "research",
                    "Disease Education",
                    "Doing now what patients need next",
                    "healthcare",
                    "innovation",
                    "patients",
                    "technologies",
                    "disease",
                    "treatment",
                    "immunology",
                    "ms immunology",
                    "t cells",
                    "b cells",
                    "multiple sclerosis",
                    "primary progressive multiple sclerosis",
                    "Secondary progressive MS",
                    "Relapsing-remitting MS",
                    "Progressive MS",
                    "Progressive MS Day",
                    "Primary progressive MS",
                    "PPMS",
                    "Disability",
                    "Diagnosis",
                    "vr",
                    "virtual reality"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exposing the impact of progression in multiple sclerosis",
                    "description": "Pieter van Galen, who lives with MS, shares his experiences of progression in MS and how virtual reality can help facilitate discussions about progression within the MS community.\n#LifeWithMS\n\nSubscribe to our YouTube channel now: https://www.youtube.com/user/roche?sub_confirmation=1\n\nGet in touch with us: \n\nhttps://www.roche.com/ \nhttps://www.facebook.com/RocheCareers\nhttps://www.linkedin.com/company/roche\nhttps://twitter.com/roche\n\nRoche has been committed to improving lives since the company was founded in 1896 in Basel, Switzerland. Today, Roche creates innovative medicines and diagnostic tests that help millions of patients globally.\n\nRoche is a leader in research-focused healthcare with combined strengths in pharmaceuticals and diagnostics. Roche is the world\u2019s largest biotech company, with truly differentiated medicines in oncology, immunology, infectious diseases, ophthalmology and neuroscience.\n\nFor more information and insights visit: https://www.roche.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M3S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266302",
                "likeCount": "102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/qrZlgx-irks\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JDBIBJgEBXYccvEsQYzuzd_DV6A",
            "id": "-nwkddA40P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-09-16T15:24:37Z",
                "channelId": "UC-xXrdDbGgXXFXYYeKiOSOw",
                "title": "Dental Implants VS Tooth bridge - Comparison \u00a9",
                "description": "Dental Implant VS Dental Bridge\n\n3D video of Clinica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as (http://j.mp/cPardinas) about the comparison between a dental implant and a treatment with a tooth bridge.\n\nThis video shows a comparison between an implant treatment and a treatment with a bridge in the absence of a tooth. \n\nBy placing the implant in the area of the extracted tooth will help to keep the bone and soft tissues at an optimal level. In order to do a bridge, it is necessary to prepare the adjacent teeth, even if they are healthy, to cement the bridge over them. With both methods we can get good cosmetic and functional results, and sometimes, the bridge is the only solution in cases where it is not possible to place implants. \n\nOver the time, the bone, due to having no stimulation, in contrast with the case of the implant, it can start to resorb, affecting aesthetics. It may also happen that if one of the pillars of the bridge suffers damage or decay and it is necessary to remove it, a new bridge will need to be made, preparing again another tooth which will act as a pillar. \nIt will not be possible to aesthetically solve this loss of bone and soft tissues without performing grafts previously.\n\n#dentalimplant #dentalbridge #cosmeticdentistry\n\nSubscribe to our Youtube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP \n\nMORE 3D VIDEOS in English \ud83d\udc49 http://j.mp/dentistry3D\n\nFollow us also on: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinica-pardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://vm.tiktok.com/ZSH7hMJb/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nwkddA40P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nwkddA40P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nwkddA40P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nwkddA40P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nwkddA40P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dentalk!",
                "tags": [
                    "Tooth bridge",
                    "Dental Implants",
                    "tooth implant",
                    "dental bridge",
                    "implantology",
                    "Pardinas Dental Clinic",
                    "Dental Clinic",
                    "Dentist",
                    "3D Video",
                    "A Coru\u00f1a",
                    "Dentistry"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dental Implants VS Tooth bridge - Comparison \u00a9",
                    "description": "Dental Implant VS Dental Bridge\n\n3D video of Clinica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as (http://j.mp/cPardinas) about the comparison between a dental implant and a treatment with a tooth bridge.\n\nThis video shows a comparison between an implant treatment and a treatment with a bridge in the absence of a tooth. \n\nBy placing the implant in the area of the extracted tooth will help to keep the bone and soft tissues at an optimal level. In order to do a bridge, it is necessary to prepare the adjacent teeth, even if they are healthy, to cement the bridge over them. With both methods we can get good cosmetic and functional results, and sometimes, the bridge is the only solution in cases where it is not possible to place implants. \n\nOver the time, the bone, due to having no stimulation, in contrast with the case of the implant, it can start to resorb, affecting aesthetics. It may also happen that if one of the pillars of the bridge suffers damage or decay and it is necessary to remove it, a new bridge will need to be made, preparing again another tooth which will act as a pillar. \nIt will not be possible to aesthetically solve this loss of bone and soft tissues without performing grafts previously.\n\n#dentalimplant #dentalbridge #cosmeticdentistry\n\nSubscribe to our Youtube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP \n\nMORE 3D VIDEOS in English \ud83d\udc49 http://j.mp/dentistry3D\n\nFollow us also on: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinica-pardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://vm.tiktok.com/ZSH7hMJb/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M22S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541621",
                "likeCount": "2558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/-nwkddA40P4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GaaRn02plPzQp3jdhkDadLTi0rM",
            "id": "2iKG7VptkhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2020-02-07T14:24:07Z",
                "channelId": "UC4OcykjfQ611FEsfzp2mOVw",
                "title": "T. Meunier & P. Kimpembe dans \"Joue-la comme\" - La Battle d'Imitations -\u00a0#TeamOrange",
                "description": "Co\u00e9quipiers sur le terrain, nos joueurs du TeamOrange le sont aussi au \u00ab Joue-la comme \u00bb.\nL\u2019objectif : faire deviner \u00e0 l\u2019autre le plus d\u2019imitations !\n \n\ud83d\udc49 D\u2019Umtiti \u00e0 Matuidi en passant par Neymar, Presnel Kimpembel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et Thomas Meunier \ud83c\udde7\ud83c\uddea mettent la barre tr\u00e8s haute.\n\nhttps://facebook.com/TeamOrangeFootball/\nhttps://twitter.com/TeamOrangeFoot\nhttps://www.instagram.com/teamorangef...\n\nAbonnez-vous ici : http://bit.ly/1zDj87y\n\nRetrouvez Orange sur les r\u00e9seaux sociaux :\nSur Facebook : https://www.facebook.com/Orange.France\nSur Twitter : https://twitter.com/orange_france\nSur notre site : http://www.orange.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iKG7VptkhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iKG7VptkhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iKG7VptkhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iKG7VptkhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iKG7VptkhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orange France",
                "tags": [
                    "Orange",
                    "Orange France",
                    "Team Orange",
                    "Thomas Meunier",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Coupe du Monde",
                    "Football",
                    "PSG",
                    "Paris saint germain",
                    "co\u00e9quipiers",
                    "Ligue 1"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T. Meunier & P. Kimpembe dans \"Joue-la comme\" - La Battle d'Imitations -\u00a0#TeamOrange",
                    "description": "Co\u00e9quipiers sur le terrain, nos joueurs du TeamOrange le sont aussi au \u00ab Joue-la comme \u00bb.\nL\u2019objectif : faire deviner \u00e0 l\u2019autre le plus d\u2019imitations !\n \n\ud83d\udc49 D\u2019Umtiti \u00e0 Matuidi en passant par Neymar, Presnel Kimpembel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et Thomas Meunier \ud83c\udde7\ud83c\uddea mettent la barre tr\u00e8s haute.\n\nhttps://facebook.com/TeamOrangeFootball/\nhttps://twitter.com/TeamOrangeFoot\nhttps://www.instagram.com/teamorangef...\n\nAbonnez-vous ici : http://bit.ly/1zDj87y\n\nRetrouvez Orange sur les r\u00e9seaux sociaux :\nSur Facebook : https://www.facebook.com/Orange.France\nSur Twitter : https://twitter.com/orange_france\nSur notre site : http://www.orange.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT6M38S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127986",
                "likeCount": "627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/2iKG7VptkhU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Association_football",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TMzoP6SAUEVV7a44MFwyCBL-XjA",
            "id": "BxuXZdyS3SI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-09-16T12:08:00Z",
                "channelId": "UCfUs2fCDhx07fkszsJ0jOcA",
                "title": "Benefits of a universal annealing temperature for PCR",
                "description": "https://www.thermofisher.com/us/en/home/life-science/pcr/pcr-enzymes-master-mixes.html?cid=BID_R01_PJT4572_COL19401_VI_YUT_OD_KT_234\nLearn the importance of the annealing step in PCR, how to reduce optimization steps using a specially formulated PCR buffer, and the benefits of a universal annealing temperature enabled by the buffer.\n \nFind DNA polymerases for your research at https://www.thermofisher.com/us/en/home/life-science/pcr/pcr-enzymes-master-mixes.html?cid=BID_R01_PJT4572_COL19401_VI_YUT_OD_KT_234\n \nLearn more about PCR at https://www.thermofisher.com/us/en/home/life-science/cloning/cloning-learning-center/invitrogen-school-of-molecular-biology/pcr-education.html?cid=BID_R01_PJT4572_COL19401_VI_YUT_OD_KT_234\n  \n#platinumpcr #pcrannealing #universalannealing #pcrenzymes #pcr #polymerasechainreaction",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxuXZdyS3SI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxuXZdyS3SI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxuXZdyS3SI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxuXZdyS3SI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxuXZdyS3SI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thermo Fisher Scientific",
                "tags": [
                    "polymerasechainreaction",
                    "pcrannealing",
                    "platinumpcr",
                    "universalannealing",
                    "pcr",
                    "pcrenzymes"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benefits of a universal annealing temperature for PCR",
                    "description": "https://www.thermofisher.com/us/en/home/life-science/pcr/pcr-enzymes-master-mixes.html?cid=BID_R01_PJT4572_COL19401_VI_YUT_OD_KT_234\nLearn the importance of the annealing step in PCR, how to reduce optimization steps using a specially formulated PCR buffer, and the benefits of a universal annealing temperature enabled by the buffer.\n \nFind DNA polymerases for your research at https://www.thermofisher.com/us/en/home/life-science/pcr/pcr-enzymes-master-mixes.html?cid=BID_R01_PJT4572_COL19401_VI_YUT_OD_KT_234\n \nLearn more about PCR at https://www.thermofisher.com/us/en/home/life-science/cloning/cloning-learning-center/invitrogen-school-of-molecular-biology/pcr-education.html?cid=BID_R01_PJT4572_COL19401_VI_YUT_OD_KT_234\n  \n#platinumpcr #pcrannealing #universalannealing #pcrenzymes #pcr #polymerasechainreaction"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M41S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591807",
                "likeCount": "39",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BxuXZdyS3SI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pBKrTkKIKKaz_hIwrzvVgTMhBA",
            "id": "lF-u7j1x0C0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-04-12T18:44:09Z",
                "channelId": "UCTMRxtyHoE3LPcrl-kT4AQQ",
                "title": "How Google\u2019s AutoML Vision helps AES fight climate change",
                "description": "Power company AES relies on @Google's AutoML Vision to assess damage to its hundreds of wind turbines. The Fortune 500 company generates and distributes renewable energy in 15 countries to help end climate change. AES uses drones to inspect and photograph its turbines, but these drones typically take 30,000 images, and each one must be examined. With Google Cloud's AutoML Vision, AES can use machine learning to auto-detect damage so that engineers can spend less time identifying damage and more time repairing it.\n\nGoogle Cloud Main Page \u2192 https://goo.gle/2rUUVRq\nCustomer Page \u2192 https://goo.gle/2LjKI7A\nAI and ML \u2192 https://goo.gle/2Yevia1\nSubscribe to the Google Cloud channel \u2192 http://bit.ly/GoogleCloud1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF-u7j1x0C0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF-u7j1x0C0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF-u7j1x0C0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF-u7j1x0C0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF-u7j1x0C0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Google Cloud",
                "tags": [
                    "Google Cloud",
                    "Cloud",
                    "Cloud storage",
                    "Cloud IAM",
                    "machine learning",
                    "AutoML",
                    "global warming",
                    "climate change",
                    "drones",
                    "AES"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Google\u2019s AutoML Vision helps AES fight climate change",
                    "description": "Power company AES relies on @Google's AutoML Vision to assess damage to its hundreds of wind turbines. The Fortune 500 company generates and distributes renewable energy in 15 countries to help end climate change. AES uses drones to inspect and photograph its turbines, but these drones typically take 30,000 images, and each one must be examined. With Google Cloud's AutoML Vision, AES can use machine learning to auto-detect damage so that engineers can spend less time identifying damage and more time repairing it.\n\nGoogle Cloud Main Page \u2192 https://goo.gle/2rUUVRq\nCustomer Page \u2192 https://goo.gle/2LjKI7A\nAI and ML \u2192 https://goo.gle/2Yevia1\nSubscribe to the Google Cloud channel \u2192 http://bit.ly/GoogleCloud1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M31S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80257",
                "likeCount": "260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/lF-u7j1x0C0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Business",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "How Google\u2019s AutoML Vision helps AES fight climate change",
                    "description": "Power company AES relies on @Google's AutoML Vision to assess damage to its hundreds of wind turbines. The Fortune 500 company generates and distributes renewable energy in 15 countries to help end climate change. AES uses drones to inspect and photograph its turbines, but these drones typically take 30,000 images, and each one must be examined. With Google Cloud's AutoML Vision, AES can use machine learning to auto-detect damage so that engineers can spend less time identifying damage and more time repairing it.\n\nGoogle Cloud Main Page \u2192 https://goo.gle/2rUUVRq\nCustomer Page \u2192 https://goo.gle/2LjKI7A\nAI and ML \u2192 https://goo.gle/2Yevia1\nSubscribe to the Google Cloud channel \u2192 http://bit.ly/GoogleCloud1"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wNPbvQFDZHYdHYwdrN0diNTp_Yk",
            "id": "WwhAdu0m61k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-03-14T09:53:37Z",
                "channelId": "UCVLajedX43G0E1BRVx7Q7dQ",
                "title": "What is desertification? | ACCIONA Sustainability for all",
                "description": "Desertification is one of the biggest environmental challenges facing the planet, a process by which fertile land in dry regions becomes desert, due to changes in the climate and human activities. We explain the causes of this phenomenon and what can we do to stop it. \n\nSubscribe: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWebsite: http://www.acciona.com/\n\n--Social Media--\nTwitter: https://twitter.com/acciona_en\nFacebook: https://www.facebook.com/ACCIONA.English/\nLinkedIn: http://acciona.sa/YsSOM \nGoogle +: http://acciona.sa/YsT6T \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwhAdu0m61k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwhAdu0m61k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwhAdu0m61k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwhAdu0m61k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwhAdu0m61k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACCIONA",
                "tags": [
                    "ACCIONA",
                    "empresa",
                    "Desertification",
                    "biggest environmental challenges",
                    "fridaysforfuture",
                    "climate change",
                    "planet",
                    "land",
                    "desert",
                    "sustainability",
                    "Peru",
                    "Ecuador",
                    "Logging",
                    "Aerth",
                    "united nations",
                    "causes of desertification",
                    "extreme weather",
                    "arable land",
                    "feeding",
                    "lethal phenomenon",
                    "disappearance of species",
                    "reforestation"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What is desertification? | ACCIONA Sustainability for all",
                    "description": "Desertification is one of the biggest environmental challenges facing the planet, a process by which fertile land in dry regions becomes desert, due to changes in the climate and human activities. We explain the causes of this phenomenon and what can we do to stop it. \n\nSubscribe: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWebsite: http://www.acciona.com/\n\n--Social Media--\nTwitter: https://twitter.com/acciona_en\nFacebook: https://www.facebook.com/ACCIONA.English/\nLinkedIn: http://acciona.sa/YsSOM \nGoogle +: http://acciona.sa/YsT6T \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M6S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64477",
                "likeCount": "254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/WwhAdu0m61k\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DJE1AZ05I-AIdexR6Isg9PvNY6Y",
            "id": "vsZRKm-9Ggs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2020-02-22T16:50:17Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "A journey into the Valley of Fire \u2014 Shot on iPhone",
                "description": "See how iPhone 11 Pro captured the otherworldly 4K video using the Ultra Wide camera in this deep dive into the Valley of Fire.\n\nMusic: \u201cFrontier\u201d by Holly Herndon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsZRKm-9Ggs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsZRKm-9Ggs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsZRKm-9Ggs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsZRKm-9Ggs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsZRKm-9Ggs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "apple",
                    "iphone",
                    "apple film",
                    "iPhone 11",
                    "iPhone 11 camera",
                    "iPhone 11 video",
                    "iPhone 11 ultra wide",
                    "iPhone 11 4k video",
                    "iPhone 11 Pro",
                    "iPhone 11 Pro camera",
                    "iPhone 11 Pro video",
                    "iPhone time lapse",
                    "hyperlapse",
                    "time-lapse video",
                    "time lapse",
                    "4k",
                    "4k nature video",
                    "4k desert",
                    "4k desert video",
                    "4k video",
                    "desert timelapse",
                    "valley of fire",
                    "valley of fire state park",
                    "nevada",
                    "shot on iPhone",
                    "shot on iPhone video",
                    "cinematography",
                    "photography",
                    "sunrise",
                    "sunset",
                    "epic landscape",
                    "las vegas"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A journey into the Valley of Fire \u2014 Shot on iPhone",
                    "description": "See how iPhone 11 Pro captured the otherworldly 4K video using the Ultra Wide camera in this deep dive into the Valley of Fire.\n\nMusic: \u201cFrontier\u201d by Holly Herndon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M4S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473838",
                "likeCount": "9294",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/vsZRKm-9Ggs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RQUlauugIaXODGWMjI6_L1riOL4",
            "id": "_lD8JyAbwEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2020-02-04T16:21:27Z",
                "channelId": "UC2y78sjVOumGc2da1tN629g",
                "title": "PacBio Sequencing \u2013 How it Works",
                "description": "PacBio sequencing instruments are powered by Single Molecule, Real-Time (SMRT) Sequencing technology. Learn how to go from DNA to discovery and explore the versatility of SMRT Sequencing across a broad range of applications, including whole genome sequencing, variant detection, RNA sequencing, to resolve complex populations, targeted sequencing, and epigenetics. \n\nLearn more about PacBio at https://pacb.com/\nLegal & Trademarks: Visit https://www.pacb.com/legal-and-trademarks/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lD8JyAbwEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lD8JyAbwEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lD8JyAbwEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lD8JyAbwEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lD8JyAbwEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PacBio",
                "tags": [
                    "Sequel II System",
                    "HiFi",
                    "HiFi reads",
                    "HiFi sequencing",
                    "Zero-mode waveguide",
                    "ZMW",
                    "SMRTbell",
                    "Whole genome sequencing",
                    "Variant detection",
                    "RNA Sequencing",
                    "Metagenomics",
                    "Targeted Sequencing",
                    "Epigenetics",
                    "Genome",
                    "Transcriptome",
                    "Epigenome",
                    "Short read sequencing",
                    "SMRT Sequencing",
                    "PacBio",
                    "Long read sequencing",
                    "Single Molecule Real-Time",
                    "Pacific Biosciences",
                    "PacBio Systems",
                    "Next generation sequencing",
                    "Science",
                    "Genomics",
                    "Transcriptomics",
                    "Genetics",
                    "Biology",
                    "Life sciences",
                    "Illumina",
                    "ONT",
                    "Oxford Nanopore"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "PacBio Sequencing \u2013 How it Works",
                    "description": "PacBio sequencing instruments are powered by Single Molecule, Real-Time (SMRT) Sequencing technology. Learn how to go from DNA to discovery and explore the versatility of SMRT Sequencing across a broad range of applications, including whole genome sequencing, variant detection, RNA sequencing, to resolve complex populations, targeted sequencing, and epigenetics. \n\nLearn more about PacBio at https://pacb.com/\nLegal & Trademarks: Visit https://www.pacb.com/legal-and-trademarks/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93767",
                "likeCount": "568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_lD8JyAbwEo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "PacBio Sequencing \u2013 How it Works",
                    "description": "PacBio sequencing instruments are powered by Single Molecule, Real-Time (SMRT) Sequencing technology. Learn how to go from DNA to discovery and explore the versatility of SMRT Sequencing across a broad range of applications, including whole genome sequencing, variant detection, RNA sequencing, to resolve complex populations, targeted sequencing, and epigenetics. \n\nLearn more about PacBio at https://pacb.com/\nLegal & Trademarks: Visit https://www.pacb.com/legal-and-trademarks/"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BXz94E0q54TvlsmUIQeu7c7Fj1E",
            "id": "zPVv85C6XSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-02-13T20:26:41Z",
                "channelId": "UCfUs2fCDhx07fkszsJ0jOcA",
                "title": "5 Reasons to Work at Thermo Fisher Scientific",
                "description": "As the world leader in serving science, we empower our people to advance innovative technologies, develop meaningful solutions, and build rewarding careers.\n\nExplore the professional possibilities at Thermo Fisher Scientific, and join us.\nhttps://jobs.thermofisher.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPVv85C6XSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPVv85C6XSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPVv85C6XSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPVv85C6XSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPVv85C6XSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thermo Fisher Scientific",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 Reasons to Work at Thermo Fisher Scientific",
                    "description": "As the world leader in serving science, we empower our people to advance innovative technologies, develop meaningful solutions, and build rewarding careers.\n\nExplore the professional possibilities at Thermo Fisher Scientific, and join us.\nhttps://jobs.thermofisher.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58530",
                "likeCount": "380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/zPVv85C6XSE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Business",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w5FnaB8lDNYqiVdD05SIdOwe5Rc",
            "id": "_mxRqW9Etf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-07-22T12:05:25Z",
                "channelId": "UCBFsmJJch-ZigYRmqGrx56A",
                "title": "How to size and assemble the Philips DreamWear mask with under nose nasal and gel pillows cushions",
                "description": "Philips DreamWear mask: how to size and assemble DreamWear with under the nose nasal or gel pillows cushions.                               \nSee our stories of how Philips innovations are improving peoples' lives around the world at: https://philips.com/innovationandyou\n \n Connect with Philips Online:\n - Visit Philips Sleep and Respiratory Care Website: www.philips.com/healthcare/solutions/sleep-and-respiratory-care\n- Find Philips Respiratory Wellness on Facebook: https://www.facebook.com/philipsrespi...\n- Find Philips Better Sleep on Facebook: https://www.facebook.com/PhilipsSleep...\n - Follow Philips Sleep and Respiratory on Twitter: https://twitter.com/PhilipsResp\n - Find Philips Sleep and Respiratory on LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/phil...\n - Find Philips Respiratory Showcase page on LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/phil...\n - Learn Philips news: http://philips.to/1r8yRG5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_mxRqW9Etf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_mxRqW9Etf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_mxRqW9Etf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_mxRqW9Etf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_mxRqW9Etf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philips Healthcare",
                "tags": [
                    "DreamWear",
                    "dreamwear",
                    "top of head mask",
                    "minimal CPAP mask",
                    "Philips mask",
                    "Respironics mask",
                    "nasal mask",
                    "under the nose mask",
                    "pillows mask",
                    "DreamWear Gel Pillows",
                    "Gel Pillows mask",
                    "DreamWear sizing",
                    "how to use DreamWear",
                    "how to assemble DreamWear",
                    "sleep apnea mask",
                    "OSA"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to size and assemble the Philips DreamWear mask with under nose nasal and gel pillows cushions",
                    "description": "Philips DreamWear mask: how to size and assemble DreamWear with under the nose nasal or gel pillows cushions.                               \nSee our stories of how Philips innovations are improving peoples' lives around the world at: https://philips.com/innovationandyou\n \n Connect with Philips Online:\n - Visit Philips Sleep and Respiratory Care Website: www.philips.com/healthcare/solutions/sleep-and-respiratory-care\n- Find Philips Respiratory Wellness on Facebook: https://www.facebook.com/philipsrespi...\n- Find Philips Better Sleep on Facebook: https://www.facebook.com/PhilipsSleep...\n - Follow Philips Sleep and Respiratory on Twitter: https://twitter.com/PhilipsResp\n - Find Philips Sleep and Respiratory on LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/phil...\n - Find Philips Respiratory Showcase page on LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/phil...\n - Learn Philips news: http://philips.to/1r8yRG5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M42S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82355",
                "likeCount": "338",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/_mxRqW9Etf4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P-fFwMpc1zf7ukCZNyRlj3RKAzA",
            "id": "V0Y__Ce9oIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-05-17T17:03:38Z",
                "channelId": "UC-FQDWDpoHrxB1WG99izK8g",
                "title": "What is an Aneurysmal Bone Cyst? | Symptoms. Causes. Diagnosis. Treatment.",
                "description": "Connect with a specialist: http://bit.ly/2VzHLCx\nLearn more about symptoms, causes, diagnoses and treatment: http://bit.ly/2VzFKpX\nMeet Dr. James Murakami: http://bit.ly/2VxJloi\n\nWhat is an Aneurysmal Bone Cyst? An aneurysmal bone cyst (ABC) is a highly destructive benign bone tumor, occurring in less than 1 in 100,000 people per year. The term \"aneurysmal\" refers to the explosive, expansile nature of the bone containing the aneurysmal bone cyst, similar to the enlargement seen with blood vessel or heart aneurysms. The majority of ABCs are hollow and filled with different sized liquid or blood filled sacs called cysts. Because ABCs usually are filled with these blood-filled cysts, they are fragile and prone to fracture. This animation was produced by our Interventional Radiology team at Nationwide Children's Hospital to help patient\u2019s and families better understand symptoms, causes, diagnosis and treatment options.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0Y__Ce9oIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0Y__Ce9oIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0Y__Ce9oIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0Y__Ce9oIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V0Y__Ce9oIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NationwideChildrens",
                "tags": [
                    "Nationwide Children's Hospital",
                    "James Murakami",
                    "Interventional Radiology",
                    "aneurysmal bone cyst",
                    "ABC",
                    "benign bone tumor",
                    "bone lesions",
                    "giant cell tumors",
                    "radiology animation",
                    "bone cyst animation",
                    "medical animation",
                    "doxycycline",
                    "surgery alternative"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What is an Aneurysmal Bone Cyst? | Symptoms. Causes. Diagnosis. Treatment.",
                    "description": "Connect with a specialist: http://bit.ly/2VzHLCx\nLearn more about symptoms, causes, diagnoses and treatment: http://bit.ly/2VzFKpX\nMeet Dr. James Murakami: http://bit.ly/2VxJloi\n\nWhat is an Aneurysmal Bone Cyst? An aneurysmal bone cyst (ABC) is a highly destructive benign bone tumor, occurring in less than 1 in 100,000 people per year. The term \"aneurysmal\" refers to the explosive, expansile nature of the bone containing the aneurysmal bone cyst, similar to the enlargement seen with blood vessel or heart aneurysms. The majority of ABCs are hollow and filled with different sized liquid or blood filled sacs called cysts. Because ABCs usually are filled with these blood-filled cysts, they are fragile and prone to fracture. This animation was produced by our Interventional Radiology team at Nationwide Children's Hospital to help patient\u2019s and families better understand symptoms, causes, diagnosis and treatment options."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M7S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53309",
                "likeCount": "361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/V0Y__Ce9oIE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4R7ST0sp-qepa_Ex7Iev2FCqRhg",
            "id": "sutfPqtQFEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-11-08T15:06:43Z",
                "channelId": "UChBjCaJyswxsEqz26TZrWRw",
                "title": "How Toxic Stress Affects Us, and What We Can Do About It",
                "description": "For those who've experienced toxic stress, just getting through the day can feel tough, let alone being the best parents or caregivers you can be. In this video, learn more about what toxic stress can feel like, and practical steps you can take to feel better and build resilience for yourself and your children.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sutfPqtQFEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sutfPqtQFEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sutfPqtQFEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sutfPqtQFEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sutfPqtQFEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Center on the Developing Child at Harvard University",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Toxic Stress Affects Us, and What We Can Do About It",
                    "description": "For those who've experienced toxic stress, just getting through the day can feel tough, let alone being the best parents or caregivers you can be. In this video, learn more about what toxic stress can feel like, and practical steps you can take to feel better and build resilience for yourself and your children."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M52S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68958",
                "likeCount": "344",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/sutfPqtQFEc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LW5c_mKyTftYrw1_55wL7NTpz2g",
            "id": "u27R-AepFYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-02-20T23:41:51Z",
                "channelId": "UCb_JYhqnSdEejiznUm3XNqQ",
                "title": "New Treatments for Knee Arthritis | Sid Padia, MD | UCLAMDChat",
                "description": "UCLA interventional radiologist\u00a0Sid Padia, MD, talks about Genicular Artery Embolization, a new minimally invasive procedure developed at UCLA to significantly decrease the pain and inflammation associated with knee arthritis.#UCLAMDChat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u27R-AepFYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u27R-AepFYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u27R-AepFYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u27R-AepFYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u27R-AepFYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UCLA Health",
                "tags": [
                    "uclamdchat",
                    "interventional radiology",
                    "sid padia md",
                    "knee arthritis",
                    "knee inflammation",
                    "inflammation associated with knee arthritis",
                    "genicular artery embolization"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New Treatments for Knee Arthritis | Sid Padia, MD | UCLAMDChat",
                    "description": "UCLA interventional radiologist\u00a0Sid Padia, MD, talks about Genicular Artery Embolization, a new minimally invasive procedure developed at UCLA to significantly decrease the pain and inflammation associated with knee arthritis.#UCLAMDChat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT14M20S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372012",
                "likeCount": "3523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/u27R-AepFYA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T36PJimD6wtXhyUDgN6P_Yutd8Y",
            "id": "F1KJq6Pdp54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-10-11T19:54:05Z",
                "channelId": "UCDCWgYMRqAQL8uqghy328-g",
                "title": "Osteoporosis 101: What is Osteoporosis and What You Need to Know",
                "description": "It is important for everyone, and especially those with osteoporosis, to understand what osteoporosis is and their fracture risk. This video provides a worldwide snapshot of the burden of osteoporosis and the impact of the disease. \n\n\u2705To learn more about osteoporosis, including important risk factors visit: https://www.takechargeofosteo.com/\n\n\u2705For additional information on osteoporosis, visit the International Osteoporosis Foundation (IOF) website http://www.iofbonehealth.org/.\n\nMore about Amgen:\nhttps://www.amgen.com/\n\nThis video is intended to help those at risk for osteoporosis, as well as patients who have recently been diagnosed with osteoporosis or caregivers who are helping loved ones with osteoporosis better understand the disease and the importance of fracture prevention.\n\nWorldwide every three seconds a bone breaks due to osteoporosis, a chronic bone disease that makes bones more likely to break and is especially prevalent in postmenopausal women.1, 2 \n\nHowever, there are steps that can be taken to diagnose and treat the disease to help avoid broken bones. Knowledge is power when it comes to taking charge of your bone health. Learn more about this silent disease, common risk factors and how to talk to your doctor about making a bone health plan.\n\n\nReferences\n1. International Osteoporosis Foundation. Osteoporosis. https://www.iofbonehealth.org/osteoporosis. Accessed October 2, 2019.\n2. U.S. Department of Health and Human Services. Bone Health and Osteoporosis. A Report of the Surgeon General. Rockville, MD: U.S. Department of Health and Human Services, Office of the Surgeon General, 2004.\n\n\nFind Amgen on the Web:\nFacebook:  https://bit.ly/35Xf09E\nInstagram: https://bit.ly/2SYnTKJ\nTwitter:  https://bit.ly/2SW2cLq\nLinkedIn:  https://bit.ly/2xWbS17",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1KJq6Pdp54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1KJq6Pdp54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1KJq6Pdp54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1KJq6Pdp54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1KJq6Pdp54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amgen",
                "tags": [
                    "Osteoporosis",
                    "broken bones",
                    "chronic disease",
                    "Amgen",
                    "Amgen Science",
                    "Chronic bone disease",
                    "Bone Health and Osteoporosis",
                    "International Osteoporosis Foundation",
                    "Osteoporosis Treatment",
                    "Osteoporosis nursing",
                    "osteoporosis symptoms",
                    "Risk factors for Osteoporosis",
                    "diagnosed with osteoporosis",
                    "What is osteoporosis"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Osteoporosis 101: What is Osteoporosis and What You Need to Know",
                    "description": "It is important for everyone, and especially those with osteoporosis, to understand what osteoporosis is and their fracture risk. This video provides a worldwide snapshot of the burden of osteoporosis and the impact of the disease. \n\n\u2705To learn more about osteoporosis, including important risk factors visit: https://www.takechargeofosteo.com/\n\n\u2705For additional information on osteoporosis, visit the International Osteoporosis Foundation (IOF) website http://www.iofbonehealth.org/.\n\nMore about Amgen:\nhttps://www.amgen.com/\n\nThis video is intended to help those at risk for osteoporosis, as well as patients who have recently been diagnosed with osteoporosis or caregivers who are helping loved ones with osteoporosis better understand the disease and the importance of fracture prevention.\n\nWorldwide every three seconds a bone breaks due to osteoporosis, a chronic bone disease that makes bones more likely to break and is especially prevalent in postmenopausal women.1, 2 \n\nHowever, there are steps that can be taken to diagnose and treat the disease to help avoid broken bones. Knowledge is power when it comes to taking charge of your bone health. Learn more about this silent disease, common risk factors and how to talk to your doctor about making a bone health plan.\n\n\nReferences\n1. International Osteoporosis Foundation. Osteoporosis. https://www.iofbonehealth.org/osteoporosis. Accessed October 2, 2019.\n2. U.S. Department of Health and Human Services. Bone Health and Osteoporosis. A Report of the Surgeon General. Rockville, MD: U.S. Department of Health and Human Services, Office of the Surgeon General, 2004.\n\n\nFind Amgen on the Web:\nFacebook:  https://bit.ly/35Xf09E\nInstagram: https://bit.ly/2SYnTKJ\nTwitter:  https://bit.ly/2SW2cLq\nLinkedIn:  https://bit.ly/2xWbS17"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M5S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52031",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/F1KJq6Pdp54\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1U0KOTOBs5ulq-vkTFaxANC2Idk",
            "id": "8txre_lTWyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2019-01-11T11:15:52Z",
                "channelId": "UC1vTdb1FkKJ5lxqBPewNyrQ",
                "title": "[En immersion] Avec des \u00e9tudiants infirmiers en 2\u00e8me ann\u00e9e \u00e0 l\u2019IFSI Charles-Foix AP-HP",
                "description": "En immersion avec des \u00e9tudiants infirmiers en 2\u00e8me ann\u00e9e \u00e0 l\u2019Institut de formation en soins infirmiers IFSI Charles-Foix, AP-HP et leur formateur Franck Martin.\n\nRester connect\u00e9 \u00e0 l'AP-HP :\nSite : http://www.aphp.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/assistancepubliquehopitauxdeparis/ \nTwitter : https://twitter.com/APHP \nLinkedin : https://www.linkedin.com/company/AP-HP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8txre_lTWyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8txre_lTWyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8txre_lTWyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8txre_lTWyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8txre_lTWyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AP-HP, Assistance Publique - H\u00f4pitaux de Paris",
                "tags": [
                    "APHP",
                    "AP-HP",
                    "H\u00f4pital",
                    "Sant\u00e9",
                    "Assistance publique h\u00f4pitaux de Paris",
                    "Charles-Foix",
                    "IFSI",
                    "Franck Martin",
                    "infirmiers",
                    "A la une",
                    "Parcoursup"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[En immersion] Avec des \u00e9tudiants infirmiers en 2\u00e8me ann\u00e9e \u00e0 l\u2019IFSI Charles-Foix AP-HP",
                    "description": "En immersion avec des \u00e9tudiants infirmiers en 2\u00e8me ann\u00e9e \u00e0 l\u2019Institut de formation en soins infirmiers IFSI Charles-Foix, AP-HP et leur formateur Franck Martin.\n\nRester connect\u00e9 \u00e0 l'AP-HP :\nSite : http://www.aphp.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/assistancepubliquehopitauxdeparis/ \nTwitter : https://twitter.com/APHP \nLinkedin : https://www.linkedin.com/company/AP-HP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M54S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64173",
                "likeCount": "664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8txre_lTWyI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        }
    ],
    "pageInfo": {
        "totalResults": 50,
        "resultsPerPage": 50
    }
}
