{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "a5YJZD352vS7D9hnUHHoshhqboA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h5U6lxaD9Oco5QM5a8HRwC66uQg",
            "id": "dmDsFU6WMR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-29T00:06:08Z",
                "channelId": "UCVT1tPkR-fUVlO652EcO3ow",
                "title": "Fasting and its possible role in longevity",
                "description": "Scientists have been studying the effect on the body's metabolism of fasting, and how it may play into aging. In this web exclusive, \"Sunday Morning\" correspondent Lee Cowan talks with three researchers on aging \u2013 David Sinclair, of Harvard Medical School; Dr. Nir Barzilai, of the Albert Einstein College of Medicine; and Morgan Levine, of the Yale Center for Research on Aging \u2013 about the stresses on the body by fasting or caloric restriction, and how it may turn on the body's defenses against aging.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmDsFU6WMR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmDsFU6WMR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmDsFU6WMR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmDsFU6WMR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmDsFU6WMR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBS Sunday Morning",
                "tags": [
                    "aging",
                    "biology",
                    "fasting",
                    "David Sinclair",
                    "Nir Barzilai",
                    "Morgan Levine",
                    "lee cowan",
                    "longevity"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fasting and its possible role in longevity",
                    "description": "Scientists have been studying the effect on the body's metabolism of fasting, and how it may play into aging. In this web exclusive, \"Sunday Morning\" correspondent Lee Cowan talks with three researchers on aging \u2013 David Sinclair, of Harvard Medical School; Dr. Nir Barzilai, of the Albert Einstein College of Medicine; and Morgan Levine, of the Yale Center for Research on Aging \u2013 about the stresses on the body by fasting or caloric restriction, and how it may turn on the body's defenses against aging."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M5S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321629",
                "likeCount": "5796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/dmDsFU6WMR4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_2dogdOP_SQSYMXR7Uov66aBIok",
            "id": "CeSAjK2CBEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-10-07T01:04:32Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "Celebrating Steve | October 5 | Apple",
                "description": "To commemorate the 10th anniversary of Steve\u2019s passing, this short film is a celebration of his life and his extraordinary vision.\n\nSteve believed that \u201cpeople with passion can change the world for the better.\u201d He challenged us to see the world not for what it was, but for what it could be. And he helped so many of us see the same potential in ourselves. \n\nThis is a tribute to Steve, and to the impact he had on Apple and the world. \n\n\u201cJuliet\u2019s Dream\u201d by Abel Korzeniowski https://apple.co/AbelKorzeniowski\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeSAjK2CBEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeSAjK2CBEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeSAjK2CBEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeSAjK2CBEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeSAjK2CBEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "Steve Jobs",
                    "Celebrating Steve",
                    "Apple"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celebrating Steve | October 5 | Apple",
                    "description": "To commemorate the 10th anniversary of Steve\u2019s passing, this short film is a celebration of his life and his extraordinary vision.\n\nSteve believed that \u201cpeople with passion can change the world for the better.\u201d He challenged us to see the world not for what it was, but for what it could be. And he helped so many of us see the same potential in ourselves. \n\nThis is a tribute to Steve, and to the impact he had on Apple and the world. \n\n\u201cJuliet\u2019s Dream\u201d by Abel Korzeniowski https://apple.co/AbelKorzeniowski\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M57S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3007664",
                "likeCount": "217533",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/CeSAjK2CBEA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ixIIigzXxWdjPGOLCb4Y1Yav8NE",
            "id": "6cmSfs6oO3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-19T05:00:04Z",
                "channelId": "UCVT1tPkR-fUVlO652EcO3ow",
                "title": "Pen\u00e9lope Cruz on protecting her children from social media",
                "description": "In this web exclusive, Oscar-winning actress Pen\u00e9lope Cruz talks with correspondent Rita Braver about the harmful effects of social media on young people, and how she tries to protect the mental health of her own children.\n\nDon't miss Holly Williams' interview with Cruz on \"CBS Sunday Morning\" December 19.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmSfs6oO3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmSfs6oO3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmSfs6oO3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmSfs6oO3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmSfs6oO3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBS Sunday Morning",
                "tags": [
                    "penelope cruz",
                    "social media",
                    "effects on children",
                    "dangers of social media"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pen\u00e9lope Cruz on protecting her children from social media",
                    "description": "In this web exclusive, Oscar-winning actress Pen\u00e9lope Cruz talks with correspondent Rita Braver about the harmful effects of social media on young people, and how she tries to protect the mental health of her own children.\n\nDon't miss Holly Williams' interview with Cruz on \"CBS Sunday Morning\" December 19."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351771",
                "likeCount": "9897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/6cmSfs6oO3s\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qA1VEq2k9GL7pL9Z0VzfSiMWaLQ",
            "id": "EqboAI-Vk-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-08T08:00:52Z",
                "channelId": "UCK8sQmJBp8GCxrOtXWBpyEA",
                "title": "Google \u2014 Year In Search 2021",
                "description": "In a year that continued to test many, the world searched \u201chow to heal\u201d more than ever. Whether they\u2019re taking care of mental health, honoring a loved one, or reuniting with family, people are finding ways to come back stronger than before. Explore more trends from the year at https://yearinsearch.google.\n\n#YearInSearch \n\nAudio described version here: https://youtu.be/XTVvJVfhBeA\n\nCreative + Production: Google Brand Studio\nEdit Support: Zach Jones - Lucky Day \nSound Design: Charlie Keating\nColor/Finish: Chapeau Studios\n\nMusic: Olivia Rodrigo - \u201cdrivers license\u201d \n_________________________________________________________________________________\nGetty Images\nBBC Motion Gallery/Getty Images \nSe\u00e1n Doran\nEmmai Alaquiva\nFootage Courtesy US Tennis Association\nCaters Media Group\nT&T Creative\nUNFCCC secretariat\u201d \u00a9UNFCCC 2021. UNFCCC audiovisual Materials reproduced with the permission of the UNFCCC secretariat, such permission not amounting to an endorsement by the UNFCCC secretariat of the views expressed in this production.\n\nFootage provided by Veritone\nThe Gotham Film & Media Institute\nKSTP- V and The CONUS Archive\nAssociated Press\nSmall Business Revolution\nJosh Windsor\nMeghan Dhaliwal\nSeattle Channel\n\nYoutooz Inc.\nKorea News\nNASA/U.S. Geological Survey/Arizona State University/Carnegie Institution of Washington/Johns Hopkins University Applied Physics Laboratory\nCourtesy of Carilion Clinic\n\u201cPermission To Dance\u201d Performed by BTS Courtesy of BIGHIT MUSIC CO., LTD\n\u00a92021 Heather Harvey / Scripps National Spelling Bee, all rights reserved\n\u00a9Paper Magazine\nTrustees of the University of Pennsylvania\n@Eurovision\n\n\nSubscribe to our Channel: https://www.youtube.com/google\r\nTweet with us on Twitter: https://twitter.com/google\r\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/google\r\nJoin us on Facebook: https://www.facebook.com/Google",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqboAI-Vk-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqboAI-Vk-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqboAI-Vk-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqboAI-Vk-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqboAI-Vk-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Google",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Google \u2014 Year In Search 2021",
                    "description": "In a year that continued to test many, the world searched \u201chow to heal\u201d more than ever. Whether they\u2019re taking care of mental health, honoring a loved one, or reuniting with family, people are finding ways to come back stronger than before. Explore more trends from the year at https://yearinsearch.google.\n\n#YearInSearch \n\nAudio described version here: https://youtu.be/XTVvJVfhBeA\n\nCreative + Production: Google Brand Studio\nEdit Support: Zach Jones - Lucky Day \nSound Design: Charlie Keating\nColor/Finish: Chapeau Studios\n\nMusic: Olivia Rodrigo - \u201cdrivers license\u201d \n_________________________________________________________________________________\nGetty Images\nBBC Motion Gallery/Getty Images \nSe\u00e1n Doran\nEmmai Alaquiva\nFootage Courtesy US Tennis Association\nCaters Media Group\nT&T Creative\nUNFCCC secretariat\u201d \u00a9UNFCCC 2021. UNFCCC audiovisual Materials reproduced with the permission of the UNFCCC secretariat, such permission not amounting to an endorsement by the UNFCCC secretariat of the views expressed in this production.\n\nFootage provided by Veritone\nThe Gotham Film & Media Institute\nKSTP- V and The CONUS Archive\nAssociated Press\nSmall Business Revolution\nJosh Windsor\nMeghan Dhaliwal\nSeattle Channel\n\nYoutooz Inc.\nKorea News\nNASA/U.S. Geological Survey/Arizona State University/Carnegie Institution of Washington/Johns Hopkins University Applied Physics Laboratory\nCourtesy of Carilion Clinic\n\u201cPermission To Dance\u201d Performed by BTS Courtesy of BIGHIT MUSIC CO., LTD\n\u00a92021 Heather Harvey / Scripps National Spelling Bee, all rights reserved\n\u00a9Paper Magazine\nTrustees of the University of Pennsylvania\n@Eurovision\n\n\nSubscribe to our Channel: https://www.youtube.com/google\r\nTweet with us on Twitter: https://twitter.com/google\r\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/google\r\nJoin us on Facebook: https://www.facebook.com/Google"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238007970",
                "likeCount": "168548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8735"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/EqboAI-Vk-U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPIEYB94pX-L7FbaPccEN99Gr_8",
            "id": "EQEPrJjk1pM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-09-10T15:01:17Z",
                "channelId": "UCLA_DiR1FfKNvjuUpBHmylQ",
                "title": "Priming NASA's Artemis I for Launch to the Moon",
                "description": "Every element of NASA\u2019s Orion spacecraft, Space Launch System rocket, and ground systems is now at Kennedy Space Center -- the final stop on planet Earth before the uncrewed Artemis I mission around the Moon. These critical components are being primed for flight through final assembly, stacking, and fueling operations. The first in a series of increasingly complex missions, the Artemis I flight test will provide a foundation for human deep space exploration, and demonstrate our commitment and capability to extend human existence to the Moon and beyond.\n\nFor more information, check out: https://www.nasa.gov/artemis/\n\nProducer: Barb Zelon, Aly Lee, and Lisa Allen\nWriter & Director: Paul Wizikowski\nEditor: Phil Sexton\nMusic by: Eric Land",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQEPrJjk1pM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQEPrJjk1pM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQEPrJjk1pM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQEPrJjk1pM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQEPrJjk1pM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Priming NASA's Artemis I for Launch to the Moon",
                    "description": "Every element of NASA\u2019s Orion spacecraft, Space Launch System rocket, and ground systems is now at Kennedy Space Center -- the final stop on planet Earth before the uncrewed Artemis I mission around the Moon. These critical components are being primed for flight through final assembly, stacking, and fueling operations. The first in a series of increasingly complex missions, the Artemis I flight test will provide a foundation for human deep space exploration, and demonstrate our commitment and capability to extend human existence to the Moon and beyond.\n\nFor more information, check out: https://www.nasa.gov/artemis/\n\nProducer: Barb Zelon, Aly Lee, and Lisa Allen\nWriter & Director: Paul Wizikowski\nEditor: Phil Sexton\nMusic by: Eric Land"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M56S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453509",
                "likeCount": "22104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2383"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/EQEPrJjk1pM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "Priming NASA's Artemis I for Launch to the Moon",
                    "description": "Every element of NASA\u2019s Orion spacecraft, Space Launch System rocket, and ground systems is now at Kennedy Space Center -- the final stop on planet Earth before the uncrewed Artemis I mission around the Moon. These critical components are being primed for flight through final assembly, stacking, and fueling operations. The first in a series of increasingly complex missions, the Artemis I flight test will provide a foundation for human deep space exploration, and demonstrate our commitment and capability to extend human existence to the Moon and beyond.\n\nFor more information, check out: https://www.nasa.gov/artemis/\n\nProducer: Barb Zelon, Aly Lee, and Lisa Allen\nWriter & Director: Paul Wizikowski\nEditor: Phil Sexton\nMusic by: Eric Land"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrLoaoi1-BvhVAynCQItjDjb7mE",
            "id": "kyo48Xd0EFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-04T02:00:09Z",
                "channelId": "UCOmcA3f_RrH6b9NmcNa4tdg",
                "title": "First look at LG OLED TVs for 2022",
                "description": "We tour the full lineup from the affordable A2 to the mainstream C2 to the high-end G2.\n\nRead more on CNET - https://www.cnet.com/tech/home-entertainment/lg-oled-tvs-amp-up-brightness-expand-sizes-tout-gaming-at-ces-2022/\n\nSubscribe to CNET: https://www.youtube.com/user/CNETTV\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/cnet\nFollow us on Twitter: https://www.twitter.com/cnet\nFollow us on Instagram: http://bit.ly/2icCYYm\nFollow us on TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMd2h6yac/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyo48Xd0EFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyo48Xd0EFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyo48Xd0EFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyo48Xd0EFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyo48Xd0EFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNET",
                "tags": [
                    "CNET",
                    "Technology",
                    "News",
                    "Tech",
                    "Review",
                    "tv",
                    "tvs",
                    "oled",
                    "lg",
                    "ces",
                    "ces 2022",
                    "a2",
                    "c2",
                    "g2"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "First look at LG OLED TVs for 2022",
                    "description": "We tour the full lineup from the affordable A2 to the mainstream C2 to the high-end G2.\n\nRead more on CNET - https://www.cnet.com/tech/home-entertainment/lg-oled-tvs-amp-up-brightness-expand-sizes-tout-gaming-at-ces-2022/\n\nSubscribe to CNET: https://www.youtube.com/user/CNETTV\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/cnet\nFollow us on Twitter: https://www.twitter.com/cnet\nFollow us on Instagram: http://bit.ly/2icCYYm\nFollow us on TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMd2h6yac/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT6M5S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233014",
                "likeCount": "3202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/kyo48Xd0EFU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z35r0F1ZuJ-aBHruxzQEfjiCVFU",
            "id": "OxJpZtp2ItE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-10-18T19:09:46Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "Start Up I A song made from 45 years of Apple sounds I Apple",
                "description": "Artist-Producer A. G. Cook creates a song from scratch using only the iconic sounds of Apple products from the last 45 years.\n\nApple sounds used: iMac G3 Startup, MacBook Pro Startup, AirPods Case Closing, iOS Alert, HomePod Minimum Volume, iPod Click Wheel, Note Alert, Email Whoosh, MagSafe Charger, Night Owl Ringtone, HomePod Nope, HomePod PingPong, Mac 2020 Alert, Empty Trash, Message Sent, Message Received, HomePod Device Identify, iPhone Keyboard, Airdrop Invite, Mac Sosumi, Apple Pay\n\nFollow A. G. Cook\nApple Music: https://apple.co/AGCook\nWeb: https://pcmusic.info\nYoutube: https://www.youtube.com/pcmusicinfo\nInstagram: https://www.instagram.com/agcook404\n\n#AppleEvent #AGCook\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Apple\u2019s more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxJpZtp2ItE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxJpZtp2ItE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxJpZtp2ItE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxJpZtp2ItE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxJpZtp2ItE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "iMac G3 Startup",
                    "MacBook Pro Startup",
                    "AirPods Case Closing",
                    "iOS Alert",
                    "HomePod Minimum Volume",
                    "iPod Click Wheel",
                    "Note Alert",
                    "Email Whoosh",
                    "MagSafe Charger",
                    "Night Owl Ringtone",
                    "HomePod Nope",
                    "HomePod PingPong",
                    "Mac 2020 Alert",
                    "Empty Trash",
                    "Message Sent",
                    "Message Received",
                    "HomePod Device Identify",
                    "iPhone Keyboard",
                    "Airdrop Invite",
                    "Mac Sosumi",
                    "Apple Pay",
                    "agcook",
                    "Apple Event"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Start Up I A song made from 45 years of Apple sounds I Apple",
                    "description": "Artist-Producer A. G. Cook creates a song from scratch using only the iconic sounds of Apple products from the last 45 years.\n\nApple sounds used: iMac G3 Startup, MacBook Pro Startup, AirPods Case Closing, iOS Alert, HomePod Minimum Volume, iPod Click Wheel, Note Alert, Email Whoosh, MagSafe Charger, Night Owl Ringtone, HomePod Nope, HomePod PingPong, Mac 2020 Alert, Empty Trash, Message Sent, Message Received, HomePod Device Identify, iPhone Keyboard, Airdrop Invite, Mac Sosumi, Apple Pay\n\nFollow A. G. Cook\nApple Music: https://apple.co/AGCook\nWeb: https://pcmusic.info\nYoutube: https://www.youtube.com/pcmusicinfo\nInstagram: https://www.instagram.com/agcook404\n\n#AppleEvent #AGCook\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Apple\u2019s more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M43S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1813252",
                "likeCount": "89224",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/OxJpZtp2ItE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K0bwv9kdc8MoRnfWti_NxgLDkRY",
            "id": "j_YD01uuGtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-20T18:04:45Z",
                "channelId": "UCFe-pfe0a9bDvWy74Jd7vFg",
                "title": "Giving bug-like, flying robots a boost",
                "description": "A new fabrication technique, developed by a team of electrical engineers and computer scientists, produces low-voltage, power-dense artificial muscles that improve the performance of flying microrobots. (Learn more: https://news.mit.edu/2021/micro-robots-artificial-muscles-1216)\n\nWatch more videos from MIT: http://www.youtube.com/user/MITNewsOffice?sub_confirmation=1\n\nThe Massachusetts Institute of Technology is an independent, coeducational, privately endowed university in Cambridge, Massachusetts. Our mission is to advance knowledge; to educate students in science, engineering, technology, humanities and social sciences; and to tackle the most pressing problems facing the world today. We are a community of hands-on problem-solvers in love with fundamental science and eager to make the world a better place.\n \nThe MIT YouTube channel features videos about all types of MIT research, including the robot cheetah, LIGO, gravitational waves, mathematics, and bombardier beetles, as well as videos on origami, time capsules, and other aspects of life and culture on the MIT campus. Our goal is to open the doors of MIT and bring the Institute to the world through video.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_YD01uuGtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_YD01uuGtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_YD01uuGtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_YD01uuGtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_YD01uuGtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Massachusetts Institute of Technology (MIT)",
                "tags": [
                    "#robotics",
                    "#electricalengineering",
                    "#computerscience",
                    "#microrobots",
                    "#bugs",
                    "#flying",
                    "#actuator",
                    "#poweroutput",
                    "#load",
                    "#flyingrobots"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Giving bug-like, flying robots a boost",
                    "description": "A new fabrication technique, developed by a team of electrical engineers and computer scientists, produces low-voltage, power-dense artificial muscles that improve the performance of flying microrobots. (Learn more: https://news.mit.edu/2021/micro-robots-artificial-muscles-1216)\n\nWatch more videos from MIT: http://www.youtube.com/user/MITNewsOffice?sub_confirmation=1\n\nThe Massachusetts Institute of Technology is an independent, coeducational, privately endowed university in Cambridge, Massachusetts. Our mission is to advance knowledge; to educate students in science, engineering, technology, humanities and social sciences; and to tackle the most pressing problems facing the world today. We are a community of hands-on problem-solvers in love with fundamental science and eager to make the world a better place.\n \nThe MIT YouTube channel features videos about all types of MIT research, including the robot cheetah, LIGO, gravitational waves, mathematics, and bombardier beetles, as well as videos on origami, time capsules, and other aspects of life and culture on the MIT campus. Our goal is to open the doors of MIT and bring the Institute to the world through video."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320185",
                "likeCount": "10450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/j_YD01uuGtE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "Giving bug-like, flying robots a boost",
                    "description": "A new fabrication technique, developed by a team of electrical engineers and computer scientists, produces low-voltage, power-dense artificial muscles that improve the performance of flying microrobots. (Learn more: https://news.mit.edu/2021/micro-robots-artificial-muscles-1216)\n\nWatch more videos from MIT: http://www.youtube.com/user/MITNewsOffice?sub_confirmation=1\n\nThe Massachusetts Institute of Technology is an independent, coeducational, privately endowed university in Cambridge, Massachusetts. Our mission is to advance knowledge; to educate students in science, engineering, technology, humanities and social sciences; and to tackle the most pressing problems facing the world today. We are a community of hands-on problem-solvers in love with fundamental science and eager to make the world a better place.\n \nThe MIT YouTube channel features videos about all types of MIT research, including the robot cheetah, LIGO, gravitational waves, mathematics, and bombardier beetles, as well as videos on origami, time capsules, and other aspects of life and culture on the MIT campus. Our goal is to open the doors of MIT and bring the Institute to the world through video."
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o3my7ERDArK6DLvrZgIZIiQSonI",
            "id": "aUGD9YcV5qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-07T23:20:01Z",
                "channelId": "UCLA_DiR1FfKNvjuUpBHmylQ",
                "title": "A Week of Deployments for the James Webb Space Telescope on This Week @NASA \u2013 January 7, 2022",
                "description": "A week of deployments for the James Webb Space Telescope, another remarkable achievement for Hubble, and helping to improve launch safety \u2026 a few of the stories to tell you about \u2013 This Week at NASA!\n\nDownload Link: https://images.nasa.gov/details-A%20Week%20of%20Deployments%20for%20the%20James%20Webb%20Space%20Telescope%20on%20This%20Week%20@NASA%20\u2013%20January%207,%202022\n\nProducer: Andre Valentine\nEditor: Shane Apple\nMusic: Universal Production Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGD9YcV5qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGD9YcV5qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGD9YcV5qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A Week of Deployments for the James Webb Space Telescope on This Week @NASA \u2013 January 7, 2022",
                    "description": "A week of deployments for the James Webb Space Telescope, another remarkable achievement for Hubble, and helping to improve launch safety \u2026 a few of the stories to tell you about \u2013 This Week at NASA!\n\nDownload Link: https://images.nasa.gov/details-A%20Week%20of%20Deployments%20for%20the%20James%20Webb%20Space%20Telescope%20on%20This%20Week%20@NASA%20\u2013%20January%207,%202022\n\nProducer: Andre Valentine\nEditor: Shane Apple\nMusic: Universal Production Music"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M48S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216889",
                "likeCount": "7714",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/aUGD9YcV5qo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "A Week of Deployments for the James Webb Space Telescope on This Week @NASA \u2013 January 7, 2022",
                    "description": "A week of deployments for the James Webb Space Telescope, another remarkable achievement for Hubble, and helping to improve launch safety \u2026 a few of the stories to tell you about \u2013 This Week at NASA!\n\nDownload Link: https://images.nasa.gov/details-A%20Week%20of%20Deployments%20for%20the%20James%20Webb%20Space%20Telescope%20on%20This%20Week%20@NASA%20\u2013%20January%207,%202022\n\nProducer: Andre Valentine\nEditor: Shane Apple\nMusic: Universal Production Music"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4jj_U_fv323kt9PhgUO9IySkt90",
            "id": "ihebbbIQo0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-15T00:00:15Z",
                "channelId": "UCK8sQmJBp8GCxrOtXWBpyEA",
                "title": "Google \u2014 El a\u00f1o en b\u00fasquedas 2021",
                "description": "En un a\u00f1o que sigui\u00f3 poniendo a prueba a muchas personas, el mundo busc\u00f3 \"c\u00f3mo sanar\" m\u00e1s que nunca. Ya sea para cuidar su salud mental, honrar a un ser querido o volver a reunirse con la familia, las personas est\u00e1n encontrando formas de reanudar su vida con m\u00e1s fuerza que nunca. Explora m\u00e1s tendencias del a\u00f1o en https://yearinsearch.google\n\nCreative + Production: Google Brand Studio\nEdit Support: Zach Jones - Lucky Day \nSound Design: Charlie Keating\nColor/Finish: Chapeau Studios\n\nMusic: Olivia Rodrigo - \u201cdrivers license\u201d \n_________________________________________________________________________________\nGetty Images\nBBC Motion Gallery/Getty Images \nSe\u00e1n Doran\nEmmai Alaquiva\nFootage Courtesy US Tennis Association\nCaters Media Group\nT&T Creative\nUNFCCC secretariat\u201d \u00a9UNFCCC 2021. UNFCCC audiovisual Materials reproduced with the permission of the UNFCCC secretariat, such permission not amounting to an endorsement by the UNFCCC secretariat of the views expressed in this production.\n\nFootage provided by Veritone\nThe Gotham Film & Media Institute\nKSTP- V and The CONUS Archive\nAssociated Press\nSmall Business Revolution\nJosh Windsor\nMeghan Dhaliwal\nSeattle Channel\n\nYoutooz Inc.\nKorea News\nNASA/U.S. Geological Survey/Arizona State University/Carnegie Institution of Washington/Johns Hopkins University Applied Physics Laboratory\nCourtesy of Carilion Clinic\n\u201cPermission To Dance\u201d Performed by BTS Courtesy of BIGHIT MUSIC CO., LTD\n\u00a92021 Heather Harvey / Scripps National Spelling Bee, all rights reserved\n\u00a9Paper Magazine\nTrustees of the University of Pennsylvania\n@Eurovision\n\nSubscribe to our Channel: https://www.youtube.com/google\r\nTweet with us on Twitter: https://twitter.com/google\r\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/google\r\nJoin us on Facebook: https://www.facebook.com/Google",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihebbbIQo0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihebbbIQo0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihebbbIQo0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihebbbIQo0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihebbbIQo0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Google",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Google \u2014 El a\u00f1o en b\u00fasquedas 2021",
                    "description": "En un a\u00f1o que sigui\u00f3 poniendo a prueba a muchas personas, el mundo busc\u00f3 \"c\u00f3mo sanar\" m\u00e1s que nunca. Ya sea para cuidar su salud mental, honrar a un ser querido o volver a reunirse con la familia, las personas est\u00e1n encontrando formas de reanudar su vida con m\u00e1s fuerza que nunca. Explora m\u00e1s tendencias del a\u00f1o en https://yearinsearch.google\n\nCreative + Production: Google Brand Studio\nEdit Support: Zach Jones - Lucky Day \nSound Design: Charlie Keating\nColor/Finish: Chapeau Studios\n\nMusic: Olivia Rodrigo - \u201cdrivers license\u201d \n_________________________________________________________________________________\nGetty Images\nBBC Motion Gallery/Getty Images \nSe\u00e1n Doran\nEmmai Alaquiva\nFootage Courtesy US Tennis Association\nCaters Media Group\nT&T Creative\nUNFCCC secretariat\u201d \u00a9UNFCCC 2021. UNFCCC audiovisual Materials reproduced with the permission of the UNFCCC secretariat, such permission not amounting to an endorsement by the UNFCCC secretariat of the views expressed in this production.\n\nFootage provided by Veritone\nThe Gotham Film & Media Institute\nKSTP- V and The CONUS Archive\nAssociated Press\nSmall Business Revolution\nJosh Windsor\nMeghan Dhaliwal\nSeattle Channel\n\nYoutooz Inc.\nKorea News\nNASA/U.S. Geological Survey/Arizona State University/Carnegie Institution of Washington/Johns Hopkins University Applied Physics Laboratory\nCourtesy of Carilion Clinic\n\u201cPermission To Dance\u201d Performed by BTS Courtesy of BIGHIT MUSIC CO., LTD\n\u00a92021 Heather Harvey / Scripps National Spelling Bee, all rights reserved\n\u00a9Paper Magazine\nTrustees of the University of Pennsylvania\n@Eurovision\n\nSubscribe to our Channel: https://www.youtube.com/google\r\nTweet with us on Twitter: https://twitter.com/google\r\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/google\r\nJoin us on Facebook: https://www.facebook.com/Google"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2862873",
                "likeCount": "672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ihebbbIQo0A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dh1OKL_m_PZqwSu9CBlzUDy6U8c",
            "id": "GtRyZkgdJCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-10T18:02:26Z",
                "channelId": "UC1X0BSe3KboTiP5TtXi6Mpg",
                "title": "Felices fiestas | Salvando a Sim\u00f3n | Filmado con iPhone 13 Pro | Apple",
                "description": "Una historia para quienes ya quieren que llegue la temporada de fiestas. Dirigida por los nominados al premio Oscar\u00ae Jason Reitman y su padre, Ivan Reitman. \n\nFilmado con iPhone 13 Pro.\n\nConoce m\u00e1s sobre el iPhone 13 Pro y el iPhone 13 Pro Max en: https://apple.co/3335LXQ\n\n\u201cYou and I\u201d de Valerie June: https://apple.co/3EH7MXU\n\nTe damos la bienvenida al canal oficial de Apple en YouTube. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s informaci\u00f3n sobre nuestros lanzamientos, tutoriales y otros contenidos que te pueden interesar. Nuestro equipo, conformado por m\u00e1s de 160,000 personas, tiene la misi\u00f3n de crear los mejores productos del mundo y dejar el planeta mejor de lo que lo encontramos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtRyZkgdJCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtRyZkgdJCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtRyZkgdJCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtRyZkgdJCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtRyZkgdJCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "Navidad",
                    "C\u00e1maradeliPhone",
                    "C\u00e1maradeliPhone13Pro",
                    "Mu\u00f1ecodenieve",
                    "iPhone",
                    "iPhone13",
                    "iPhone13Pro",
                    "FilmadoconiPhone",
                    "SoiP",
                    "Modocine",
                    "Videomacro",
                    "Fotograf\u00edamacro",
                    "Reitman",
                    "JasonReitman",
                    "IvanReitman",
                    "Cazafantasmas"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Felices fiestas | Salvando a Sim\u00f3n | Filmado con iPhone 13 Pro | Apple",
                    "description": "Una historia para quienes ya quieren que llegue la temporada de fiestas. Dirigida por los nominados al premio Oscar\u00ae Jason Reitman y su padre, Ivan Reitman. \n\nFilmado con iPhone 13 Pro.\n\nConoce m\u00e1s sobre el iPhone 13 Pro y el iPhone 13 Pro Max en: https://apple.co/3335LXQ\n\n\u201cYou and I\u201d de Valerie June: https://apple.co/3EH7MXU\n\nTe damos la bienvenida al canal oficial de Apple en YouTube. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s informaci\u00f3n sobre nuestros lanzamientos, tutoriales y otros contenidos que te pueden interesar. Nuestro equipo, conformado por m\u00e1s de 160,000 personas, tiene la misi\u00f3n de crear los mejores productos del mundo y dejar el planeta mejor de lo que lo encontramos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1762152",
                "likeCount": "11103",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/GtRyZkgdJCQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "pt-BR": {
                    "title": "Felices fiestas | Salvando a Sim\u00f3n | Filmado con iPhone 13 Pro | Apple",
                    "description": "Una historia para quienes ya quieren que llegue la temporada de fiestas. Dirigida por los nominados al premio Oscar\u00ae Jason Reitman y su padre, Ivan Reitman. \n\nFilmado con iPhone 13 Pro.\n\nConoce m\u00e1s sobre el iPhone 13 Pro y el iPhone 13 Pro Max en: https://apple.co/3335LXQ\n\n\u201cYou and I\u201d de Valerie June: https://apple.co/3EH7MXU\n\nTe damos la bienvenida al canal oficial de Apple en YouTube. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s informaci\u00f3n sobre nuestros lanzamientos, tutoriales y otros contenidos que te pueden interesar. Nuestro equipo, conformado por m\u00e1s de 160,000 personas, tiene la misi\u00f3n de crear los mejores productos del mundo y dejar el planeta mejor de lo que lo encontramos."
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ivjCalT_y4OKYzH7sJ0Rm6TDnSc",
            "id": "X0ziHsPqmJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-19T16:05:30Z",
                "channelId": "UC7c8mE90qCtu11z47U0KErg",
                "title": "Flying in miniature: Secrets of the featherwing beetle",
                "description": "Flying is a tricky business, but when you are less than half a millimetre long, things get even tougher. At such tiny scales the physics of flight changes, and yet insects have evolved strategies to fly in miniature. In this Nature video we zoom in on new research which is revealing the never-before-seen flight tactics of a bizarre feather-winged beetle.\n\nRead the paper: https://www.nature.com/articles/s41586-021-04303-7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0ziHsPqmJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0ziHsPqmJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0ziHsPqmJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "nature video",
                "tags": [
                    "science",
                    "nature video"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flying in miniature: Secrets of the featherwing beetle",
                    "description": "Flying is a tricky business, but when you are less than half a millimetre long, things get even tougher. At such tiny scales the physics of flight changes, and yet insects have evolved strategies to fly in miniature. In this Nature video we zoom in on new research which is revealing the never-before-seen flight tactics of a bizarre feather-winged beetle.\n\nRead the paper: https://www.nature.com/articles/s41586-021-04303-7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M32S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93945",
                "likeCount": "1581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/X0ziHsPqmJg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FNNaCxkxeiypApvo9Udjl2Wd4bQ",
            "id": "XlbwzDz1wg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-02-22T23:45:42Z",
                "channelId": "UCOmcA3f_RrH6b9NmcNa4tdg",
                "title": "PlayStation VR 2 design revealed",
                "description": "Is this is the ultimate VR gaming headset?\n\nYou can see Playstation 5 here - https://bit.ly/3v6OEAw\n*CNET may get a commission from these offers.\n\nSubscribe to CNET: https://www.youtube.com/user/CNETTV\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/cnet\nFollow us on Twitter: https://www.twitter.com/cnet\nFollow us on Instagram: http://bit.ly/2icCYYm\nFollow us on TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMd2h6yac/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlbwzDz1wg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlbwzDz1wg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlbwzDz1wg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "CNET",
                "tags": [
                    "CNET",
                    "Technology",
                    "News",
                    "Tech",
                    "playstation",
                    "vr",
                    "vr 2",
                    "vr2",
                    "sony",
                    "virtual reality",
                    "design",
                    "revealed"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PlayStation VR 2 design revealed",
                    "description": "Is this is the ultimate VR gaming headset?\n\nYou can see Playstation 5 here - https://bit.ly/3v6OEAw\n*CNET may get a commission from these offers.\n\nSubscribe to CNET: https://www.youtube.com/user/CNETTV\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/cnet\nFollow us on Twitter: https://www.twitter.com/cnet\nFollow us on Instagram: http://bit.ly/2icCYYm\nFollow us on TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMd2h6yac/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT7M9S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216969",
                "likeCount": "3680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "599"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/XlbwzDz1wg4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5muRp-V_yIrKdCngg7GIvrxg40I",
            "id": "LkaLfbuB_6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-14T17:02:10Z",
                "channelId": "UCAY-SMFNfynqz1bdoaV8BeQ",
                "title": "NASA's Parker Solar Probe Touches The Sun For The First Time",
                "description": "For the first time in history, a spacecraft has touched the Sun. NASA\u2019s Parker Solar Probe has now flown through the Sun\u2019s upper atmosphere \u2013 the corona \u2013 and sampled particles and magnetic fields there. \n \nThe new milestone marks one major step for Parker Solar Probe and one giant leap for solar science. Just as landing on the Moon allowed scientists to understand how it was formed, touching the very stuff the Sun is made of will help scientists uncover critical information about our closest star and its influence on the solar system. \n\nMore information: https://www.nasa.gov/feature/goddard/2021/nasa-enters-the-solar-atmosphere-for-the-first-time-bringing-new-discoveries\n\nCredit: NASA\u2019s Goddard Space Flight Center\n\nScientists:\nNour Raouafi (Johns Hopkins University/APL)\nJustin Kasper (University of Michigan)\nStuart Bale (University of California, Berkeley)\nKelly Korreck (Johns Hopkins University/APL)\nAdam Szabo (NASA/GSFC)\n\nProducer: Joy Ng (KBRwyle)\n\nWriter: Mara Johnson-Groh (Wyle Information Systems)\n\nData Visualizer: Tom Bridgman (GST)\n\nAnimator: Jonathan North (KBRwyle)\n\nAnimator: Ben Smith (Johns Hopkins APL)\n\nMusic credits: \u201cThe Hague Parliament\u201d by Laurent Dury [SACEM]\u201d; \u201cFlicker\u201d, \u201cTime Shift Equilibrium\u201d, and \u201cFlowing Cityscape\u201d by Ben Biblett [PRS] and Jon Cotton [PRS]; \u201cGames Show Sphere 07\" by Anselm Kreuzer [GEMA] from Universal Production Music\n\nThis video can be freely shared and downloaded at https://svs.gsfc.nasa.gov/14045. While the video in its entirety can be shared without permission, the music and some individual imagery may have been obtained through permission and may not be excised or remixed in other products. Specific details on such imagery may be found here: https://svs.gsfc.nasa.gov/14045. For more information on NASA\u2019s media guidelines, visit  https://nasa.gov/multimedia/guidelines.\n\nIf you liked this video, subscribe to the NASA Goddard YouTube channel: https://www.youtube.com/NASAGoddard\n\nFollow NASA\u2019s Goddard Space Flight Center\n\u00b7  Instagram http://www.instagram.com/nasagoddard\n\u00b7  Twitter http://twitter.com/NASAGoddard\n\u00b7  Twitter http://twitter.com/NASAGoddardPix\n\u00b7  Facebook: http://www.facebook.com/NASAGoddard\n\u00b7  Flickr http://www.flickr.com/photos/gsfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkaLfbuB_6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkaLfbuB_6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkaLfbuB_6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkaLfbuB_6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkaLfbuB_6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA Goddard",
                "tags": [
                    "corona",
                    "heliophysics",
                    "nasa",
                    "nasa sun",
                    "parker solar probe",
                    "solar surface",
                    "sun",
                    "switchbacks",
                    "touches sun"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NASA's Parker Solar Probe Touches The Sun For The First Time",
                    "description": "For the first time in history, a spacecraft has touched the Sun. NASA\u2019s Parker Solar Probe has now flown through the Sun\u2019s upper atmosphere \u2013 the corona \u2013 and sampled particles and magnetic fields there. \n \nThe new milestone marks one major step for Parker Solar Probe and one giant leap for solar science. Just as landing on the Moon allowed scientists to understand how it was formed, touching the very stuff the Sun is made of will help scientists uncover critical information about our closest star and its influence on the solar system. \n\nMore information: https://www.nasa.gov/feature/goddard/2021/nasa-enters-the-solar-atmosphere-for-the-first-time-bringing-new-discoveries\n\nCredit: NASA\u2019s Goddard Space Flight Center\n\nScientists:\nNour Raouafi (Johns Hopkins University/APL)\nJustin Kasper (University of Michigan)\nStuart Bale (University of California, Berkeley)\nKelly Korreck (Johns Hopkins University/APL)\nAdam Szabo (NASA/GSFC)\n\nProducer: Joy Ng (KBRwyle)\n\nWriter: Mara Johnson-Groh (Wyle Information Systems)\n\nData Visualizer: Tom Bridgman (GST)\n\nAnimator: Jonathan North (KBRwyle)\n\nAnimator: Ben Smith (Johns Hopkins APL)\n\nMusic credits: \u201cThe Hague Parliament\u201d by Laurent Dury [SACEM]\u201d; \u201cFlicker\u201d, \u201cTime Shift Equilibrium\u201d, and \u201cFlowing Cityscape\u201d by Ben Biblett [PRS] and Jon Cotton [PRS]; \u201cGames Show Sphere 07\" by Anselm Kreuzer [GEMA] from Universal Production Music\n\nThis video can be freely shared and downloaded at https://svs.gsfc.nasa.gov/14045. While the video in its entirety can be shared without permission, the music and some individual imagery may have been obtained through permission and may not be excised or remixed in other products. Specific details on such imagery may be found here: https://svs.gsfc.nasa.gov/14045. For more information on NASA\u2019s media guidelines, visit  https://nasa.gov/multimedia/guidelines.\n\nIf you liked this video, subscribe to the NASA Goddard YouTube channel: https://www.youtube.com/NASAGoddard\n\nFollow NASA\u2019s Goddard Space Flight Center\n\u00b7  Instagram http://www.instagram.com/nasagoddard\n\u00b7  Twitter http://twitter.com/NASAGoddard\n\u00b7  Twitter http://twitter.com/NASAGoddardPix\n\u00b7  Facebook: http://www.facebook.com/NASAGoddard\n\u00b7  Flickr http://www.flickr.com/photos/gsfc"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M15S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2860543",
                "likeCount": "62793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2895"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/LkaLfbuB_6E\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UP_vI5e2vUSbuND9KVOUIj-x6DM",
            "id": "ENYorR3u6Eo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-19T17:00:05Z",
                "channelId": "UCVHFbqXqoYvEWM1Ddxl0QDg",
                "title": "#AndroidDevSummit \u201821: Top 3 things in Modern Android Development",
                "description": "From updates to Jetpack libraries, more guidance on using Kotlin coroutines and Flow in your android app and new versions of Android Studio, here are the top 3 things from #AndroidDevSummit \u201821 in Modern Android Development that you should know:\n\nWatch the Modern Android Development  playlist to learn more \u2192 https://goo.gle/ads21-mad \n \nWatch all the Android Dev Summit sessions \u2192 https://goo.gle/ads21-allsessions \nSubscribe to Android Developers \u2192 https://goo.gle/AndroidDevs\n\n#AndroidDevSummit #Featured #Latest  \n\n\nproduct: Android - Platform; event: Android Dev Summit 2021; fullname: Florina Muntenescu;",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENYorR3u6Eo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENYorR3u6Eo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENYorR3u6Eo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENYorR3u6Eo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENYorR3u6Eo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Android Developers",
                "tags": [
                    "purpose: Inform",
                    "pr_pr: Android",
                    "type: Event Recap",
                    "GDS: Yes",
                    "android dev summit",
                    "android dev summit 2021",
                    "android developer summit 2021",
                    "android developer summit",
                    "android developer summit 21",
                    "modern android development",
                    "modern android dev",
                    "android development",
                    "mad",
                    "developer",
                    "developers",
                    "android developer",
                    "android developers",
                    "google developers",
                    "android",
                    "google",
                    "Florina Muntenescu"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "#AndroidDevSummit \u201821: Top 3 things in Modern Android Development",
                    "description": "From updates to Jetpack libraries, more guidance on using Kotlin coroutines and Flow in your android app and new versions of Android Studio, here are the top 3 things from #AndroidDevSummit \u201821 in Modern Android Development that you should know:\n\nWatch the Modern Android Development  playlist to learn more \u2192 https://goo.gle/ads21-mad \n \nWatch all the Android Dev Summit sessions \u2192 https://goo.gle/ads21-allsessions \nSubscribe to Android Developers \u2192 https://goo.gle/AndroidDevs\n\n#AndroidDevSummit #Featured #Latest  \n\n\nproduct: Android - Platform; event: Android Dev Summit 2021; fullname: Florina Muntenescu;"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3499947",
                "likeCount": "682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ENYorR3u6Eo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "#AndroidDevSummit \u201821: Top 3 things in Modern Android Development",
                    "description": "From updates to Jetpack libraries, more guidance on using Kotlin coroutines and Flow in your android app and new versions of Android Studio, here are the top 3 things from #AndroidDevSummit \u201821 in Modern Android Development that you should know:\n\nWatch the Modern Android Development  playlist to learn more \u2192 https://goo.gle/ads21-mad \n \nWatch all the Android Dev Summit sessions \u2192 https://goo.gle/ads21-allsessions \nSubscribe to Android Developers \u2192 https://goo.gle/AndroidDevs\n\n#AndroidDevSummit #Featured #Latest  \n\n\nproduct: Android - Platform; event: Android Dev Summit 2021; fullname: Florina Muntenescu;"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTxUEFIjPMpYs9VZp6oj4no5DEo",
            "id": "k0ViCgOcR2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-30T18:58:20Z",
                "channelId": "UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg",
                "title": "Introducing AWS Outposts Servers | Amazon Web Services",
                "description": "AWS Outposts servers provide local compute and networking services that are ideal for low-latency, local data processing needs for on-premises locations like retail stores, branch offices, healthcare provider locations, or factory floors.\n\nLearn more about AWS Outposts Servers at https://go.aws/3spnZ0s.\n\nSubscribe: \nMore AWS videos - http://bit.ly/2O3zS75 \nMore AWS events videos - http://bit.ly/316g9t4\n\nABOUT AWS\nAmazon Web Services (AWS) is the world\u2019s most comprehensive and broadly adopted cloud platform, offering over 200 fully featured services from data centers globally. Millions of customers \u2014 including the fastest-growing startups, largest enterprises, and leading government agencies \u2014 are using AWS to lower costs, become more agile, and innovate faster.\n\n#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0ViCgOcR2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0ViCgOcR2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0ViCgOcR2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0ViCgOcR2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0ViCgOcR2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Web Services",
                "tags": [
                    "AWS",
                    "Amazon Web Services",
                    "Cloud",
                    "AWS Cloud",
                    "Cloud Computing",
                    "Amazon AWS"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Introducing AWS Outposts Servers | Amazon Web Services",
                    "description": "AWS Outposts servers provide local compute and networking services that are ideal for low-latency, local data processing needs for on-premises locations like retail stores, branch offices, healthcare provider locations, or factory floors.\n\nLearn more about AWS Outposts Servers at https://go.aws/3spnZ0s.\n\nSubscribe: \nMore AWS videos - http://bit.ly/2O3zS75 \nMore AWS events videos - http://bit.ly/316g9t4\n\nABOUT AWS\nAmazon Web Services (AWS) is the world\u2019s most comprehensive and broadly adopted cloud platform, offering over 200 fully featured services from data centers globally. Millions of customers \u2014 including the fastest-growing startups, largest enterprises, and leading government agencies \u2014 are using AWS to lower costs, become more agile, and innovate faster.\n\n#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M20S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1777318",
                "likeCount": "99",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/k0ViCgOcR2Y\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Business",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WgQ5JeXfjMkIeyDwcdpiS0-KPCY",
            "id": "8tLTwGrbUgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-02-14T16:22:16Z",
                "channelId": "UCv6qHPwghGsyOfzEYZXcfKg",
                "title": "Ils r\u00e9parent le squelette des enfants 1/5 - Le Magazine de la Sant\u00e9",
                "description": "Au CHU d\u2019Amiens, les m\u00e9decins du service d'orthop\u00e9die p\u00e9diatrique sont sp\u00e9cialis\u00e9s dans les pathologies du squelette. \n\nDans cet \u00e9pisode, nous rencontrons Johanna. La jeune fille de 13 ans souffre de la maladie de Blount. Cette pathologie, tr\u00e8s rare en Europe, entra\u00eene une d\u00e9formation des jambes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tLTwGrbUgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tLTwGrbUgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tLTwGrbUgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tLTwGrbUgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tLTwGrbUgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allo Docteurs",
                "tags": [
                    "le magazine de la sant\u00e9",
                    "mag de la sant\u00e9",
                    "sant\u00e9",
                    "france 5",
                    "F5",
                    "allo docteurs",
                    "m\u00e9decine",
                    "nutrition",
                    "bien \u00eatre",
                    "marina carrere d'encausse",
                    "jean-marc s\u00e8ne"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils r\u00e9parent le squelette des enfants 1/5 - Le Magazine de la Sant\u00e9",
                    "description": "Au CHU d\u2019Amiens, les m\u00e9decins du service d'orthop\u00e9die p\u00e9diatrique sont sp\u00e9cialis\u00e9s dans les pathologies du squelette. \n\nDans cet \u00e9pisode, nous rencontrons Johanna. La jeune fille de 13 ans souffre de la maladie de Blount. Cette pathologie, tr\u00e8s rare en Europe, entra\u00eene une d\u00e9formation des jambes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT6M15S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8tLTwGrbUgU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MU0YzTVeQwz52lZFmuWGIaF04Cs",
            "id": "oOBC5pIg8rI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-05T17:01:21Z",
                "channelId": "UCv6qHPwghGsyOfzEYZXcfKg",
                "title": "Saint-Brieuc : au c\u0153ur des urgences p\u00e9diatriques 3/5 - Le Magazine de la Sant\u00e9",
                "description": "En p\u00e9diatrie \u00e0 Saint-Brieuc, le mal-\u00eatre des adolescents concerne dor\u00e9navant pr\u00e8s de 40% des hospitalisations. \n\nC'est le cas de Ma\u00ebline, 13 ans, qui se fait harceler au coll\u00e8ge. La jeune fille souffre d'une d\u00e9pression et profite de son hospitalisation pour se remettre sur pieds. \n\nRetrouvez plus de vid\u00e9os sur votre sant\u00e9 sur https://www.allodocteurs.fr/videos/\n\nPour plus de vid\u00e9os, abonnez-vous : https://www.youtube.com/channel/UCv6qHPwghGsyOfzEYZXcfKg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOBC5pIg8rI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOBC5pIg8rI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOBC5pIg8rI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOBC5pIg8rI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOBC5pIg8rI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allo Docteurs",
                "tags": [
                    "le magazine de la sant\u00e9",
                    "mag de la sant\u00e9",
                    "sant\u00e9",
                    "france 5",
                    "F5",
                    "allo docteurs",
                    "m\u00e9decine",
                    "nutrition",
                    "bien \u00eatre",
                    "marina carrere d'encausse",
                    "jean-marc s\u00e8ne"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saint-Brieuc : au c\u0153ur des urgences p\u00e9diatriques 3/5 - Le Magazine de la Sant\u00e9",
                    "description": "En p\u00e9diatrie \u00e0 Saint-Brieuc, le mal-\u00eatre des adolescents concerne dor\u00e9navant pr\u00e8s de 40% des hospitalisations. \n\nC'est le cas de Ma\u00ebline, 13 ans, qui se fait harceler au coll\u00e8ge. La jeune fille souffre d'une d\u00e9pression et profite de son hospitalisation pour se remettre sur pieds. \n\nRetrouvez plus de vid\u00e9os sur votre sant\u00e9 sur https://www.allodocteurs.fr/videos/\n\nPour plus de vid\u00e9os, abonnez-vous : https://www.youtube.com/channel/UCv6qHPwghGsyOfzEYZXcfKg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M44S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/oOBC5pIg8rI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FePXA3U_HI9Tbg7IShdTB4TR6tw",
            "id": "xEfaWqMvMpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-08-12T16:15:09Z",
                "channelId": "UC-xXrdDbGgXXFXYYeKiOSOw",
                "title": "\u00bfPor qu\u00e9 tengo la BOCA SECA? - Causas y tratamiento de la sequedad de boca o xerostom\u00eda | Dentalk! \u00a9",
                "description": "La xerostom\u00eda o sensaci\u00f3n de boca seca, es el resultado de un flujo inadecuado de saliva. No es una enfermedad, sino un s\u00edntoma de un trastorno m\u00e9dico o un efecto secundario de ciertos medicamentos. \n\n1) Introducci\u00f3n 00:00\nEn este Dentalk de Cl\u00ednica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as (http://j.mp/cPardinas) hablamos sobre las causas y tratamientos de la sequedad bucal.\n\n2) \u00bfPor qu\u00e9 es importante la saliva en la salud? 00:40\nLa saliva act\u00faa contra los organismos pat\u00f3genos y es un aliado fundamental en el proceso de trabajo de los dientes y de las enc\u00edas.\n\n3) \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene la saliva con los dientes? 01:52\nLa saliva tambi\u00e9n contiene iones minerales que son los ingredientes de los que se componen los dientes. De esta manera la saliva ayuda a remineralizar los dientes y a reparar peque\u00f1as lesiones en el esmalte.\n\n4) \u00bfQu\u00e9 cantidad de saliva producimos? 02:09\nEl cuerpo produce en torno a un litro de saliva diaria, y la secreci\u00f3n aumenta durante las comidas.  Para generar la cantidad adecuada de saliva es muy importante mantenerse hidratados. Por la noche se reduce o se para.\n\n5) \u00bfQu\u00e9 produce la sequedad de boca? 02:32.\nLa sequedad de boca no es una enfermedad en s\u00ed misma, sino un s\u00edntoma que puede estar provocado, entre tantas cosas, por alguna enfermedad sist\u00e9mica o el efecto secundario de ciertos medicamentos o tratamientos.\n\n6) \u00bfQu\u00e9 es el s\u00edndrome de Sj\u00f6gren? 02:48.\nEste s\u00edndrome es un trastorno autoinmune cr\u00f3nico en el que el sistema inmunitario ataca por error sus propias gl\u00e1ndulas productoras de saliva y l\u00e1grimas, as\u00ed como otros \u00f3rganos.\n\n7) \u00bfPueden los medicamentos causar boca seca? 03:10.\nAlgunos medicamentos antihistam\u00ednicos, descongestionantes, analg\u00e9sicos, diur\u00e9ticos, antihipertensivos o antidepresivos pueden generar una cierta sequedad de boca en sus consumidores.\n\n8) \u00bfQu\u00e9 problemas puede causar la sequedad de boca? 03:40.\nAlgunos de los problemas comunes est\u00e1n asociados con la xerostom\u00eda: sequedad y dolor de garganta constante, sensaci\u00f3n de ardor en la boca, sequedad en las fosas nasales, ronquera, boca pastosa, labios agrietados, llagas, mayor incidencia de caries, dificultad para hablar y dificultad para tragar.\n\n9) \u00bfHay relaci\u00f3n entre la falta de saliva y el mal aliento? 05:03.\nCuando no hay saliva suficiente, los restos de alimentos no se eliminan, lo que suele generar un mayor volumen de placa en los dientes y en la lengua, y su consiguiente mal olor. \n\n10) Tratamiento para la boca seca: 05:26.\nPara solucionar los problemas de boca seca, siempre se aconseja aumentar la ingesta de agua, aunque su dentista puede recomendar otros m\u00e9todos para restaurar la humedad como el consumo de saliva artificial, enjuagues orales, chicles, caramelos o, en incluso en casos extremos, medicaci\u00f3n. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la boca seca \ud83d\udc49  http://bit.ly/bocasecaCP.\n\nOtros v\u00eddeos relacionados con la sequedad de boca:\n- La boca seca o xerostom\u00eda: https://www.youtube.com/watch?v=P8x0jXuDhPA.\n- La caries dental y su influencia en la salud: https://www.youtube.com/watch?v=-RUayY1APjE\n- Llagas en la boca: https://www.youtube.com/watch?v=FfLqDPRnbl4\n- Halitosis o mal aliento: https://www.youtube.com/watch?v=2MexAe4EzmA\n\nDentalk es un proyecto de la Cl\u00ednica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as en el que respondemos vuestras consultas sobre salud bucodental. Os animamos a suscribiros al canal y dejar vuestros comentarios \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP  \n\nM\u00e1s v\u00eddeos de Dentalk aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bit.ly/dentalkES\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas\n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://www.tiktok.com/@clinicapardinas/\n\ud83d\udc4d Pinterest: https://www.pinterest.es/clinicapardinas\n\n#bocaseca #xerostomia #sjogren",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEfaWqMvMpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEfaWqMvMpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEfaWqMvMpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEfaWqMvMpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEfaWqMvMpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dentalk!",
                "tags": [
                    "Cl\u00ednica Pardi\u00f1as",
                    "boca seca",
                    "sequedad de boca",
                    "xerostom\u00eda",
                    "boca pastosa y seca",
                    "boca seca causas",
                    "boca seca tratamientos",
                    "boca amarga y seca",
                    "por qu\u00e9 se seca la boca",
                    "causas de boca seca",
                    "la boca seca",
                    "boca muy seca",
                    "boca reseca",
                    "evitar la boca seca",
                    "causas de sequedad en la boca",
                    "sequedad bucal",
                    "sequedad en la boca",
                    "sequedad de boca causa",
                    "porque la sequedad de boca",
                    "sequedad de boca y garganta causas",
                    "c\u00f3mo quitar la resequedad de la boca"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfPor qu\u00e9 tengo la BOCA SECA? - Causas y tratamiento de la sequedad de boca o xerostom\u00eda | Dentalk! \u00a9",
                    "description": "La xerostom\u00eda o sensaci\u00f3n de boca seca, es el resultado de un flujo inadecuado de saliva. No es una enfermedad, sino un s\u00edntoma de un trastorno m\u00e9dico o un efecto secundario de ciertos medicamentos. \n\n1) Introducci\u00f3n 00:00\nEn este Dentalk de Cl\u00ednica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as (http://j.mp/cPardinas) hablamos sobre las causas y tratamientos de la sequedad bucal.\n\n2) \u00bfPor qu\u00e9 es importante la saliva en la salud? 00:40\nLa saliva act\u00faa contra los organismos pat\u00f3genos y es un aliado fundamental en el proceso de trabajo de los dientes y de las enc\u00edas.\n\n3) \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene la saliva con los dientes? 01:52\nLa saliva tambi\u00e9n contiene iones minerales que son los ingredientes de los que se componen los dientes. De esta manera la saliva ayuda a remineralizar los dientes y a reparar peque\u00f1as lesiones en el esmalte.\n\n4) \u00bfQu\u00e9 cantidad de saliva producimos? 02:09\nEl cuerpo produce en torno a un litro de saliva diaria, y la secreci\u00f3n aumenta durante las comidas.  Para generar la cantidad adecuada de saliva es muy importante mantenerse hidratados. Por la noche se reduce o se para.\n\n5) \u00bfQu\u00e9 produce la sequedad de boca? 02:32.\nLa sequedad de boca no es una enfermedad en s\u00ed misma, sino un s\u00edntoma que puede estar provocado, entre tantas cosas, por alguna enfermedad sist\u00e9mica o el efecto secundario de ciertos medicamentos o tratamientos.\n\n6) \u00bfQu\u00e9 es el s\u00edndrome de Sj\u00f6gren? 02:48.\nEste s\u00edndrome es un trastorno autoinmune cr\u00f3nico en el que el sistema inmunitario ataca por error sus propias gl\u00e1ndulas productoras de saliva y l\u00e1grimas, as\u00ed como otros \u00f3rganos.\n\n7) \u00bfPueden los medicamentos causar boca seca? 03:10.\nAlgunos medicamentos antihistam\u00ednicos, descongestionantes, analg\u00e9sicos, diur\u00e9ticos, antihipertensivos o antidepresivos pueden generar una cierta sequedad de boca en sus consumidores.\n\n8) \u00bfQu\u00e9 problemas puede causar la sequedad de boca? 03:40.\nAlgunos de los problemas comunes est\u00e1n asociados con la xerostom\u00eda: sequedad y dolor de garganta constante, sensaci\u00f3n de ardor en la boca, sequedad en las fosas nasales, ronquera, boca pastosa, labios agrietados, llagas, mayor incidencia de caries, dificultad para hablar y dificultad para tragar.\n\n9) \u00bfHay relaci\u00f3n entre la falta de saliva y el mal aliento? 05:03.\nCuando no hay saliva suficiente, los restos de alimentos no se eliminan, lo que suele generar un mayor volumen de placa en los dientes y en la lengua, y su consiguiente mal olor. \n\n10) Tratamiento para la boca seca: 05:26.\nPara solucionar los problemas de boca seca, siempre se aconseja aumentar la ingesta de agua, aunque su dentista puede recomendar otros m\u00e9todos para restaurar la humedad como el consumo de saliva artificial, enjuagues orales, chicles, caramelos o, en incluso en casos extremos, medicaci\u00f3n. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la boca seca \ud83d\udc49  http://bit.ly/bocasecaCP.\n\nOtros v\u00eddeos relacionados con la sequedad de boca:\n- La boca seca o xerostom\u00eda: https://www.youtube.com/watch?v=P8x0jXuDhPA.\n- La caries dental y su influencia en la salud: https://www.youtube.com/watch?v=-RUayY1APjE\n- Llagas en la boca: https://www.youtube.com/watch?v=FfLqDPRnbl4\n- Halitosis o mal aliento: https://www.youtube.com/watch?v=2MexAe4EzmA\n\nDentalk es un proyecto de la Cl\u00ednica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as en el que respondemos vuestras consultas sobre salud bucodental. Os animamos a suscribiros al canal y dejar vuestros comentarios \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP  \n\nM\u00e1s v\u00eddeos de Dentalk aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bit.ly/dentalkES\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas\n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://www.tiktok.com/@clinicapardinas/\n\ud83d\udc4d Pinterest: https://www.pinterest.es/clinicapardinas\n\n#bocaseca #xerostomia #sjogren"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT6M18S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1971860",
                "likeCount": "44583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/xEfaWqMvMpc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "liveStreamingDetails": {
                "actualStartTime": "2021-08-12T16:15:09Z",
                "actualEndTime": "2021-08-12T16:23:25Z",
                "scheduledStartTime": "2021-08-12T16:15:00Z"
            },
            "localizations": {
                "es-ES": {
                    "title": "\u00bfPor qu\u00e9 tengo la BOCA SECA? - Causas y tratamiento de la sequedad de boca o xerostom\u00eda | Dentalk! \u00a9",
                    "description": "La xerostom\u00eda o sensaci\u00f3n de boca seca, es el resultado de un flujo inadecuado de saliva. No es una enfermedad, sino un s\u00edntoma de un trastorno m\u00e9dico o un efecto secundario de ciertos medicamentos. \n\n1) Introducci\u00f3n 00:00\nEn este Dentalk de Cl\u00ednica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as (http://j.mp/cPardinas) hablamos sobre las causas y tratamientos de la sequedad bucal.\n\n2) \u00bfPor qu\u00e9 es importante la saliva en la salud? 00:40\nLa saliva act\u00faa contra los organismos pat\u00f3genos y es un aliado fundamental en el proceso de trabajo de los dientes y de las enc\u00edas.\n\n3) \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene la saliva con los dientes? 01:52\nLa saliva tambi\u00e9n contiene iones minerales que son los ingredientes de los que se componen los dientes. De esta manera la saliva ayuda a remineralizar los dientes y a reparar peque\u00f1as lesiones en el esmalte.\n\n4) \u00bfQu\u00e9 cantidad de saliva producimos? 02:09\nEl cuerpo produce en torno a un litro de saliva diaria, y la secreci\u00f3n aumenta durante las comidas.  Para generar la cantidad adecuada de saliva es muy importante mantenerse hidratados. Por la noche se reduce o se para.\n\n5) \u00bfQu\u00e9 produce la sequedad de boca? 02:32.\nLa sequedad de boca no es una enfermedad en s\u00ed misma, sino un s\u00edntoma que puede estar provocado, entre tantas cosas, por alguna enfermedad sist\u00e9mica o el efecto secundario de ciertos medicamentos o tratamientos.\n\n6) \u00bfQu\u00e9 es el s\u00edndrome de Sj\u00f6gren? 02:48.\nEste s\u00edndrome es un trastorno autoinmune cr\u00f3nico en el que el sistema inmunitario ataca por error sus propias gl\u00e1ndulas productoras de saliva y l\u00e1grimas, as\u00ed como otros \u00f3rganos.\n\n7) \u00bfPueden los medicamentos causar boca seca? 03:10.\nAlgunos medicamentos antihistam\u00ednicos, descongestionantes, analg\u00e9sicos, diur\u00e9ticos, antihipertensivos o antidepresivos pueden generar una cierta sequedad de boca en sus consumidores.\n\n8) \u00bfQu\u00e9 problemas puede causar la sequedad de boca? 03:40.\nAlgunos de los problemas comunes est\u00e1n asociados con la xerostom\u00eda: sequedad y dolor de garganta constante, sensaci\u00f3n de ardor en la boca, sequedad en las fosas nasales, ronquera, boca pastosa, labios agrietados, llagas, mayor incidencia de caries, dificultad para hablar y dificultad para tragar.\n\n9) \u00bfHay relaci\u00f3n entre la falta de saliva y el mal aliento? 05:03.\nCuando no hay saliva suficiente, los restos de alimentos no se eliminan, lo que suele generar un mayor volumen de placa en los dientes y en la lengua, y su consiguiente mal olor. \n\n10) Tratamiento para la boca seca: 05:26.\nPara solucionar los problemas de boca seca, siempre se aconseja aumentar la ingesta de agua, aunque su dentista puede recomendar otros m\u00e9todos para restaurar la humedad como el consumo de saliva artificial, enjuagues orales, chicles, caramelos o, en incluso en casos extremos, medicaci\u00f3n. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la boca seca \ud83d\udc49  http://bit.ly/bocasecaCP.\n\nOtros v\u00eddeos relacionados con la sequedad de boca:\n- La boca seca o xerostom\u00eda: https://www.youtube.com/watch?v=P8x0jXuDhPA.\n- La caries dental y su influencia en la salud: https://www.youtube.com/watch?v=-RUayY1APjE\n- Llagas en la boca: https://www.youtube.com/watch?v=FfLqDPRnbl4\n- Halitosis o mal aliento: https://www.youtube.com/watch?v=2MexAe4EzmA\n\nDentalk es un proyecto de la Cl\u00ednica M\u00e9dico Dental Pardi\u00f1as en el que respondemos vuestras consultas sobre salud bucodental. Os animamos a suscribiros al canal y dejar vuestros comentarios \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP  \n\nM\u00e1s v\u00eddeos de Dentalk aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bit.ly/dentalkES\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas\n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://www.tiktok.com/@clinicapardinas/\n\ud83d\udc4d Pinterest: https://www.pinterest.es/clinicapardinas\n\n#bocaseca #xerostomia #sjogren"
                },
                "fr": {
                    "title": "Por que tenho a BOCA SECA? - Causas e tratamento da xerostomia | Dentalk! \u00a9",
                    "description": "A xerostomia, ou boca seca, \u00e9 o resultado do fluxo salivar inadequado. N\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a, mas sim um sintoma de uma condi\u00e7\u00e3o m\u00e9dica ou um efeito colateral de certos medicamentos.\n\nDentalk \u00e9 um projeto da Cl\u00ednica M\u00e9dica Dent\u00e1ria Pardi\u00f1as no qual respondemos \u00e0s suas d\u00favidas sobre sa\u00fade bucal. Incentivamos voc\u00ea a se inscrever no canal e deixar seus coment\u00e1rios \ud83d\udc49 http://bit.ly/subscribeteCP\n\nMais v\u00eddeos do Dentalk aqui \ud83d\udc49 https://bit.ly/dentalkES\n\nSiga-nos tamb\u00e9m em:\n\ud83d\udc4dInstagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas\n\ud83d\udc4dFacebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas\n\ud83d\udc4dTwitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas\n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinicapardinas\n\ud83d\udc4d Tiktok: https://www.tiktok.com/@clinicapardinas/\n\ud83d\udc4d Pinterest: https://www.pinterest.es/clinicapardinas"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ROdXOESiJCLS6PjhjU9y2oudoGs",
            "id": "Z1ibVlGflPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-05T22:26:33Z",
                "channelId": "UC8fQzKHIhSoZeSq3bwQx4mw",
                "title": "Mayo Clinic Explains Multiple Sclerosis",
                "description": "Learning about multiple sclerosis can be intimidating. Let our experts walk you through the facts, the questions, and the answers to help you better understand this condition.\u202f\u202f\u202f\u202fFor more reading visit: https://mayocl.in/3t24QSG\u202f\u202f\n\nWhen it\u202fcomes to your health, Mayo Clinic believes credible and clear information is paramount. There\u2019s a lot to learn about multiple sclerosis. We\u2019re here to help.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\n0:24 What is multiple sclerosis?\u202f\u202f\n1:15 Types of multiple sclerosis\n1:29 Who gets\u202fmultiple sclerosis/risk factors?\u202f\u202f\u202f\n3:11 Multiple sclerosis symptoms\n3:40 How\u202fis multiple sclerosis diagnosed?\n4:39 Treatment options\u202f\u202f\u202f\n5:29 Coping methods/ What now?\u202f\u202f\n6:23 Ending\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nStill have questions? That\u2019s okay.\u202f\u202fhttps://bit.ly/3HFwCbK\n\nMore videos on multiple sclerosis\n\u00b7 Multiple Sclerosis https://bit.ly/331dmX0\n\u00b7 Multiple Sclerosis Treatment  https://bit.ly/3mZM8ay\n\u00b7 Navigating well when you have multiple sclerosis  https://bit.ly/3JHSogF\u202f\n\nVisit Mayo Clinic: https://mayocl.in/3n23fse\n\nLike Mayo Clinic\u202fon Facebook:\u202fhttps://www.facebook.com/MayoClinic\u202f \nFollow Mayo Clinic on Instagram:\u202fhttps://www.instagram.com/mayoclinic/\u202f \nFollow Mayo Clinic on Twitter:\u202fhttps://twitter.com/MayoClinic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ibVlGflPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ibVlGflPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ibVlGflPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ibVlGflPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ibVlGflPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mayo Clinic",
                "tags": [
                    "multiple sclerosis",
                    "w. oliver tobin m.b."
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mayo Clinic Explains Multiple Sclerosis",
                    "description": "Learning about multiple sclerosis can be intimidating. Let our experts walk you through the facts, the questions, and the answers to help you better understand this condition.\u202f\u202f\u202f\u202fFor more reading visit: https://mayocl.in/3t24QSG\u202f\u202f\n\nWhen it\u202fcomes to your health, Mayo Clinic believes credible and clear information is paramount. There\u2019s a lot to learn about multiple sclerosis. We\u2019re here to help.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\n0:24 What is multiple sclerosis?\u202f\u202f\n1:15 Types of multiple sclerosis\n1:29 Who gets\u202fmultiple sclerosis/risk factors?\u202f\u202f\u202f\n3:11 Multiple sclerosis symptoms\n3:40 How\u202fis multiple sclerosis diagnosed?\n4:39 Treatment options\u202f\u202f\u202f\n5:29 Coping methods/ What now?\u202f\u202f\n6:23 Ending\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nStill have questions? That\u2019s okay.\u202f\u202fhttps://bit.ly/3HFwCbK\n\nMore videos on multiple sclerosis\n\u00b7 Multiple Sclerosis https://bit.ly/331dmX0\n\u00b7 Multiple Sclerosis Treatment  https://bit.ly/3mZM8ay\n\u00b7 Navigating well when you have multiple sclerosis  https://bit.ly/3JHSogF\u202f\n\nVisit Mayo Clinic: https://mayocl.in/3n23fse\n\nLike Mayo Clinic\u202fon Facebook:\u202fhttps://www.facebook.com/MayoClinic\u202f \nFollow Mayo Clinic on Instagram:\u202fhttps://www.instagram.com/mayoclinic/\u202f \nFollow Mayo Clinic on Twitter:\u202fhttps://twitter.com/MayoClinic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT6M31S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35247",
                "likeCount": "174",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Z1ibVlGflPs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uszF_mkKe6P1If5aDvSW21Qf5I4",
            "id": "ZbnI4E3F_l4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-04T11:00:13Z",
                "channelId": "UC_x5XG1OV2P6uZZ5FSM9Ttw",
                "title": "Google\u2019s Coding Competitions - Check out challenges for all skill levels",
                "description": "Google\u2019s Coding Competitions are back! Kick Start, Hash Code, and Code Jam return for another exciting season - try your hand at one, or all three.\n\nWhether you\u2019re new to programming or a seasoned programmer, we hope you\u2019ll join a community of more than 400,000 developers around the world to approach and solve problems in creative ways, grow your programming skills, and most importantly, have fun! \n\nRegister for Google\u2019s Coding Competitions \u2192 https://g.co/codingcompetitions\n\nSubscribe to Google Developers \u2192 https://goo.gle/developers\n\n#KickStart #HashCode #CodeJam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbnI4E3F_l4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbnI4E3F_l4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbnI4E3F_l4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbnI4E3F_l4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbnI4E3F_l4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Google Developers",
                "tags": [
                    "purpose: Inform",
                    "pr_pr: Coding Competitions",
                    "type: Upload Only",
                    "GDS: Yes",
                    "Kick start",
                    "hash code",
                    "code jam",
                    "programming competition",
                    "developer competition",
                    "development competition",
                    "developer",
                    "development",
                    "student developer",
                    "coding competition prize",
                    "engineering competition",
                    "web development",
                    "programmer",
                    "programming",
                    "Google\u2019s Coding Competitions",
                    "Coding Competitions",
                    "Google Developers"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Google\u2019s Coding Competitions - Check out challenges for all skill levels",
                    "description": "Google\u2019s Coding Competitions are back! Kick Start, Hash Code, and Code Jam return for another exciting season - try your hand at one, or all three.\n\nWhether you\u2019re new to programming or a seasoned programmer, we hope you\u2019ll join a community of more than 400,000 developers around the world to approach and solve problems in creative ways, grow your programming skills, and most importantly, have fun! \n\nRegister for Google\u2019s Coding Competitions \u2192 https://g.co/codingcompetitions\n\nSubscribe to Google Developers \u2192 https://goo.gle/developers\n\n#KickStart #HashCode #CodeJam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M9S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139427",
                "likeCount": "7032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ZbnI4E3F_l4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Business",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "Google\u2019s Coding Competitions - Check out challenges for all skill levels",
                    "description": "Google\u2019s Coding Competitions are back! Kick Start, Hash Code, and Code Jam return for another exciting season - try your hand at one, or all three.\n\nWhether you\u2019re new to programming or a seasoned programmer, we hope you\u2019ll join a community of more than 400,000 developers around the world to approach and solve problems in creative ways, grow your programming skills, and most importantly, have fun! \n\nRegister for Google\u2019s Coding Competitions \u2192 https://g.co/codingcompetitions\n\nSubscribe to Google Developers \u2192 https://goo.gle/developers\n\n#KickStart #HashCode #CodeJam"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoALCQWhU63JhFp-G5X_CSlYpq4",
            "id": "V2nbuhFlRxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-02-07T16:56:58Z",
                "channelId": "UCXfbA0e9mbDHdnkESSg8DGg",
                "title": "How to Do an At-Home COVID-19 Rapid Antigen Test Correctly",
                "description": "Please note that not all tests are the same. Please consult the instructions included with the test before you begin.\n\nAt-home rapid antigen tests are a key in stopping the spread of COVID-19, but it\u2019s important to do them properly. UC Davis Health pediatric nurse Claudio Alvarado shares a step-by-step guide on how to use a common COVID test at home.\n\nMore about using rapid COVID-19 tests: https://health.ucdavis.edu/news/health-wellness/how-to-do-an-at-home-covid-19-rapid-antigen-test-correctly/2022/02\nWhen to use a rapid COVID-19 test kit: https://health.ucdavis.edu/news/headlines/how-at-home-rapid-covid-tests-can-help-families-stay-safe-during-omicron/2022/01\nCOVID-19 info and updates: https://health.ucdavis.edu/coronavirus\nSee the latest news from UC Davis Health: https://health.ucdavis.edu/newsroom\n\n0:00 What's in the home test kit?\n0:35 How to use the nasal collection swab\n1:10 How to use the vial and dropper \n1:30 How to insert and remove the swab in the vial \n2:05 How to use the COVID-19 test card\n3:12 What to do if your test is positive\n\n#covid19 #coronavirus #hometest #omicron #ucdavis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2nbuhFlRxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2nbuhFlRxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2nbuhFlRxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2nbuhFlRxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2nbuhFlRxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UC Davis Health",
                "tags": [
                    "UC Davis Health",
                    "at home test",
                    "covid-19",
                    "covid test",
                    "at home covid test",
                    "rapid antigen",
                    "rapid test",
                    "home test",
                    "home covid test",
                    "coronavirus",
                    "on/go",
                    "ihealth",
                    "self test",
                    "15 minutes",
                    "10 minutes",
                    "how to use a rapid covid test",
                    "how to use an at home test",
                    "nasal swab",
                    "nose swab",
                    "how to use a nose swab",
                    "covid test for kids",
                    "usps",
                    "federal covid test",
                    "government covid test",
                    "fda",
                    "binax now",
                    "antigen test",
                    "california",
                    "sacramento",
                    "emergency room",
                    "omicron",
                    "delta",
                    "variant",
                    "covid test at home"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How to Do an At-Home COVID-19 Rapid Antigen Test Correctly",
                    "description": "Please note that not all tests are the same. Please consult the instructions included with the test before you begin.\n\nAt-home rapid antigen tests are a key in stopping the spread of COVID-19, but it\u2019s important to do them properly. UC Davis Health pediatric nurse Claudio Alvarado shares a step-by-step guide on how to use a common COVID test at home.\n\nMore about using rapid COVID-19 tests: https://health.ucdavis.edu/news/health-wellness/how-to-do-an-at-home-covid-19-rapid-antigen-test-correctly/2022/02\nWhen to use a rapid COVID-19 test kit: https://health.ucdavis.edu/news/headlines/how-at-home-rapid-covid-tests-can-help-families-stay-safe-during-omicron/2022/01\nCOVID-19 info and updates: https://health.ucdavis.edu/coronavirus\nSee the latest news from UC Davis Health: https://health.ucdavis.edu/newsroom\n\n0:00 What's in the home test kit?\n0:35 How to use the nasal collection swab\n1:10 How to use the vial and dropper \n1:30 How to insert and remove the swab in the vial \n2:05 How to use the COVID-19 test card\n3:12 What to do if your test is positive\n\n#covid19 #coronavirus #hometest #omicron #ucdavis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M45S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78797",
                "likeCount": "285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/V2nbuhFlRxs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "liveStreamingDetails": {
                "actualStartTime": "2022-02-07T16:56:58Z",
                "actualEndTime": "2022-02-07T17:02:44Z",
                "scheduledStartTime": "2022-02-07T16:56:43Z"
            },
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "How to Do an At-Home COVID-19 Rapid Antigen Test Correctly",
                    "description": "Please note that not all tests are the same. Please consult the instructions included with the test before you begin.\n\nAt-home rapid antigen tests are a key in stopping the spread of COVID-19, but it\u2019s important to do them properly. UC Davis Health pediatric nurse Claudio Alvarado shares a step-by-step guide on how to use a common COVID test at home.\n\nMore about using rapid COVID-19 tests: https://health.ucdavis.edu/news/health-wellness/how-to-do-an-at-home-covid-19-rapid-antigen-test-correctly/2022/02\nWhen to use a rapid COVID-19 test kit: https://health.ucdavis.edu/news/headlines/how-at-home-rapid-covid-tests-can-help-families-stay-safe-during-omicron/2022/01\nCOVID-19 info and updates: https://health.ucdavis.edu/coronavirus\nSee the latest news from UC Davis Health: https://health.ucdavis.edu/newsroom\n\n0:00 What's in the home test kit?\n0:35 How to use the nasal collection swab\n1:10 How to use the vial and dropper \n1:30 How to insert and remove the swab in the vial \n2:05 How to use the COVID-19 test card\n3:12 What to do if your test is positive\n\n#covid19 #coronavirus #hometest #omicron #ucdavis"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tERtSXlw2VIDunV9onMbK8T57KA",
            "id": "fOURKkUdtv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-22T18:05:31Z",
                "channelId": "UCd6MoB9NC6uYN2grvUNT-Zg",
                "title": "Developers of AWS: Bhuvaneswari Subramani, AWS Hero | Amazon Web Services",
                "description": "Meet Bhuvaneswari Subramani, Director, Engineering Operations at Infor and AWS DevTools Hero. A woman who started from a very humble background, came from a farmer's family, yet made her mark in the male dominated IT industry. She is a perfect example of a woman who balanced her professional and personal life, and yet achieved great heights in her career as a developer. She was recognized globally at re:Invent 2018 (1 of 5 recipient of diversity scholarship) and later became the first woman AWS Hero from India in June 2019 and AWS DevTools Hero in November 2020.\n\nRead her full story here: https://bit.ly/3FCYuMn\n\nSubscribe: \nMore AWS videos - http://bit.ly/2O3zS75 \nMore AWS events videos - http://bit.ly/316g9t4\n\nABOUT AWS\nAmazon Web Services (AWS) is the world\u2019s most comprehensive and broadly adopted cloud platform, offering over 200 fully featured services from data centers globally. Millions of customers \u2014 including the fastest-growing startups, largest enterprises, and leading government agencies \u2014 are using AWS to lower costs, become more agile, and innovate faster.\n\n#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing #AWSCommunity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOURKkUdtv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOURKkUdtv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOURKkUdtv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOURKkUdtv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOURKkUdtv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Web Services",
                "tags": [
                    "AWS",
                    "Amazon Web Services",
                    "Cloud",
                    "AWS Cloud",
                    "Cloud Computing",
                    "Amazon AWS",
                    "developers",
                    "awscommunity",
                    "tech",
                    "awshero",
                    "awscommunitybuilder",
                    "awsusergroups"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Developers of AWS: Bhuvaneswari Subramani, AWS Hero | Amazon Web Services",
                    "description": "Meet Bhuvaneswari Subramani, Director, Engineering Operations at Infor and AWS DevTools Hero. A woman who started from a very humble background, came from a farmer's family, yet made her mark in the male dominated IT industry. She is a perfect example of a woman who balanced her professional and personal life, and yet achieved great heights in her career as a developer. She was recognized globally at re:Invent 2018 (1 of 5 recipient of diversity scholarship) and later became the first woman AWS Hero from India in June 2019 and AWS DevTools Hero in November 2020.\n\nRead her full story here: https://bit.ly/3FCYuMn\n\nSubscribe: \nMore AWS videos - http://bit.ly/2O3zS75 \nMore AWS events videos - http://bit.ly/316g9t4\n\nABOUT AWS\nAmazon Web Services (AWS) is the world\u2019s most comprehensive and broadly adopted cloud platform, offering over 200 fully featured services from data centers globally. Millions of customers \u2014 including the fastest-growing startups, largest enterprises, and leading government agencies \u2014 are using AWS to lower costs, become more agile, and innovate faster.\n\n#AWS #AmazonWebServices #CloudComputing #AWSCommunity"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M4S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269536",
                "likeCount": "9193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fOURKkUdtv0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LWni0w4TRNssc21epGbddxMTXXw",
            "id": "YvGk3DiIp3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-09-23T15:00:30Z",
                "channelId": "UCy4_zQ59zmS7zO4Dc6vbT_w",
                "title": "Warum ist Solartechnik immer noch rar? | SWR odysso",
                "description": "Klimaschonender Strom aus Solarzellen soll dabei helfen, den Klimawandel zu bek\u00e4mpfen. Doch die Frage ist, hat Fotovoltaik das Potenzial, die Energie der Zukunft zu werden. Mittlerweile wurde die F\u00f6rderung von Solarstrom sogar Politisch ausgegrenzt. Durch die Auslagerung der Herstellung von Anlagen vernachl\u00e4ssigt die Bundesregierung neben der Entwicklung von erneuerbaren Energien auch einen zuk\u00fcnftig wichtigen wirtschaftlichen Markt. In Deutschland fehlt klar die F\u00f6rderung von Solarenergie, doch wieso? Axel Wagner geht dieser Frage auf den Grund.\n\n-----------------------------------------------\n \nSWR-Kanal abonnieren: http://x.swr.de/s/swrytabo\n \nWillkommen auf dem offiziellen YouTube-Kanal des S\u00fcdwestrundfunks!\n \nHier erwarten dich t\u00e4glich Highlights aus unseren aktuellen Sendungen, Programm-Vorschauen sowie vielf\u00e4ltige Beitr\u00e4ge rund um Comedy, Kunst und Kultur.\n \nWir nehmen in \u201cOdysso\u201d die Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe und h\u00f6ren im \"Nachtcaf\u00e9\" den Geschichten interessanter Leute zu. \"Lecker aufs Land\" zeigt kulinarische Reisen in l\u00e4ndliche Gebiete und \"Mal ehrlich\" besch\u00e4ftigt sich mit gesellschaftspolitischen Themen, die unsere Zuschauer bewegen. Mit der \"Mathias Richling Show\" gibt's Kabarett vom Feinsten und \"Betrifft\" bietet jede Menge Wissen f\u00fcr den Alltag.\n \nAbonniere einfach unseren Kanal, um auf keinen Fall Neuigkeiten aus unserem breiten Angebot zu verpassen.\n \nSWR - Am besten S\u00fcdwesten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGk3DiIp3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGk3DiIp3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGk3DiIp3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGk3DiIp3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGk3DiIp3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR",
                "tags": [
                    "Axel Wagner",
                    "EEG",
                    "ISE",
                    "Sion",
                    "Solararchitektur",
                    "Solarauto",
                    "Solarstrom",
                    "Wissen",
                    "Wissenschaft",
                    "bet:du=1825",
                    "bet:op=depub",
                    "odysso",
                    "Solar",
                    "SWR",
                    "Zukunft",
                    "Solarzelle",
                    "Klimawandel",
                    "Klimawandel bek\u00e4mpfen",
                    "Klimaschonender Strom",
                    "Strom aus Solarzellen",
                    "Solarenergie",
                    "F\u00f6rderung Solarenergie",
                    "Zukunft Solarstrom",
                    "Zukundt Klimawandel",
                    "SWR Odysso",
                    "erneuerbare Energie"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum ist Solartechnik immer noch rar? | SWR odysso",
                    "description": "Klimaschonender Strom aus Solarzellen soll dabei helfen, den Klimawandel zu bek\u00e4mpfen. Doch die Frage ist, hat Fotovoltaik das Potenzial, die Energie der Zukunft zu werden. Mittlerweile wurde die F\u00f6rderung von Solarstrom sogar Politisch ausgegrenzt. Durch die Auslagerung der Herstellung von Anlagen vernachl\u00e4ssigt die Bundesregierung neben der Entwicklung von erneuerbaren Energien auch einen zuk\u00fcnftig wichtigen wirtschaftlichen Markt. In Deutschland fehlt klar die F\u00f6rderung von Solarenergie, doch wieso? Axel Wagner geht dieser Frage auf den Grund.\n\n-----------------------------------------------\n \nSWR-Kanal abonnieren: http://x.swr.de/s/swrytabo\n \nWillkommen auf dem offiziellen YouTube-Kanal des S\u00fcdwestrundfunks!\n \nHier erwarten dich t\u00e4glich Highlights aus unseren aktuellen Sendungen, Programm-Vorschauen sowie vielf\u00e4ltige Beitr\u00e4ge rund um Comedy, Kunst und Kultur.\n \nWir nehmen in \u201cOdysso\u201d die Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe und h\u00f6ren im \"Nachtcaf\u00e9\" den Geschichten interessanter Leute zu. \"Lecker aufs Land\" zeigt kulinarische Reisen in l\u00e4ndliche Gebiete und \"Mal ehrlich\" besch\u00e4ftigt sich mit gesellschaftspolitischen Themen, die unsere Zuschauer bewegen. Mit der \"Mathias Richling Show\" gibt's Kabarett vom Feinsten und \"Betrifft\" bietet jede Menge Wissen f\u00fcr den Alltag.\n \nAbonniere einfach unseren Kanal, um auf keinen Fall Neuigkeiten aus unserem breiten Angebot zu verpassen.\n \nSWR - Am besten S\u00fcdwesten!"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT26M34S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159331",
                "likeCount": "3288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1071"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/YvGk3DiIp3k\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "de": {
                    "title": "Warum ist Solartechnik immer noch rar? | SWR odysso",
                    "description": "Klimaschonender Strom aus Solarzellen soll dabei helfen, den Klimawandel zu bek\u00e4mpfen. Doch die Frage ist, hat Fotovoltaik das Potenzial, die Energie der Zukunft zu werden. Mittlerweile wurde die F\u00f6rderung von Solarstrom sogar Politisch ausgegrenzt. Durch die Auslagerung der Herstellung von Anlagen vernachl\u00e4ssigt die Bundesregierung neben der Entwicklung von erneuerbaren Energien auch einen zuk\u00fcnftig wichtigen wirtschaftlichen Markt. In Deutschland fehlt klar die F\u00f6rderung von Solarenergie, doch wieso? Axel Wagner geht dieser Frage auf den Grund.\n\n-----------------------------------------------\n \nSWR-Kanal abonnieren: http://x.swr.de/s/swrytabo\n \nWillkommen auf dem offiziellen YouTube-Kanal des S\u00fcdwestrundfunks!\n \nHier erwarten dich t\u00e4glich Highlights aus unseren aktuellen Sendungen, Programm-Vorschauen sowie vielf\u00e4ltige Beitr\u00e4ge rund um Comedy, Kunst und Kultur.\n \nWir nehmen in \u201cOdysso\u201d die Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe und h\u00f6ren im \"Nachtcaf\u00e9\" den Geschichten interessanter Leute zu. \"Lecker aufs Land\" zeigt kulinarische Reisen in l\u00e4ndliche Gebiete und \"Mal ehrlich\" besch\u00e4ftigt sich mit gesellschaftspolitischen Themen, die unsere Zuschauer bewegen. Mit der \"Mathias Richling Show\" gibt's Kabarett vom Feinsten und \"Betrifft\" bietet jede Menge Wissen f\u00fcr den Alltag.\n \nAbonniere einfach unseren Kanal, um auf keinen Fall Neuigkeiten aus unserem breiten Angebot zu verpassen.\n \nSWR - Am besten S\u00fcdwesten!"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3nBsz82Zu-C81pW73tjKeUTZmU",
            "id": "gZfkNlooqLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-21T14:58:02Z",
                "channelId": "UCJldRgT_D7Am-ErRHQZ90uw",
                "title": "\"Grothendieck a eu un impact incroyable\" sur les math\u00e9matiques (C. Villani et J.-P. Bourguignon)",
                "description": "Jean-Pierre Bourguignon, math\u00e9maticien, et C\u00e9dric Villani, math\u00e9maticien (m\u00e9daille Fields 2010), d\u00e9put\u00e9 de l'Essonne, sont les invit\u00e9s du Grand entretien pour la parution du livre d'Alexandre Grothendieck R\u00e9coltes et semailles. R\u00e9flexions et t\u00e9moignages sur un pass\u00e9 de math\u00e9maticien (Gallimard).\n\n\nRetrouvez tous les entretiens de 8h20 sur https://www.franceinter.fr/emissions/l-invite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZfkNlooqLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZfkNlooqLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZfkNlooqLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZfkNlooqLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZfkNlooqLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France Inter",
                "tags": [
                    "21 Janvier 2022",
                    "C\u00e9dric Villani",
                    "France Inter",
                    "Jean-Pierre Bourguignon",
                    "L'invit\u00e9 de 8h20",
                    "L\u00e9a Salam\u00e9",
                    "Nicolas Demorand",
                    "Politique"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\"Grothendieck a eu un impact incroyable\" sur les math\u00e9matiques (C. Villani et J.-P. Bourguignon)",
                    "description": "Jean-Pierre Bourguignon, math\u00e9maticien, et C\u00e9dric Villani, math\u00e9maticien (m\u00e9daille Fields 2010), d\u00e9put\u00e9 de l'Essonne, sont les invit\u00e9s du Grand entretien pour la parution du livre d'Alexandre Grothendieck R\u00e9coltes et semailles. R\u00e9flexions et t\u00e9moignages sur un pass\u00e9 de math\u00e9maticien (Gallimard).\n\n\nRetrouvez tous les entretiens de 8h20 sur https://www.franceinter.fr/emissions/l-invite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT21M59S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68125",
                "likeCount": "797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/gZfkNlooqLw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {
                "recordingDate": "2022-01-21T00:00:00Z"
            },
            "localizations": {
                "fr": {
                    "title": "\"Grothendieck a eu un impact incroyable\" sur les math\u00e9matiques (C. Villani et J.-P. Bourguignon)",
                    "description": "Jean-Pierre Bourguignon, math\u00e9maticien, et C\u00e9dric Villani, math\u00e9maticien (m\u00e9daille Fields 2010), d\u00e9put\u00e9 de l'Essonne, sont les invit\u00e9s du Grand entretien pour la parution du livre d'Alexandre Grothendieck R\u00e9coltes et semailles. R\u00e9flexions et t\u00e9moignages sur un pass\u00e9 de math\u00e9maticien (Gallimard).\n\n\nRetrouvez tous les entretiens de 8h20 sur https://www.franceinter.fr/emissions/l-invite"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9cJIbNBWhoh22BAVfv6wkw8aks",
            "id": "62JB64aQC9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-10-19T17:23:57Z",
                "channelId": "UC9M7-jzdU8CVrQo1JwmIdWA",
                "title": "The newest features for you in Android 12",
                "description": "The next chapter of Android is here! Our most personal OS ever includes a totally reimagined UI just for you, new privacy features that put you in control, more effortless experiences for your day-to-day tasks and more.\n\nCheck out what's new in the latest release: https://goo.gle/3n4syJk\n\nDiscover more about Android by following us on:\nInstagram: https://www.instagram.com/android/\nTwitter: https://twitter.com/Android\nFacebook: https://www.facebook.com/AndroidOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62JB64aQC9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62JB64aQC9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62JB64aQC9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62JB64aQC9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62JB64aQC9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Android",
                "tags": [
                    "Android",
                    "Android OS",
                    "Material You",
                    "Google",
                    "Android 12",
                    "Privacy",
                    "Security"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The newest features for you in Android 12",
                    "description": "The next chapter of Android is here! Our most personal OS ever includes a totally reimagined UI just for you, new privacy features that put you in control, more effortless experiences for your day-to-day tasks and more.\n\nCheck out what's new in the latest release: https://goo.gle/3n4syJk\n\nDiscover more about Android by following us on:\nInstagram: https://www.instagram.com/android/\nTwitter: https://twitter.com/Android\nFacebook: https://www.facebook.com/AndroidOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359968",
                "likeCount": "15957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/62JB64aQC9A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yV3fBCmm2IgZDyMJ6qicUa3UrDw",
            "id": "tEBsTX2OVgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-20T19:31:34Z",
                "channelId": "UCUgZq9PkDp1xaEivtcfJPSg",
                "title": "2-Minute Neuroscience: Autism",
                "description": "Autism, also known as autism spectrum disorder, is characterized by impairments in social communication and interaction and restricted and repetitive behaviors. In this video, I discuss the neuroscience of autism along with potential factors and mechanisms involved in the development of autism.\n\nTRANSCRIPT:\n\nAutism, also known as autism spectrum disorder, is characterized by symptoms that include impairments in social communication and interaction and restricted and repetitive behaviors. Although the neuroscience of autism is still poorly understood, autism is considered to be a complex developmental disorder that involves atypical brain organization starting early in development. \n\nIndividuals with autism often experience a period of unusually rapid brain growth in infancy and early childhood. This accelerated brain growth is linked to an atypical pattern of connectivity between brain regions. A number of studies report that alterations in brain circuitry involved with social interaction and attention can be detected well before the symptoms of autism begin to appear. At this point, however, it\u2019s unclear how brain overgrowth and atypical connectivity might be linked to the occurrence of autism symptoms. \n\nResearch suggests that the risk of autism is strongly influenced by genetics, yet studies consistently report that environmental factors also play a large role. Although a number of potential environmental factors have been identified, the risk factors for autism are far from definitive, and it remains unclear which factors are responsible for causing an increase in autism risk, and which are associated in a non-causal way. The risk factors that are most strongly linked to autism are associated with the prenatal or perinatal period. Thus, it\u2019s possible they might be responsible for disruptions to typical neural development, leading to symptoms of autism months or years later. How these risk factors might interfere with neural development is still uncertain, but hypotheses have suggested potential mechanisms such as epigenetic effects, inflammation, oxidative stress, or damage caused by oxygen deficiency. More work needs to be done, however, to fully elucidate the genetic and environmental risk factors for autism, as well as the mechanisms for the development of autism symptoms. \n\nREFERENCES:\n\nLord C, Brugha TS, Charman T, Cusack J, Dumas G, Frazier T, Jones EJH, Jones RM, Pickles A, State MW, Taylor JL, Veenstra-VanderWeele J. Autism spectrum disorder. Nat Rev Dis Primers. 2020 Jan 16;6(1):5. doi: 10.1038/s41572-019-0138-4. PMID: 31949163.\n\nLord C, Elsabbagh M, Baird G, Veenstra-Vanderweele J. Autism spectrum disorder. Lancet. 2018 Aug 11;392(10146):508-520. doi: 10.1016/S0140-6736(18)31129-2. Epub 2018 Aug 2. PMID: 30078460; PMCID: PMC7398158.\n\nModabbernia A, Velthorst E, Reichenberg A. Environmental risk factors for autism: an evidence-based review of systematic reviews and meta-analyses. Mol Autism. 2017 Mar 17;8:13. doi: 10.1186/s13229-017-0121-4. PMID: 28331572; PMCID: PMC5356236.\n\nMuhle RA, Reed HE, Stratigos KA, Veenstra-VanderWeele J. The Emerging Clinical Neuroscience of Autism Spectrum Disorder: A Review. JAMA Psychiatry. 2018 May 1;75(5):514-523. doi: 10.1001/jamapsychiatry.2017.4685. PMID: 29590280.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEBsTX2OVgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEBsTX2OVgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEBsTX2OVgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEBsTX2OVgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEBsTX2OVgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neuroscientifically Challenged",
                "tags": [
                    "autism spectrum disorder",
                    "brain",
                    "neuroscience",
                    "ASD"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2-Minute Neuroscience: Autism",
                    "description": "Autism, also known as autism spectrum disorder, is characterized by impairments in social communication and interaction and restricted and repetitive behaviors. In this video, I discuss the neuroscience of autism along with potential factors and mechanisms involved in the development of autism.\n\nTRANSCRIPT:\n\nAutism, also known as autism spectrum disorder, is characterized by symptoms that include impairments in social communication and interaction and restricted and repetitive behaviors. Although the neuroscience of autism is still poorly understood, autism is considered to be a complex developmental disorder that involves atypical brain organization starting early in development. \n\nIndividuals with autism often experience a period of unusually rapid brain growth in infancy and early childhood. This accelerated brain growth is linked to an atypical pattern of connectivity between brain regions. A number of studies report that alterations in brain circuitry involved with social interaction and attention can be detected well before the symptoms of autism begin to appear. At this point, however, it\u2019s unclear how brain overgrowth and atypical connectivity might be linked to the occurrence of autism symptoms. \n\nResearch suggests that the risk of autism is strongly influenced by genetics, yet studies consistently report that environmental factors also play a large role. Although a number of potential environmental factors have been identified, the risk factors for autism are far from definitive, and it remains unclear which factors are responsible for causing an increase in autism risk, and which are associated in a non-causal way. The risk factors that are most strongly linked to autism are associated with the prenatal or perinatal period. Thus, it\u2019s possible they might be responsible for disruptions to typical neural development, leading to symptoms of autism months or years later. How these risk factors might interfere with neural development is still uncertain, but hypotheses have suggested potential mechanisms such as epigenetic effects, inflammation, oxidative stress, or damage caused by oxygen deficiency. More work needs to be done, however, to fully elucidate the genetic and environmental risk factors for autism, as well as the mechanisms for the development of autism symptoms. \n\nREFERENCES:\n\nLord C, Brugha TS, Charman T, Cusack J, Dumas G, Frazier T, Jones EJH, Jones RM, Pickles A, State MW, Taylor JL, Veenstra-VanderWeele J. Autism spectrum disorder. Nat Rev Dis Primers. 2020 Jan 16;6(1):5. doi: 10.1038/s41572-019-0138-4. PMID: 31949163.\n\nLord C, Elsabbagh M, Baird G, Veenstra-Vanderweele J. Autism spectrum disorder. Lancet. 2018 Aug 11;392(10146):508-520. doi: 10.1016/S0140-6736(18)31129-2. Epub 2018 Aug 2. PMID: 30078460; PMCID: PMC7398158.\n\nModabbernia A, Velthorst E, Reichenberg A. Environmental risk factors for autism: an evidence-based review of systematic reviews and meta-analyses. Mol Autism. 2017 Mar 17;8:13. doi: 10.1186/s13229-017-0121-4. PMID: 28331572; PMCID: PMC5356236.\n\nMuhle RA, Reed HE, Stratigos KA, Veenstra-VanderWeele J. The Emerging Clinical Neuroscience of Autism Spectrum Disorder: A Review. JAMA Psychiatry. 2018 May 1;75(5):514-523. doi: 10.1001/jamapsychiatry.2017.4685. PMID: 29590280."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M59S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215044",
                "likeCount": "6495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tEBsTX2OVgI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w5GYgIWUc7bN50JHwRXo5gaFyvI",
            "id": "3guOacWeWPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-27T14:58:38Z",
                "channelId": "UCVLajedX43G0E1BRVx7Q7dQ",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 son los servicios ecosist\u00e9micos y por qu\u00e9 son vitales para el ser humano? | ACCIONA",
                "description": "Cuando hablamos de servicios que necesitamos para vivir, \u00bfen qu\u00e9 pensamos? En el agua, la luz, el gas, etc. Pero \u00bfy si te contamos que existen unos servicios imprescindibles para la humanidad y el resto de la biodiversidad que, adem\u00e1s, son gratuitos? Son los servicios ecosist\u00e9micos que nos da la naturaleza a cambio de nada. Los ecosistemas brindan servicios indispensables para la calidad y la #sostenibilidad de la vida de las personas. En este sentido, los servicios ecosist\u00e9micos son los beneficios que aportan los #ecosistemas a los seres humanos para realizarse en todas sus facetas. Por ello es tan importante ampliar el enfoque del cuidado del planeta hacia la #regeneraci\u00f3nsostenible. M\u00e1s informaci\u00f3n: https://www.sostenibilidad.com/desarrollo-sostenible/servicios-ecosistemicos/  \n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWeb: http://www.acciona.com/es/\n\n-Redes Sociales- \nTwitter: https://twitter.com/acciona \nFacebook: https://www.facebook.com/acciona \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/acciona/mycompany/ \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@acciona_official?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3guOacWeWPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3guOacWeWPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3guOacWeWPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3guOacWeWPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3guOacWeWPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACCIONA",
                "tags": [
                    "ACCIONA",
                    "empresa",
                    "sostenibilidad",
                    "ecosistemas",
                    "servicios",
                    "naturaleza",
                    "riesgo",
                    "regeneraci\u00f3n sostenible"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 son los servicios ecosist\u00e9micos y por qu\u00e9 son vitales para el ser humano? | ACCIONA",
                    "description": "Cuando hablamos de servicios que necesitamos para vivir, \u00bfen qu\u00e9 pensamos? En el agua, la luz, el gas, etc. Pero \u00bfy si te contamos que existen unos servicios imprescindibles para la humanidad y el resto de la biodiversidad que, adem\u00e1s, son gratuitos? Son los servicios ecosist\u00e9micos que nos da la naturaleza a cambio de nada. Los ecosistemas brindan servicios indispensables para la calidad y la #sostenibilidad de la vida de las personas. En este sentido, los servicios ecosist\u00e9micos son los beneficios que aportan los #ecosistemas a los seres humanos para realizarse en todas sus facetas. Por ello es tan importante ampliar el enfoque del cuidado del planeta hacia la #regeneraci\u00f3nsostenible. M\u00e1s informaci\u00f3n: https://www.sostenibilidad.com/desarrollo-sostenible/servicios-ecosistemicos/  \n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWeb: http://www.acciona.com/es/\n\n-Redes Sociales- \nTwitter: https://twitter.com/acciona \nFacebook: https://www.facebook.com/acciona \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/acciona/mycompany/ \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@acciona_official?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504498",
                "likeCount": "23",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3guOacWeWPs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_9QVel3Q_OkqwaLFvib1oVpL6kw",
            "id": "ZLyRpDn9bTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-09T18:02:06Z",
                "channelId": "UCz3z81ffPPQP9ML_us0xzmw",
                "title": "SPACES by James Ian | Official Music Video",
                "description": "SPACES by James Ian is NOW STREAMING: \n\nSpotify: https://open.spotify.com/track/4f72vD6AYb6HRhmY5OX6KA?si=81865479ecb041ae \n\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/spaces-single/1590242639 \n\nYouTube Music: https://music.youtube.com/watch?v=epI04-r7wW0&feature=share \n\nPandora: https://www.pandora.com/artist/james-ian/spaces-single/spaces/TRjrpf7K65hK5z6 \n\niHeart Radio: https://www.iheart.com/artist/james-ian-30354075/albums/spaces-147948908/\n\n1 in 4 adults in the U.S. are living with a disability, yet this community is often underrepresented or misrepresented in the media and on social media. SPACES is a first-of-its-kind collaboration that aims to harness the universal language of music to elevate the many voices of the disability community and recognize the real talents and achievements of these individuals. Learn more about the SPACES project: https://www.gene.com/stories/the-song-youre-gonna-sing \n\nEveryone deserves to be seen and heard, and we are all creating our own unique spaces and experiences in this world. Tell us about the spaces you\u2019ve created on social media with the hashtag #CreateSpaces.\n\nSPACES was developed from beginning to end with members of the spinal muscular atrophy (SMA) community. The song was written and performed by singer/songwriter James Ian, the music video was directed by Hollywood consultant and filmmaker Dominick Evans, and the SPACES album art was created by artist Zarek Elizondo, all of whom are living with SMA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyRpDn9bTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyRpDn9bTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyRpDn9bTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyRpDn9bTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZLyRpDn9bTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genentech",
                "tags": [
                    "genentech",
                    "biotechnology",
                    "dna",
                    "genome",
                    "genetic",
                    "science",
                    "patients",
                    "gene",
                    "genes",
                    "Spaces",
                    "James Ian",
                    "Genentech",
                    "spinal muscular atrophy",
                    "SMA",
                    "Dominick Evans",
                    "Zarek Elizondo",
                    "Shane Burcaw",
                    "Hannah Burcaw",
                    "Squirmy and Grubs",
                    "healthcare",
                    "rare disease",
                    "rare",
                    "new music",
                    "pop music",
                    "motivational music",
                    "disability",
                    "disabled",
                    "adult SMA",
                    "SMA community",
                    "muscle atrophy",
                    "neuromuscular",
                    "Roche",
                    "genetic disease",
                    "genetic condition",
                    "mobility",
                    "disability stigma",
                    "accessibility",
                    "inclusion",
                    "disability visibility",
                    "advocacy"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPACES by James Ian | Official Music Video",
                    "description": "SPACES by James Ian is NOW STREAMING: \n\nSpotify: https://open.spotify.com/track/4f72vD6AYb6HRhmY5OX6KA?si=81865479ecb041ae \n\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/spaces-single/1590242639 \n\nYouTube Music: https://music.youtube.com/watch?v=epI04-r7wW0&feature=share \n\nPandora: https://www.pandora.com/artist/james-ian/spaces-single/spaces/TRjrpf7K65hK5z6 \n\niHeart Radio: https://www.iheart.com/artist/james-ian-30354075/albums/spaces-147948908/\n\n1 in 4 adults in the U.S. are living with a disability, yet this community is often underrepresented or misrepresented in the media and on social media. SPACES is a first-of-its-kind collaboration that aims to harness the universal language of music to elevate the many voices of the disability community and recognize the real talents and achievements of these individuals. Learn more about the SPACES project: https://www.gene.com/stories/the-song-youre-gonna-sing \n\nEveryone deserves to be seen and heard, and we are all creating our own unique spaces and experiences in this world. Tell us about the spaces you\u2019ve created on social media with the hashtag #CreateSpaces.\n\nSPACES was developed from beginning to end with members of the spinal muscular atrophy (SMA) community. The song was written and performed by singer/songwriter James Ian, the music video was directed by Hollywood consultant and filmmaker Dominick Evans, and the SPACES album art was created by artist Zarek Elizondo, all of whom are living with SMA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M59S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398614",
                "likeCount": "1634",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ZLyRpDn9bTo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Christian_music",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Country_music",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7hxy_-iGxjn-CeStVD3Z1SH7ixY",
            "id": "k2flnqd3pwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-28T20:06:07Z",
                "channelId": "UCwI-JbGNsojunnHbFAc0M4Q",
                "title": "Le t\u00e9lescope James Webb ou l'apr\u00e8s Hubble | L'Europe dans l'espace | ARTE",
                "description": "Le nouveau t\u00e9lescope spatial, James Webb, a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 avec succ\u00e8s le 25 d\u00e9cembre 2021 depuis le centre spatial de Kourou. Avec son miroir de 6,5 m de diam\u00e8tre, JWST est le plus grand t\u00e9lescope spatial jamais \u00e9labor\u00e9 pour une mission scientifique.\u00a0100 fois plus sensible que son fr\u00e8re a\u00een\u00e9 Hubble, il promet des avanc\u00e9es notables dans la physique des galaxies et l'\u00e9tude des exoplan\u00e8tes.\n\nDisponible jusqu'au 17/12/2024\n\n#T\u00e9lescope #JamesWebb #ARTE\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ARTE https://www.youtube.com/channel/UCwI-JbGNsojunnHbFAc0M4Q/?sub_confirmation=1\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux !\nFacebook : http://www.facebook.com/artetv\nTwitter : http://www.twitter.com/artefr\nInstagram : https://www.instagram.com/artefr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2flnqd3pwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2flnqd3pwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2flnqd3pwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2flnqd3pwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2flnqd3pwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARTE",
                "tags": [
                    "t\u00e9lescope spatial",
                    "James Webb",
                    "Kourou",
                    "Guyane",
                    "JWST",
                    "Ariane 5",
                    "Hubble",
                    "exoplan\u00e8tes",
                    "avanc\u00e9es",
                    "physique",
                    "galaxie",
                    "l'Europe dans l'espace",
                    "Europe",
                    "espace",
                    "Univers",
                    "immensit\u00e9",
                    "voyage \u00e0 travers le temps",
                    "big bang",
                    "Nasa",
                    "ARTE",
                    "ARTE Replay",
                    "documentaire",
                    "reportage complet",
                    "excitement",
                    "lancement",
                    "sciences",
                    "documentaire scientifique",
                    "agence spatiale europ\u00e9enne"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le t\u00e9lescope James Webb ou l'apr\u00e8s Hubble | L'Europe dans l'espace | ARTE",
                    "description": "Le nouveau t\u00e9lescope spatial, James Webb, a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 avec succ\u00e8s le 25 d\u00e9cembre 2021 depuis le centre spatial de Kourou. Avec son miroir de 6,5 m de diam\u00e8tre, JWST est le plus grand t\u00e9lescope spatial jamais \u00e9labor\u00e9 pour une mission scientifique.\u00a0100 fois plus sensible que son fr\u00e8re a\u00een\u00e9 Hubble, il promet des avanc\u00e9es notables dans la physique des galaxies et l'\u00e9tude des exoplan\u00e8tes.\n\nDisponible jusqu'au 17/12/2024\n\n#T\u00e9lescope #JamesWebb #ARTE\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ARTE https://www.youtube.com/channel/UCwI-JbGNsojunnHbFAc0M4Q/?sub_confirmation=1\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux !\nFacebook : http://www.facebook.com/artetv\nTwitter : http://www.twitter.com/artefr\nInstagram : https://www.instagram.com/artefr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT10M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443077",
                "likeCount": "6954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "957"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/k2flnqd3pwc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PpJ16PdXDhe28NNHMk7jZEqzagk",
            "id": "Bs-tQmT_Bw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-10-19T14:17:16Z",
                "channelId": "UCVLajedX43G0E1BRVx7Q7dQ",
                "title": "Diez claves en la construcci\u00f3n de un #parquee\u00f3lico | ACCIONA",
                "description": "Sintetizamos en diez claves el largo y complejo proceso que ACCIONA Energ\u00eda emplea en la #construcci\u00f3n de un parque e\u00f3lico gracias a su experimentado equipo humano. Todo ello con un claro prop\u00f3sito: aprovechar la energ\u00eda del viento para contribuir a regenerar el planeta. #InvierteEnElPlaneta #Regeneraci\u00f3nSostenible\n \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWeb: http://www.acciona.com/es/\n\n-Redes Sociales- \nTwitter: https://twitter.com/acciona \nFacebook: https://www.facebook.com/acciona \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/acciona/mycompany/ \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@acciona_official?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs-tQmT_Bw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs-tQmT_Bw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs-tQmT_Bw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs-tQmT_Bw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs-tQmT_Bw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACCIONA",
                "tags": [
                    "ACCIONA",
                    "empresa",
                    "energ\u00eda",
                    "parque e\u00f3lico",
                    "viento",
                    "claves",
                    "regeneraci\u00f3n",
                    "planeta",
                    "aerogenerador",
                    "energ\u00edas renovables",
                    "energ\u00eda e\u00f3lica",
                    "sab\u00edas que"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diez claves en la construcci\u00f3n de un #parquee\u00f3lico | ACCIONA",
                    "description": "Sintetizamos en diez claves el largo y complejo proceso que ACCIONA Energ\u00eda emplea en la #construcci\u00f3n de un parque e\u00f3lico gracias a su experimentado equipo humano. Todo ello con un claro prop\u00f3sito: aprovechar la energ\u00eda del viento para contribuir a regenerar el planeta. #InvierteEnElPlaneta #Regeneraci\u00f3nSostenible\n \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/user/interacciona1?sub_confirmation=1\n\nWeb: http://www.acciona.com/es/\n\n-Redes Sociales- \nTwitter: https://twitter.com/acciona \nFacebook: https://www.facebook.com/acciona \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/acciona/mycompany/ \nInstagram: https://www.instagram.com/acciona/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@acciona_official?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M34S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853837",
                "likeCount": "42",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Bs-tQmT_Bw8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Business",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kqMy5STNygfat6ugtIIrxqzmuzc",
            "id": "AwFzdlWNNkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-02T12:00:04Z",
                "channelId": "UCabQKuyjJaOAfnQ4xeVtKUQ",
                "title": "Health Hack Ep07 - \u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48",
                "description": "3 \u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e30\u0e44\u0e1b\u0e15\u0e23\u0e27\u0e08\u0e04\u0e31\u0e14\u0e01\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\n\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 1 \u0e2d\u0e32\u0e22\u0e38\u0e40\u0e01\u0e34\u0e19 50 \u0e1b\u0e35\n\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 2 \u0e21\u0e35\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e15\u0e34\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e23\u0e31\u0e27\u0e2a\u0e32\u0e22\u0e15\u0e23\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\n\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 3 \u0e21\u0e35\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 \u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e01\u0e48 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e01\u0e2a\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e16\u0e48\u0e32\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e25\u0e33\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1c\u0e32\u0e22\u0e25\u0e21 \n\n\u0e2b\u0e32\u0e04\u0e33\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e44\u0e1b\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e01\u0e31\u0e19\u0e01\u0e31\u0e1a \n\u0e1c\u0e28. \u0e19\u0e1e.\u0e1e\u0e07\u0e28\u0e28\u0e34\u0e29\u0e0f\u0e4c \u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e17\u0e31\u0e28\u0e19\u0e4c\n\u0e2a\u0e32\u0e02\u0e32\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e28\u0e31\u0e25\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e2d\u0e38\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e1a\u0e33\u0e1a\u0e31\u0e14\u0e27\u0e34\u0e01\u0e24\u0e15\u0e28\u0e31\u0e25\u0e22\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21 \n\u0e20\u0e32\u0e04\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e28\u0e31\u0e25\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35\n\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e25\u0e31\u0e22\u0e21\u0e2b\u0e34\u0e14\u0e25\n\n#HealthHack #\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e25\u0e27\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e #\u0e04\u0e25\u0e33\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e19 #\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 #\u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 #\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e01 #\u0e16\u0e48\u0e32\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 #\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1c\u0e32\u0e22\u0e25\u0e21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwFzdlWNNkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwFzdlWNNkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwFzdlWNNkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwFzdlWNNkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwFzdlWNNkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAMA Channel",
                "tags": [
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e21\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25",
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35",
                    "\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35",
                    "\u0e2b\u0e21\u0e2d",
                    "\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e4c",
                    "\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e42\u0e23\u0e04",
                    "\u0e2b\u0e32\u0e2b\u0e21\u0e2d",
                    "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e",
                    "\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32",
                    "\u0e1b\u0e48\u0e27\u0e22",
                    "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e1a\u0e32\u0e22",
                    "\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07",
                    "\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e14\u0e31\u0e19",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e14\u0e31\u0e19\u0e42\u0e25\u0e2b\u0e34\u0e15\u0e2a\u0e39\u0e07",
                    "\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e44\u0e02\u0e49",
                    "\u0e40\u0e1a\u0e32\u0e2b\u0e27\u0e32\u0e19",
                    "Rama Channel",
                    "HealthHack",
                    "\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e25\u0e27\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e",
                    "\u0e04\u0e25\u0e33\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e19",
                    "\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48",
                    "\u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19",
                    "\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e01",
                    "\u0e16\u0e48\u0e32\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14",
                    "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1c\u0e32\u0e22\u0e25\u0e21",
                    "\u0e17\u0e32\u0e07\u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Health Hack Ep07 - \u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48",
                    "description": "3 \u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e30\u0e44\u0e1b\u0e15\u0e23\u0e27\u0e08\u0e04\u0e31\u0e14\u0e01\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\n\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 1 \u0e2d\u0e32\u0e22\u0e38\u0e40\u0e01\u0e34\u0e19 50 \u0e1b\u0e35\n\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 2 \u0e21\u0e35\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e15\u0e34\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e23\u0e31\u0e27\u0e2a\u0e32\u0e22\u0e15\u0e23\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\n\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 3 \u0e21\u0e35\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 \u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e01\u0e48 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e01\u0e2a\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e16\u0e48\u0e32\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e25\u0e33\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1c\u0e32\u0e22\u0e25\u0e21 \n\n\u0e2b\u0e32\u0e04\u0e33\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e44\u0e1b\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e01\u0e31\u0e19\u0e01\u0e31\u0e1a \n\u0e1c\u0e28. \u0e19\u0e1e.\u0e1e\u0e07\u0e28\u0e28\u0e34\u0e29\u0e0f\u0e4c \u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e17\u0e31\u0e28\u0e19\u0e4c\n\u0e2a\u0e32\u0e02\u0e32\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e28\u0e31\u0e25\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e2d\u0e38\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e1a\u0e33\u0e1a\u0e31\u0e14\u0e27\u0e34\u0e01\u0e24\u0e15\u0e28\u0e31\u0e25\u0e22\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21 \n\u0e20\u0e32\u0e04\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e28\u0e31\u0e25\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35\n\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32\u0e25\u0e31\u0e22\u0e21\u0e2b\u0e34\u0e14\u0e25\n\n#HealthHack #\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e25\u0e27\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e #\u0e04\u0e25\u0e33\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e19 #\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07\u0e25\u0e33\u0e44\u0e2a\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 #\u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 #\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e01 #\u0e16\u0e48\u0e32\u0e22\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 #\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1c\u0e32\u0e22\u0e25\u0e21"
                },
                "defaultAudioLanguage": "th"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246535",
                "likeCount": "1291",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/AwFzdlWNNkU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CzlV-ba234I8uLT3HmPNleefG-s",
            "id": "f9XQD5mf6FY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-13T18:09:25Z",
                "channelId": "UCwXdFgeE9KYzlDdR7TG9cMw",
                "title": "get_it (Package of the Week)",
                "description": "Learn more about get_it \u2192 https://goo.gle/3HZugEA \n\nIn Flutter, everything is a widget, except for the things that aren't. If you've ever had to organize non-widget resources like data repositories or network connections, you know how much of a challenge it can be. Have no fear \u2013 `get_it` is here!\n\nThis video is also subtitled in Chinese, Indonesian, Italian, Japanese, Korean, Portuguese, and Spanish.\n\nTalk from the get_it author \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\nFollow Thomas on Twitter \u2192 https://goo.gle/3HEpM60 \nLearn everything about Flutter at \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1 \n\nGet more tips! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage \nSubscribe to Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\nproduct: Flutter - Development - User interface; fullname: Khanh Nguyen;",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9XQD5mf6FY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9XQD5mf6FY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9XQD5mf6FY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9XQD5mf6FY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9XQD5mf6FY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flutter",
                "tags": [
                    "purpose: Educate",
                    "pr_pr: Flutter",
                    "series: Widget of the Week",
                    "campaign: FL: WidgetoftheWeek",
                    "type: DevByte (deck from scratch 0-10min)",
                    "GDS: Yes",
                    "flutter example",
                    "build an app",
                    "app building",
                    "coding",
                    "widgets",
                    "create a widget",
                    "widgets for your app",
                    "coding an app",
                    "Flutter",
                    "package of the week",
                    "google",
                    "google developers",
                    "flutter 101",
                    "get started with flutter",
                    "flutter apps",
                    "flutter widgets",
                    "build apps with flutter",
                    "flutter package",
                    "path provider",
                    "path_provider",
                    "flutter path_provider"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "get_it (Package of the Week)",
                    "description": "Learn more about get_it \u2192 https://goo.gle/3HZugEA \n\nIn Flutter, everything is a widget, except for the things that aren't. If you've ever had to organize non-widget resources like data repositories or network connections, you know how much of a challenge it can be. Have no fear \u2013 `get_it` is here!\n\nThis video is also subtitled in Chinese, Indonesian, Italian, Japanese, Korean, Portuguese, and Spanish.\n\nTalk from the get_it author \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\nFollow Thomas on Twitter \u2192 https://goo.gle/3HEpM60 \nLearn everything about Flutter at \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1 \n\nGet more tips! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage \nSubscribe to Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\nproduct: Flutter - Development - User interface; fullname: Khanh Nguyen;"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M21S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67514",
                "likeCount": "2208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/f9XQD5mf6FY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Business",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "pt-BR": {
                    "title": "get_it (Pacote da Semana)",
                    "description": "Saiba mais sobre o get_it \u2192  https://pub.dev/packages/get_it\n\nNo Flutter, tudo \u00e9 widget, exceto por aquilo que n\u00e3o \u00e9. Se voc\u00ea j\u00e1 precisou organizar recursos que n\u00e3o s\u00e3o widgets, como reposit\u00f3rios de dados ou conex\u00f5es de rede, sabe como pode ser dif\u00edcil. Mas n\u00e3o tema, o \"get_it\" est\u00e1 aqui para ajudar!\n\nEste v\u00eddeo tamb\u00e9m tem legendas em chin\u00eas, indon\u00e9sio, italiano, japon\u00eas, coreano, ingl\u00eas e espanhol.\n\nPalestra com o criador do get_it \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\nSiga o Thomas no Twitter \u2192 https://goo.gle/3HEpM60\nSaiba tudo sobre o Flutter em \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1 \n\nVeja mais dicas! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage \nInscreva-se no Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\nproduto: Flutter - Desenvolvimento - Interface do usu\u00e1rio; nome completo: Khanh Nguyen;"
                },
                "ru": {
                    "title": "get_it (\u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u043a\u0435\u0442 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438)",
                    "description": "\u0423\u0437\u043d\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043e get_it \u2192 https://pub.dev/packages/get_it\n\n\u041d\u0435 \u0432\u0441\u0451, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432\u043e Flutter, \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0438\u0434\u0436\u0435\u0442\u043e\u043c.  \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u0430\u043c \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430-\u043b\u0438\u0431\u043e \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u044b, \u043d\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u0432\u0438\u0434\u0436\u0435\u0442\u0430\u043c\u0438, \u043a\u0430\u043a, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, \u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0438\u0449\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043b\u0438 \u0441\u0435\u0442\u0435\u0432\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442\u0435, \u043d\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u044d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e. \u041d\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c \u2013 \u0432\u0430\u043c \u043f\u043e\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 get_it!\n\n\u0414\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u044b \u0441\u0443\u0431\u0442\u0438\u0442\u0440\u044b \u043d\u0430 \u043a\u0438\u0442\u0430\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c, \u0438\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c, \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u043e\u043c, \u044f\u043f\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e\u043c, \u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c, \u043f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u043c \u0438 \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u043c \u044f\u0437\u044b\u043a\u0430\u0445.\n\n\u0410\u0432\u0442\u043e\u0440 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043e get_it  \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\n\u0427\u0438\u0442\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u0432 \u0422\u0432\u0438\u0442\u0442\u0435\u0440\u0435 \u2192 https://goo.gle/3HEpM60\n\u0423\u0437\u043d\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0432\u0441\u0451 \u043e Flutter \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1\n\n\u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage\n\u041f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430 Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #\u0412\u0438\u0434\u0436\u0435\u0442\u044b #Flutter\n\n\n\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442: Flutter - \u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 - \u041f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441; \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f: \u0425\u0430\u043d\u044c \u041d\u0433\u0443\u0435\u043d;"
                },
                "id": {
                    "title": "get_it (Paket Pekan ini)",
                    "description": "Pelajari lebih lanjut tentang get_it \u2192 https://pub.dev/packages/get_it\n\nDi Flutter, semuanya adalah widget, kecuali untuk yang bukan. Jika Anda pernah harus mengatur sumber daya non-widget seperti repositori data atau koneksi jaringan, Anda tahu sebesar apa tantangannya. Jangan takut \u2013 `get_it` ada di sini!\n\nVideo ini juga memiliki terjemahan dalam bahasa Cina, Indonesia, Italia, Jepang, Korea, Portugis, dan Spanyol.\n\nPerbincangan dari penulis get_it \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\nIkuti Thomas di Twitter \u2192 https://goo.gle/3HEpM60\nPelajari semua tentang Flutter di \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1\n\nDapatkan tips lainnya! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage\nBerlangganan ke Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\nproduct: Flutter - Development - User interface; fullname: Khanh Nguyen;"
                },
                "ja": {
                    "title": "get_it\uff08\u4eca\u9031\u306e\u30d1\u30c3\u30b1\u30fc\u30b8\uff09",
                    "description": "get_it\u3092\u3082\u3063\u3068\u77e5\u308b \u2192 https://pub.dev/packages/get_it\n\nFlutter\u3067\u306f\u57fa\u672c\u7684\u306b\u3059\u3079\u3066\u304c\u30a6\u30a3\u30b8\u30a7\u30c3\u30c8\u3067\u3059\u304c\u3001\u30a6\u30a3\u30b8\u30a7\u30c3\u30c8\u3067\u306f\u306a\u3044\u3082\u306e\u3082\u3042\u308b\u3093\u3067\u3059\u3002\u30c7\u30fc\u30bf\u30ea\u30dd\u30b8\u30c8\u30ea\u3084\u30cd\u30c3\u30c8\u30ef\u30fc\u30af\u63a5\u7d9a\u306a\u3069\u3001\u30a6\u30a3\u30b8\u30a7\u30c3\u30c8\u3067\u306f\u306a\u3044\u30ea\u30bd\u30fc\u30b9\u3092\u6574\u7406\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u306b\u8feb\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u304c\u3042\u308c\u3070\u3001\u305d\u308c\u304c\u3069\u308c\u3060\u3051\u5927\u5909\u304b\u304a\u308f\u304b\u308a\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\u3067\u3082\u3054\u5fc3\u914d\u306a\u304f\u3001get_it\u3092\u4f7f\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\n\n\u3053\u306e\u52d5\u753b\u306b\u306f\u3001\u4e2d\u56fd\u8a9e\u3001\u30a4\u30f3\u30c9\u30cd\u30b7\u30a2\u8a9e\u3001\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u8a9e\u3001\u65e5\u672c\u8a9e\u3001\u97d3\u56fd\u8a9e\u3001\u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb\u8a9e\u3001\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u306e\u5b57\u5e55\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\nget_it author\u306e\u30c8\u30fc\u30af \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\n\u30c8\u30fc\u30de\u30b9\u3092Twitter\u3067\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc \u2192 https://goo.gle/3HEpM60 \nFlutter\u306e\u3059\u3079\u3066\u3092\u77e5\u308b\u306b\u306f\u3053\u3061\u3089 \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1 \n\n\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u3082\u3063\u3068\u5f97\u308b \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage \nFlutter\u3092\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u767b\u9332\u3059\u308b \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\n\u88fd\u54c1: Flutter - \u958b\u767a - \u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30d5\u30a7\u30fc\u30b9; \u30d5\u30eb\u30cd\u30fc\u30e0: \u30ab\u30fc\u30f3\uff65\u30cc\u30a4\u30a7\u30f3;"
                },
                "zh-Hans": {
                    "title": "get_it \uff08\u672c\u5468\u5305\uff09",
                    "description": "\u4e86\u89e3\u66f4\u591a\u5173\u4e8eget_it\u7684\u4fe1\u606f \u2192 LINK\n\n\u6458\u8981\uff1a\n\n\u5728Flutter\u4e2d\uff0c\u6240\u6709\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u662fwidget\uff0c\u9664\u4e86\u90a3\u4e9b\u4e0d\u662f\u7684\u4e1c\u897f\u3002\u5982\u679c\u4f60\u66fe\u7ecf\u4e0d\u5f97\u4e0d\u7ec4\u7ec7\u975ewidget\u7684\u8d44\u6e90\uff0c\u5982\u6570\u636e\u5b58\u50a8\u5e93\u6216\u7f51\u7edc\u8fde\u63a5\uff0c\u4f60\u4f1a\u77e5\u9053\u8fd9\u662f\u4e2a\u591a\u5927\u7684\u6311\u6218\u3002\u4e0d\u7528\u5bb3\u6015--`get_it'\u5c31\u5728\u8fd9\u91cc!\n\n\u672c\u89c6\u9891\u8fd8\u6709\u4e2d\u6587\u3001\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a\u8bed\u3001\u610f\u5927\u5229\u8bed\u3001\u65e5\u8bed\u3001\u97e9\u8bed\u3001\u8461\u8404\u7259\u8bed\u548c\u897f\u73ed\u7259\u8bed\u7684\u5b57\u5e55\u3002\n\n\u6765\u81eaget_it\u4f5c\u8005\u7684\u6f14\u8bb2 \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\n\u5728Twitter\u4e0a\u5173\u6ce8Thomas\u2192https://goo.gle/3HEpM60 \n\u4e86\u89e3\u6709\u5173Flutter\u7684\u4e00\u5207\u2192https://goo.gle/2WAhEN1 \n\n\u83b7\u5f97\u66f4\u591a\u63d0\u793a! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage \n\u8ba2\u9605Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\u4ea7\u54c1\uff1aFlutter - \u5f00\u53d1 - \u7528\u6237\u754c\u9762; fullname: Khanh Nguyen;"
                },
                "ko": {
                    "title": "get_it (\uc774\uc8fc\uc758 \ud328\ud0a4\uc9c0)",
                    "description": "get_it\uc5d0 \ub300\ud574  \ub354  \uc54c\uc544\ubcf4\uc138\uc694 \u2192 LINK\n\n\nFlutter\uc5d0\uc11c\ub294 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \uc704\uc82f\uc774\uc9c0\ub9cc \uadf8\ub807\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\ub4e4\ub3c4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub370\uc774\ud130 \uc800\uc7a5\uc18c \ud639\uc740 \ub124\ud2b8\uc6cc\ud06c \uc5f0\uacb0\ucc98\ub7fc \uc704\uc82f\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\ub4e4\uc744 \uc815\ub9ac\ud574\uc57c \ud588\ub358 \uacbd\ud5d8\uc774 \uc788\ub2e4\uba74 \uc5bc\ub9c8\ub098 \ud798\ub4e0 \uc77c\uc778\uc9c0 \uc54c \uac81\ub2c8\ub2e4. \uadf8 \uc9d0\uc744 \ub35c\uae30 \uc704\ud574 'get_it'\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\n\ud574\ub2f9 \uc601\uc0c1\uc5d0\ub294 \uc911\uad6d\uc5b4, \uc778\ub3c4\ub124\uc2dc\uc544\uc5b4, \uc774\ud0c8\ub9ac\uc544\uc5b4, \uc77c\ubcf8\uc5b4, \ud55c\uad6d\uc5b4, \ud3ec\ub974\ud22c\uac08\uc5b4, \uadf8\ub9ac\uace0 \uc2a4\ud398\uc778\uc5b4 \uc790\ub9c9\uc774 \uc9c0\uc6d0\ub429\ub2c8\ub2e4.\n\nget_it \uac1c\ubc1c\uc790\uac00 \uc804\ud558\ub294 \uc774\uc57c\uae30 \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\n\ud2b8\uc704\ud130\uc5d0\uc11c \ud1a0\ub9c8\uc2a4 \uacc4\uc815\uc744 \ud314\ub85c \ud574\ubcf4\uc138\uc694 \u2192 https://goo.gle/3HEpM60 \nFlutter\uc5d0 \uad00\ud55c \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc744 \uc54c \uc218 \uc788\ub294 \uacf3 \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1\n\nFlutter\uc5d0 \ub300\ud55c \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc744 \uc54c\uc544\ubcf4\uc138\uc694 \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1\n\n\ub354 \ub9ce\uc740 \ud301 \uc5bb\uae30 \u2192 https://goo.gle/FlutterWidget\nFlutter \ucc44\ub110 \uad6c\ub3c5\ud558\uae30 \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\uc81c\ud488: Flutter - \uac1c\ubc1c - \uc0ac\uc6a9\uc790 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4; \uc774\ub984: \uce78 \uc751\uc6b0\uc60c;"
                },
                "es-419": {
                    "title": "get_it (Paquete de la semana)",
                    "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n sobre get_it \u2192 https://pub.dev/packages/get_it\n\nEn Flutter, todo es un widget, excepto las cosas que no lo son. Si alguna vez has tenido que organizar recursos que no son widgets, como repositorios de datos o conexiones de red, sabes lo dif\u00edcil que puede ser. No temas, \u00a1\"get_it\" est\u00e1 aqu\u00ed!\n\nEste video tambi\u00e9n est\u00e1 subtitulado en chino, indonesio, italiano, japon\u00e9s, coreano, portugu\u00e9s e ingl\u00e9s.\n\nCharla del autor de get_it \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\nSigue a Thomas en Twitter \u2192 https://goo.gle/3HEpM60\nAprende todo sobre Flutter en \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1\n\n\u00a1Obt\u00e9n m\u00e1s consejos! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage\n\u00a1Suscr\u00edbete a Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\nproducto: Flutter - Desarrollo - Interfaz de usuario; nombre completo: Khanh Nguyen;"
                },
                "en": {
                    "title": "get_it (Package of the Week)",
                    "description": "Learn more about get_it \u2192 https://goo.gle/3HZugEA \n\nIn Flutter, everything is a widget, except for the things that aren't. If you've ever had to organize non-widget resources like data repositories or network connections, you know how much of a challenge it can be. Have no fear \u2013 `get_it` is here!\n\nThis video is also subtitled in Chinese, Indonesian, Italian, Japanese, Korean, Portuguese, and Spanish.\n\nTalk from the get_it author \u2192 https://goo.gle/3f39w2c\nFollow Thomas on Twitter \u2192 https://goo.gle/3HEpM60 \nLearn everything about Flutter at \u2192 https://goo.gle/2WAhEN1 \n\nGet more tips! \u2192 https://goo.gle/FlutterPackage \nSubscribe to Flutter! \u2192 https://goo.gle/FlutterYT\n\n#PackageoftheWeek #Widgets #Flutter\n\n\nproduct: Flutter - Development - User interface; fullname: Khanh Nguyen;"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EARarUSon3Ym1jBDESaYyg5pjZw",
            "id": "RVN4DX6VW2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-02-19T16:00:21Z",
                "channelId": "UCwI-JbGNsojunnHbFAc0M4Q",
                "title": "Pouvons-nous dormir moins ? | 42, la r\u00e9ponse \u00e0 presque tout | ARTE",
                "description": "Nous passons un tiers de notre vie \u00e0 dormir. Mais avons-nous vraiment besoin de ces huit heures de sommeil\u00a0par jour ? Sommes-nous ensuite en pleine forme et de bonne humeur ? Ou pourrions-nous r\u00e9partir nos heures de sommeil au cours de la journ\u00e9e de telle sorte que deux ou trois heures nous suffiraient\u00a0?\n\n\"42 - La r\u00e9ponse \u00e0 presque tout\" est la nouvelle s\u00e9rie documentaire scientifique d'ARTE. Clin d\u2019\u0153il au Guide du voyageur galactique de Douglas Adams dans lequel le nombre 42 apporte la r\u00e9ponse ultime, elle d\u00e9cortique des questions existentielles, et a r\u00e9ponse \u00e0 tout... ou presque.\n\ud83d\udc49 Un nouvel \u00e9pisode tous les samedis \u00e0 17h !\r\n\r\nS\u00e9rie documentaire\u00a0scientifique (Allemagne, 2021, 26mn)\ndisponible jusqu'au 05/03/2023\n\r\n#Dormir #Science #ARTE\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ARTE https://www.youtube.com/channel/UCwI-JbGNsojunnHbFAc0M4Q/?sub_confirmation=1\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux !\nFacebook : http://www.facebook.com/artetv\nTwitter : http://www.twitter.com/artefr\nInstagram : https://www.instagram.com/artefr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVN4DX6VW2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVN4DX6VW2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVN4DX6VW2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVN4DX6VW2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVN4DX6VW2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARTE",
                "tags": [
                    "science",
                    "sciences",
                    "dormir",
                    "fatigue",
                    "fatigu\u00e9",
                    "dormir moins",
                    "rattrapper sommeil",
                    "sommeil",
                    "s\u00e9rie scientifique",
                    "scientifique",
                    "huit heures de sommeil par jour",
                    "heure de sommeil",
                    "bonne humeur",
                    "sant\u00e9",
                    "Science",
                    "S\u00e9rie scientifique",
                    "vulgarisation",
                    "la r\u00e9ponse \u00e0 presque tout",
                    "Guide du voyageur galactique",
                    "question existentielle",
                    "Arte",
                    "Arte replay"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pouvons-nous dormir moins ? | 42, la r\u00e9ponse \u00e0 presque tout | ARTE",
                    "description": "Nous passons un tiers de notre vie \u00e0 dormir. Mais avons-nous vraiment besoin de ces huit heures de sommeil\u00a0par jour ? Sommes-nous ensuite en pleine forme et de bonne humeur ? Ou pourrions-nous r\u00e9partir nos heures de sommeil au cours de la journ\u00e9e de telle sorte que deux ou trois heures nous suffiraient\u00a0?\n\n\"42 - La r\u00e9ponse \u00e0 presque tout\" est la nouvelle s\u00e9rie documentaire scientifique d'ARTE. Clin d\u2019\u0153il au Guide du voyageur galactique de Douglas Adams dans lequel le nombre 42 apporte la r\u00e9ponse ultime, elle d\u00e9cortique des questions existentielles, et a r\u00e9ponse \u00e0 tout... ou presque.\n\ud83d\udc49 Un nouvel \u00e9pisode tous les samedis \u00e0 17h !\r\n\r\nS\u00e9rie documentaire\u00a0scientifique (Allemagne, 2021, 26mn)\ndisponible jusqu'au 05/03/2023\n\r\n#Dormir #Science #ARTE\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ARTE https://www.youtube.com/channel/UCwI-JbGNsojunnHbFAc0M4Q/?sub_confirmation=1\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux !\nFacebook : http://www.facebook.com/artetv\nTwitter : http://www.twitter.com/artefr\nInstagram : https://www.instagram.com/artefr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT25M23S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535415",
                "likeCount": "7969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/RVN4DX6VW2Q\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "fr": {
                    "title": "Pouvons-nous dormir moins ? | 42, la r\u00e9ponse \u00e0 presque tout | ARTE",
                    "description": "Nous passons un tiers de notre vie \u00e0 dormir. Mais avons-nous vraiment besoin de ces huit heures de sommeil\u00a0par jour ? Sommes-nous ensuite en pleine forme et de bonne humeur ? Ou pourrions-nous r\u00e9partir nos heures de sommeil au cours de la journ\u00e9e de telle sorte que deux ou trois heures nous suffiraient\u00a0?\n\n\"42 - La r\u00e9ponse \u00e0 presque tout\" est la nouvelle s\u00e9rie documentaire scientifique d'ARTE. Clin d\u2019\u0153il au Guide du voyageur galactique de Douglas Adams dans lequel le nombre 42 apporte la r\u00e9ponse ultime, elle d\u00e9cortique des questions existentielles, et a r\u00e9ponse \u00e0 tout... ou presque.\n\ud83d\udc49 Un nouvel \u00e9pisode tous les samedis \u00e0 17h !\r\n\r\nS\u00e9rie documentaire\u00a0scientifique (Allemagne, 2021, 26mn)\ndisponible jusqu'au 05/03/2023\n\r\n#Dormir #Science #ARTE\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ARTE https://www.youtube.com/channel/UCwI-JbGNsojunnHbFAc0M4Q/?sub_confirmation=1\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux !\nFacebook : http://www.facebook.com/artetv\nTwitter : http://www.twitter.com/artefr\nInstagram : https://www.instagram.com/artefr"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BJC70JJuF3h7gh2FECAuodNuXE",
            "id": "fOGdb1CTu5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-18T17:00:15Z",
                "channelId": "UCftwRNsjfRo08xYE31tkiyw",
                "title": "Computer Scientist Explains One Concept in 5 Levels of Difficulty | WIRED",
                "description": "Computer scientist Amit Sahai, PhD, is asked to explain the concept of zero-knowledge proofs to 5 different people; a child, a teen, a college student, a grad student, and an expert. Using a variety of techniques, Amit breaks down what zero-knowledge proofs are and why it's so exciting in the world of cryptography.\r\n\r\nAmit Sahai, PhD, is a professor of computer science at UCLA Samueli School of Engineering. \n\nStill haven\u2019t subscribed to WIRED on YouTube? \u25ba\u25ba http://wrd.cm/15fP7B7 \r\nListen to the Get WIRED podcast  \u25ba\u25ba https://link.chtbl.com/wired-ytc-desc\r\nWant more WIRED? Get the magazine \u25ba\u25ba https://subscribe.wired.com/subscribe/splits/wired/WIR_YouTube?source=EDT_WIR_YouTube_0_Video_Description_ZZ\r\n\r\nFollow WIRED:\r\n\r\nInstagram \u25ba\u25bahttps://instagram.com/wired\r\nTwitter \u25ba\u25bahttp://www.twitter.com/wired\r\nFacebook \u25ba\u25bahttps://www.facebook.com/wired\r\n\r\nGet more incredible stories on science and tech with our daily newsletter: https://wrd.cm/DailyYT\r\n\r\nAlso, check out the free WIRED channel on Roku, Apple TV, Amazon Fire TV, and Android TV. \r\n\r\nABOUT WIRED\r\nWIRED is where tomorrow is realized. Through thought-provoking stories and videos, WIRED explores the future of business, innovation, and culture.\n\nComputer Scientist Explains One Concept in 5 Levels of Difficulty | WIRED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOGdb1CTu5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOGdb1CTu5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOGdb1CTu5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOGdb1CTu5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOGdb1CTu5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WIRED",
                "tags": [
                    "5 levels",
                    "5 levels zero proof knowledge",
                    "amit sahai",
                    "blockchain",
                    "computer science",
                    "computer scientist",
                    "crypto",
                    "crypto explained",
                    "crypto zero knowledge proof",
                    "cryptocurrency",
                    "cryptography",
                    "cryptology",
                    "cyrptography",
                    "eli5",
                    "eli5 crypto",
                    "explaining zero knowledge proof",
                    "innovation",
                    "ott 5 levels",
                    "science & tech",
                    "science & technology",
                    "ucla",
                    "wired",
                    "zero knowledge proof",
                    "zero knowledge proof explained",
                    "zero-knowledge proof easy explanation",
                    "zkp explained"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Computer Scientist Explains One Concept in 5 Levels of Difficulty | WIRED",
                    "description": "Computer scientist Amit Sahai, PhD, is asked to explain the concept of zero-knowledge proofs to 5 different people; a child, a teen, a college student, a grad student, and an expert. Using a variety of techniques, Amit breaks down what zero-knowledge proofs are and why it's so exciting in the world of cryptography.\r\n\r\nAmit Sahai, PhD, is a professor of computer science at UCLA Samueli School of Engineering. \n\nStill haven\u2019t subscribed to WIRED on YouTube? \u25ba\u25ba http://wrd.cm/15fP7B7 \r\nListen to the Get WIRED podcast  \u25ba\u25ba https://link.chtbl.com/wired-ytc-desc\r\nWant more WIRED? Get the magazine \u25ba\u25ba https://subscribe.wired.com/subscribe/splits/wired/WIR_YouTube?source=EDT_WIR_YouTube_0_Video_Description_ZZ\r\n\r\nFollow WIRED:\r\n\r\nInstagram \u25ba\u25bahttps://instagram.com/wired\r\nTwitter \u25ba\u25bahttp://www.twitter.com/wired\r\nFacebook \u25ba\u25bahttps://www.facebook.com/wired\r\n\r\nGet more incredible stories on science and tech with our daily newsletter: https://wrd.cm/DailyYT\r\n\r\nAlso, check out the free WIRED channel on Roku, Apple TV, Amazon Fire TV, and Android TV. \r\n\r\nABOUT WIRED\r\nWIRED is where tomorrow is realized. Through thought-provoking stories and videos, WIRED explores the future of business, innovation, and culture.\n\nComputer Scientist Explains One Concept in 5 Levels of Difficulty | WIRED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT22M36S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4235475",
                "likeCount": "112363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3972"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fOGdb1CTu5c\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vk2R4ESYhmp1xUhZ4od_DFKCvG4",
            "id": "7bz03OnyD2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-10-25T18:00:09Z",
                "channelId": "UCAY-SMFNfynqz1bdoaV8BeQ",
                "title": "29 Days on the Edge",
                "description": "The greatest origin story of all unfolds with the James Webb Space Telescope. Webb's launch is a pivotal moment that exemplifies the dedication, innovation, and ambition behind NASA and its partners, the European Space Agency (ESA) and Canadian Space Agency (CSA), but it is only the beginning. The 29 days following liftoff will be an exciting but harrowing time. Thousands of parts must work correctly, in sequence, to unfold Webb and put it in its final configuration, all while it flies through the expanse of space alone, to a destination nearly one million miles away. As the largest and most complex telescope ever sent into space, the James Webb Space Telescope is a technological marvel. By necessity, Webb takes on-orbit deployments to the extreme. Each step can be controlled expertly from the ground, giving Webb\u2019s Mission Operations Center full control to circumnavigate any unforeseen issues with deployment.\n\nVideo credit: NASA Goddard Space Flight Center\nMichael McClare (KBRwyle): Producer\nMichael McClare (KBRwyle): Director\nMichael McClare (KBRwyle): Writer\nMichael McClare (KBRwyle): Video Editor\nAaron E. Lepsch (ADNET): Technical Support\n\nThis video can be freely shared and downloaded at https://svs.gsfc.nasa.gov/13952. While the video in its entirety can be shared without permission, the music and some individual imagery may have been obtained through permission and may not be excised or remixed in other products. Specific details on such media may be found here: https://svs.gsfc.nasa.gov/13952. For more information on NASA\u2019s media guidelines, visit https://nasa.gov/multimedia/guidelines.\n\nIf you liked this video, subscribe to the NASA Goddard YouTube channel: https://www.youtube.com/NASAGoddard\n\nFollow NASA\u2019s Goddard Space Flight Center\n\u00b7 Instagram http://www.instagram.com/nasagoddard\n\u00b7 Twitter http://twitter.com/NASAGoddard\n\u00b7 Twitter http://twitter.com/NASAGoddardPix\n\u00b7 Facebook: http://www.facebook.com/NASAGoddard\n\u00b7 Flickr http://www.flickr.com/photos/gsfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7bz03OnyD2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7bz03OnyD2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7bz03OnyD2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7bz03OnyD2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA Goddard",
                "tags": [
                    "NASA",
                    "Space",
                    "JWST",
                    "James Webb Space Telescope",
                    "Astronomy"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "29 Days on the Edge",
                    "description": "The greatest origin story of all unfolds with the James Webb Space Telescope. Webb's launch is a pivotal moment that exemplifies the dedication, innovation, and ambition behind NASA and its partners, the European Space Agency (ESA) and Canadian Space Agency (CSA), but it is only the beginning. The 29 days following liftoff will be an exciting but harrowing time. Thousands of parts must work correctly, in sequence, to unfold Webb and put it in its final configuration, all while it flies through the expanse of space alone, to a destination nearly one million miles away. As the largest and most complex telescope ever sent into space, the James Webb Space Telescope is a technological marvel. By necessity, Webb takes on-orbit deployments to the extreme. Each step can be controlled expertly from the ground, giving Webb\u2019s Mission Operations Center full control to circumnavigate any unforeseen issues with deployment.\n\nVideo credit: NASA Goddard Space Flight Center\nMichael McClare (KBRwyle): Producer\nMichael McClare (KBRwyle): Director\nMichael McClare (KBRwyle): Writer\nMichael McClare (KBRwyle): Video Editor\nAaron E. Lepsch (ADNET): Technical Support\n\nThis video can be freely shared and downloaded at https://svs.gsfc.nasa.gov/13952. While the video in its entirety can be shared without permission, the music and some individual imagery may have been obtained through permission and may not be excised or remixed in other products. Specific details on such media may be found here: https://svs.gsfc.nasa.gov/13952. For more information on NASA\u2019s media guidelines, visit https://nasa.gov/multimedia/guidelines.\n\nIf you liked this video, subscribe to the NASA Goddard YouTube channel: https://www.youtube.com/NASAGoddard\n\nFollow NASA\u2019s Goddard Space Flight Center\n\u00b7 Instagram http://www.instagram.com/nasagoddard\n\u00b7 Twitter http://twitter.com/NASAGoddard\n\u00b7 Twitter http://twitter.com/NASAGoddardPix\n\u00b7 Facebook: http://www.facebook.com/NASAGoddard\n\u00b7 Flickr http://www.flickr.com/photos/gsfc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT8M3S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75606",
                "likeCount": "2192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/7bz03OnyD2A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "liveStreamingDetails": {
                "actualStartTime": "2021-10-25T18:00:09Z",
                "actualEndTime": "2021-10-25T18:09:08Z",
                "scheduledStartTime": "2021-10-25T18:00:00Z"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dHDhncpIj9Obh-DwVnNQs8dwI2g",
            "id": "-EGSn_MABYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-16T17:00:10Z",
                "channelId": "UCwXdFgeE9KYzlDdR7TG9cMw",
                "title": "\u200b\u200bFlutter Update: App Monetization",
                "description": "We want to help you make money from your Flutter apps, whether you're targeting iOS or Android. Check out our recent monetization announcements!\n\nBuilding a Flutter app is just the start. With our suite of monetization features, we hope to help you launch a successful business with Flutter too!\n\nChapters:\n0:27 - Introduction\n2:19 - Google Mobile Ads SDK for Flutter\n3:01 - AdMob + Ad Manager\n3:45 - Announcing beta of Ads Mediation \n4:56 - In-App Purchase plugin \n5:09 - Flutter\u2019s Pay plugin\n5:52 - Interview with Petra from Lotum on the 4 Pics 1 Word team\n7:53 - Wrap up\n\nGoogle Mobile Ads for Flutter \u2192  https://goo.gle/3oCrMUO \nMonetize with Flutter \u2192  https://goo.gle/3kEL22q \n\nSubscribe to the Flutter channel \u2192 https://goo.gle/FlutterYT \n\nproduct: Flutter - General; fullname: Zoey Fan;",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EGSn_MABYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EGSn_MABYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EGSn_MABYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EGSn_MABYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EGSn_MABYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flutter",
                "tags": [
                    "purpose: Inform",
                    "pr_pr: Flutter",
                    "type: DevByte (deck from scratch 0-10min)",
                    "GDS: Yes",
                    "developer",
                    "developers",
                    "flutter developer",
                    "flutter developers",
                    "google developers",
                    "flutter",
                    "google",
                    "flutter update",
                    "flutter updates",
                    "app monetization",
                    "monetization",
                    "flutter monetization",
                    "mobile ads",
                    "google mobile ads",
                    "flutter ad monetization",
                    "monetize with flutter",
                    "SDK",
                    "in-app purchase",
                    "ads mediation",
                    "flutter ads mediation",
                    "ads",
                    "zoey fan",
                    "Flutter\u2019s Pay plugin",
                    "Flutter In-app purchase plugin"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u200b\u200bFlutter Update: App Monetization",
                    "description": "We want to help you make money from your Flutter apps, whether you're targeting iOS or Android. Check out our recent monetization announcements!\n\nBuilding a Flutter app is just the start. With our suite of monetization features, we hope to help you launch a successful business with Flutter too!\n\nChapters:\n0:27 - Introduction\n2:19 - Google Mobile Ads SDK for Flutter\n3:01 - AdMob + Ad Manager\n3:45 - Announcing beta of Ads Mediation \n4:56 - In-App Purchase plugin \n5:09 - Flutter\u2019s Pay plugin\n5:52 - Interview with Petra from Lotum on the 4 Pics 1 Word team\n7:53 - Wrap up\n\nGoogle Mobile Ads for Flutter \u2192  https://goo.gle/3oCrMUO \nMonetize with Flutter \u2192  https://goo.gle/3kEL22q \n\nSubscribe to the Flutter channel \u2192 https://goo.gle/FlutterYT \n\nproduct: Flutter - General; fullname: Zoey Fan;"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT8M14S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2713297",
                "likeCount": "2469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/-EGSn_MABYo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "liveStreamingDetails": {
                "actualStartTime": "2021-11-16T17:00:10Z",
                "actualEndTime": "2021-11-16T17:10:19Z",
                "scheduledStartTime": "2021-11-16T17:00:00Z"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9x-_08hTMtkgZs_ZctQIBFYWeuo",
            "id": "WewCBrt1e7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-21T13:16:12Z",
                "channelId": "UCCdnN4v9Fia0pjUzYlUBsGg",
                "title": "The Separation of Conjoined Twins Lily and Addy Altobelli",
                "description": "An inspiring story of conjoined twins. Support our work: https://www.chop.edu/addy-and-lily\n\nConjoined twins Addison (Addy) and Lilianna (Lily) Altobelli were successfully separated by surgeons at Children's Hospital of Philadelphia (CHOP) on October 13, 2021. The girls were born connected at the abdomen and chest, a condition known as thoraco-omphalopagus twins, meaning they shared a liver, diaphragm, chest and abdominal wall. \n\nAddy and Lily\u2019s journey began when they were diagnosed prenatally at their 20-week ultrasound. Before that appointment, parents Maggie and Dom Altobelli had assumed they were having one baby, but the ultrasound image showed that not only was Maggie carrying two fetuses but they were also attached at the abdomen. \n\nConjoined twins are rare, occurring in only about 1 in 50,000 births. The couple was referred to CHOP for further evaluation, since the hospital is one of only a few in the country with experience separating conjoined twins. More than 28 pairs of conjoined twins have been separated at CHOP since 1957, the most of any hospital in the country.\n\nThe couple met with specialists in CHOP\u2019s Richard D. Wood Jr. Center for Fetal Diagnosis and Treatment. Doctors discovered that although the girls shared a chest and abdominal wall, diaphragm, and liver, the twins had separate, healthy hearts. Their shared liver was also large enough to divide between them, making them excellent candidates for separation surgery.\n\nAfter months of planning for a high-risk delivery via C-section, led by Julie S. Moldenhauer, MD, Addy and Lily were born on November 18, 2020, in the Garbose Family Special Delivery Unit (SDU), CHOP\u2019s inpatient delivery unit. They spent four months in the Newborn/Infant Intensive Care Unit (N/IICU), followed by six months in the Pediatric Intensive Care Unit (PICU). CHOP plastic surgeon David W. Low, MD, inserted skin expanders to stretch the girls\u2019 skin in preparation for separation surgery. Like small, collapsible balloons, the skin expanders gradually expand through injections, stretching the skin slowly over time so each girl would have enough skin to cover her exposed chest wall and abdomen after separation. \n\nOn October 13, 2021, after months of preparation, Addy and Lily underwent a 10-hour surgery and were officially separated at 2:38 p.m. The surgical team, led by Holly Hedrick, MD, included more than two dozen specialists, including general surgeons, anesthesiologists, radiologists, a cardiothoracic surgeon, and plastic surgeons. Once the twins had been separated, the surgical team rebuilt each girl\u2019s chest and abdominal wall. Stephanie Fuller, MD, a cardiothoracic surgeon, ligated the girls\u2019 patent ductus arteriosus and made sure both girls\u2019 hearts were in the right position and functioning well. Plastic surgeons placed two layers of mesh \u2013 one temporary, one permanent \u2013 over the twins\u2019 abdominal and chest walls and then covered that with the skin that had been stretched over months.  \n\nOn December 1, 2021, the Altobellis finally flew home to Chicago \u2013 one twin at a time, with one parent each \u2013 after living in Philadelphia for more than a year. The twins spent two weeks at Lurie Children\u2019s Hospital under the care of the medical team that will support them closer to home. The girls were discharged just in time for Christmas and arrived home to find their yard decorated by their neighbors. They spent the holiday together at home as a family of four.\n\nThis video is unscripted. Interviews were shot at Children's Hospital of Philadelphia and in Chicago, Illinois. This video was created by Bounce Productions and the in-house team at Children's Hospital of Philadelphia. \n\nGo team.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WewCBrt1e7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WewCBrt1e7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WewCBrt1e7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WewCBrt1e7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WewCBrt1e7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Children's Hospital of Philadelphia",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Separation of Conjoined Twins Lily and Addy Altobelli",
                    "description": "An inspiring story of conjoined twins. Support our work: https://www.chop.edu/addy-and-lily\n\nConjoined twins Addison (Addy) and Lilianna (Lily) Altobelli were successfully separated by surgeons at Children's Hospital of Philadelphia (CHOP) on October 13, 2021. The girls were born connected at the abdomen and chest, a condition known as thoraco-omphalopagus twins, meaning they shared a liver, diaphragm, chest and abdominal wall. \n\nAddy and Lily\u2019s journey began when they were diagnosed prenatally at their 20-week ultrasound. Before that appointment, parents Maggie and Dom Altobelli had assumed they were having one baby, but the ultrasound image showed that not only was Maggie carrying two fetuses but they were also attached at the abdomen. \n\nConjoined twins are rare, occurring in only about 1 in 50,000 births. The couple was referred to CHOP for further evaluation, since the hospital is one of only a few in the country with experience separating conjoined twins. More than 28 pairs of conjoined twins have been separated at CHOP since 1957, the most of any hospital in the country.\n\nThe couple met with specialists in CHOP\u2019s Richard D. Wood Jr. Center for Fetal Diagnosis and Treatment. Doctors discovered that although the girls shared a chest and abdominal wall, diaphragm, and liver, the twins had separate, healthy hearts. Their shared liver was also large enough to divide between them, making them excellent candidates for separation surgery.\n\nAfter months of planning for a high-risk delivery via C-section, led by Julie S. Moldenhauer, MD, Addy and Lily were born on November 18, 2020, in the Garbose Family Special Delivery Unit (SDU), CHOP\u2019s inpatient delivery unit. They spent four months in the Newborn/Infant Intensive Care Unit (N/IICU), followed by six months in the Pediatric Intensive Care Unit (PICU). CHOP plastic surgeon David W. Low, MD, inserted skin expanders to stretch the girls\u2019 skin in preparation for separation surgery. Like small, collapsible balloons, the skin expanders gradually expand through injections, stretching the skin slowly over time so each girl would have enough skin to cover her exposed chest wall and abdomen after separation. \n\nOn October 13, 2021, after months of preparation, Addy and Lily underwent a 10-hour surgery and were officially separated at 2:38 p.m. The surgical team, led by Holly Hedrick, MD, included more than two dozen specialists, including general surgeons, anesthesiologists, radiologists, a cardiothoracic surgeon, and plastic surgeons. Once the twins had been separated, the surgical team rebuilt each girl\u2019s chest and abdominal wall. Stephanie Fuller, MD, a cardiothoracic surgeon, ligated the girls\u2019 patent ductus arteriosus and made sure both girls\u2019 hearts were in the right position and functioning well. Plastic surgeons placed two layers of mesh \u2013 one temporary, one permanent \u2013 over the twins\u2019 abdominal and chest walls and then covered that with the skin that had been stretched over months.  \n\nOn December 1, 2021, the Altobellis finally flew home to Chicago \u2013 one twin at a time, with one parent each \u2013 after living in Philadelphia for more than a year. The twins spent two weeks at Lurie Children\u2019s Hospital under the care of the medical team that will support them closer to home. The girls were discharged just in time for Christmas and arrived home to find their yard decorated by their neighbors. They spent the holiday together at home as a family of four.\n\nThis video is unscripted. Interviews were shot at Children's Hospital of Philadelphia and in Chicago, Illinois. This video was created by Bounce Productions and the in-house team at Children's Hospital of Philadelphia. \n\nGo team."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT14M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6570989",
                "likeCount": "59635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1635"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/WewCBrt1e7c\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dKEEBqnwmjG-_MVG8nrLejrnjA8",
            "id": "QSqWcRry6JA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-07T22:00:07Z",
                "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
                "title": "Refluxo gastroesof\u00e1gico | DrauzioCast",
                "description": "O refluxo gastroesof\u00e1gico \u00e9 uma doen\u00e7a caracterizada pelo retorno do \u00e1cido do est\u00f4mago para o es\u00f4gafo, o que pode causar queima\u00e7\u00e3o, azia e uma s\u00e9rie de sintomas. Existem algumas formas de tratar o problema. Saiba mais neste epis\u00f3dio do DrauzioCast.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nTwitter: http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzmk.com.br \n\nAssista tamb\u00e9m:\nComentando Coment\u00e1rios: https://bit.ly/3rh3i2t\nCoronav\u00edrus: https://bit.ly/3tR5cZr\nDrauzio Dichava: https://bit.ly/2Qsy0ZK\n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nEntrementes: https://bit.ly/3d5cnX4   \nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSqWcRry6JA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSqWcRry6JA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSqWcRry6JA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Drauzio Varella",
                "tags": [
                    "refluxo",
                    "azia",
                    "queima\u00e7\u00e3o",
                    "doen\u00e7as gastrointestinais",
                    "est\u00f4mago",
                    "es\u00f4fago",
                    "garganta",
                    "\u00e1cido",
                    "sintomas refluxo",
                    "tratamento refluxo",
                    "diagn\u00f3stico refluxo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Refluxo gastroesof\u00e1gico | DrauzioCast",
                    "description": "O refluxo gastroesof\u00e1gico \u00e9 uma doen\u00e7a caracterizada pelo retorno do \u00e1cido do est\u00f4mago para o es\u00f4gafo, o que pode causar queima\u00e7\u00e3o, azia e uma s\u00e9rie de sintomas. Existem algumas formas de tratar o problema. Saiba mais neste epis\u00f3dio do DrauzioCast.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nTwitter: http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzmk.com.br \n\nAssista tamb\u00e9m:\nComentando Coment\u00e1rios: https://bit.ly/3rh3i2t\nCoronav\u00edrus: https://bit.ly/3tR5cZr\nDrauzio Dichava: https://bit.ly/2Qsy0ZK\n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nEntrementes: https://bit.ly/3d5cnX4   \nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT20M15S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35295",
                "likeCount": "2480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/QSqWcRry6JA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "pt": {
                    "title": "Refluxo gastroesof\u00e1gico | DrauzioCast",
                    "description": "O refluxo gastroesof\u00e1gico \u00e9 uma doen\u00e7a caracterizada pelo retorno do \u00e1cido do est\u00f4mago para o es\u00f4gafo, o que pode causar queima\u00e7\u00e3o, azia e uma s\u00e9rie de sintomas. Existem algumas formas de tratar o problema. Saiba mais neste epis\u00f3dio do DrauzioCast.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nTwitter: http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzmk.com.br \n\nAssista tamb\u00e9m:\nComentando Coment\u00e1rios: https://bit.ly/3rh3i2t\nCoronav\u00edrus: https://bit.ly/3tR5cZr\nDrauzio Dichava: https://bit.ly/2Qsy0ZK\n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nEntrementes: https://bit.ly/3d5cnX4   \nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qpc44WxpqmoMFz9QXKjV2mmG-0k",
            "id": "05AEs345PFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-02-26T01:00:00Z",
                "channelId": "UCabQKuyjJaOAfnQ4xeVtKUQ",
                "title": "\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e39\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e23\u0e04\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e07",
                "description": "\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19 \u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e39\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19 \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e04\u0e19\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e43\u0e08\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e37\u0e2d \u0e42\u0e23\u0e04\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e41\u0e15\u0e01\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e17\u0e32\u0e07\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25 \u0e08\u0e36\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e22\u0e31\u0e07 \u0e2d. \u0e1e\u0e0d.\u0e19\u0e27\u0e23\u0e31\u0e15\u0e19\u0e4c \u0e2d\u0e20\u0e34\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e4c\u0e01\u0e34\u0e15\u0e15\u0e34\u0e01\u0e38\u0e25 \u0e20\u0e32\u0e04\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e42\u0e2a\u0e15 \u0e28\u0e2d \u0e19\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e01\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32 \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e16\u0e32\u0e21\u0e23\u0e32\u0e22\u0e25\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e35\u0e22\u0e14\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e23\u0e04\u0e19\u0e35\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e32\u0e01\u0e22\u0e34\u0e48\u0e07\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19 \u0e17\u0e31\u0e49\u0e07 \n\n\ud83d\udc49 \u0e2a\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e42\u0e23\u0e04 \n\ud83d\udc49 \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e41\u0e15\u0e01\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e23\u0e30\u0e2b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e39\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e07 \n\ud83d\udc49 \u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e16\u0e49\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e44\u0e14\u0e49\u0e21\u0e31\u0e49\u0e22\n\n\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e39\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e2d\u0e01\u0e14\u0e14\u0e39\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05AEs345PFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05AEs345PFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05AEs345PFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05AEs345PFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05AEs345PFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAMA Channel",
                "tags": [
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32",
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e21\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25",
                    "\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35",
                    "\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35",
                    "\u0e2b\u0e21\u0e2d",
                    "\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e4c",
                    "\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e42\u0e23\u0e04",
                    "\u0e2b\u0e32\u0e2b\u0e21\u0e2d",
                    "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e",
                    "\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32",
                    "\u0e1b\u0e48\u0e27\u0e22",
                    "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e1a\u0e32\u0e22",
                    "\u0e21\u0e30\u0e40\u0e23\u0e47\u0e07",
                    "\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e14\u0e31\u0e19",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e14\u0e31\u0e19\u0e42\u0e25\u0e2b\u0e34\u0e15\u0e2a\u0e39\u0e07",
                    "\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e44\u0e02\u0e49",
                    "\u0e40\u0e1a\u0e32\u0e2b\u0e27\u0e32\u0e19",
                    "Rama Channel",
                    "\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e2b\u0e31\u0e27",
                    "\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e19\u0e28\u0e35\u0e23\u0e29\u0e30",
                    "\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19",
                    "\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e39\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e39\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e23\u0e04\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e07",
                    "description": "\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19 \u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e39\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19 \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e04\u0e19\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e43\u0e08\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e37\u0e2d \u0e42\u0e23\u0e04\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e17\u0e31\u0e49\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e41\u0e15\u0e01\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e17\u0e32\u0e07\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e19\u0e41\u0e19\u0e25 \u0e08\u0e36\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e22\u0e31\u0e07 \u0e2d. \u0e1e\u0e0d.\u0e19\u0e27\u0e23\u0e31\u0e15\u0e19\u0e4c \u0e2d\u0e20\u0e34\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e4c\u0e01\u0e34\u0e15\u0e15\u0e34\u0e01\u0e38\u0e25 \u0e20\u0e32\u0e04\u0e27\u0e34\u0e0a\u0e32\u0e42\u0e2a\u0e15 \u0e28\u0e2d \u0e19\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e01\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e32 \u0e04\u0e13\u0e30\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e23\u0e32\u0e21\u0e32\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e14\u0e35 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e16\u0e32\u0e21\u0e23\u0e32\u0e22\u0e25\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e35\u0e22\u0e14\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e23\u0e04\u0e19\u0e35\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e32\u0e01\u0e22\u0e34\u0e48\u0e07\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19 \u0e17\u0e31\u0e49\u0e07 \n\n\ud83d\udc49 \u0e2a\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e42\u0e23\u0e04 \n\ud83d\udc49 \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e41\u0e15\u0e01\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e23\u0e30\u0e2b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e38\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e2b\u0e39\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e01\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e07 \n\ud83d\udc49 \u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e16\u0e49\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e44\u0e14\u0e49\u0e21\u0e31\u0e49\u0e22\n\n\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e39\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e2d\u0e01\u0e14\u0e14\u0e39\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22"
                },
                "defaultAudioLanguage": "th"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M19S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55773",
                "likeCount": "989",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/05AEs345PFY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ooP17wTVOFkXRH425wf5uhPhjDo",
            "id": "wFi4K85MNds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-09-08T11:59:22Z",
                "channelId": "UCH_ZBgtt6-8-VA52pao0SSA",
                "title": "125 Years of celebrating life",
                "description": "We\u2019ve been thinking a lot lately about what it means to reach 125 years old in a world that\u2019s moving faster than ever. \n\n125 years as a family-owned company has shaped a culture of going beyond what\u2019s expected. Our innovative solutions have a tradition of looking to the past to improve the present, but never at the expense of the future. Luckily, when you\u2019re standing on the shoulders of giants, it\u2019s easy to see far ahead.\n\nCome along with us as we celebrate what\u2019s always been at the heart of all we do \u2013 Life.\n\nSubscribe to our YouTube channel now: https://www.youtube.com/user/roche?su...\n \nGet in touch with us: \n\nhttps://www.roche.com/ \nhttps://twitter.com/roche\nhttps://www.linkedin.com/company/roche\nhttps://www.facebook.com/roche\nhttps://www.instagram.com/roche\n\nRoche has been committed to improving lives since the company was founded in 1896 in Basel, Switzerland. Today, Roche creates innovative medicines and diagnostic tests that help millions of patients globally.  \n\nRoche is a leader in research-focused healthcare with combined strengths in pharmaceuticals and diagnostics. Roche is the world\u2019s largest biotech company, with truly differentiated medicines in oncology, immunology, infectious diseases, ophthalmology and neuroscience.\n\nFor more information and insights visit: https://www.roche.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFi4K85MNds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFi4K85MNds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFi4K85MNds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFi4K85MNds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFi4K85MNds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roche",
                "tags": [
                    "Roche",
                    "roche.com"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "125 Years of celebrating life",
                    "description": "We\u2019ve been thinking a lot lately about what it means to reach 125 years old in a world that\u2019s moving faster than ever. \n\n125 years as a family-owned company has shaped a culture of going beyond what\u2019s expected. Our innovative solutions have a tradition of looking to the past to improve the present, but never at the expense of the future. Luckily, when you\u2019re standing on the shoulders of giants, it\u2019s easy to see far ahead.\n\nCome along with us as we celebrate what\u2019s always been at the heart of all we do \u2013 Life.\n\nSubscribe to our YouTube channel now: https://www.youtube.com/user/roche?su...\n \nGet in touch with us: \n\nhttps://www.roche.com/ \nhttps://twitter.com/roche\nhttps://www.linkedin.com/company/roche\nhttps://www.facebook.com/roche\nhttps://www.instagram.com/roche\n\nRoche has been committed to improving lives since the company was founded in 1896 in Basel, Switzerland. Today, Roche creates innovative medicines and diagnostic tests that help millions of patients globally.  \n\nRoche is a leader in research-focused healthcare with combined strengths in pharmaceuticals and diagnostics. Roche is the world\u2019s largest biotech company, with truly differentiated medicines in oncology, immunology, infectious diseases, ophthalmology and neuroscience.\n\nFor more information and insights visit: https://www.roche.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M41S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18956",
                "likeCount": "146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wFi4K85MNds\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en-US": {
                    "title": "125 Years of celebrating life",
                    "description": "We\u2019ve been thinking a lot lately about what it means to reach 125 years old in a world that\u2019s moving faster than ever. \n\n125 years as a family-owned company has shaped a culture of going beyond what\u2019s expected. Our innovative solutions have a tradition of looking to the past to improve the present, but never at the expense of the future. Luckily, when you\u2019re standing on the shoulders of giants, it\u2019s easy to see far ahead.\n\nCome along with us as we celebrate what\u2019s always been at the heart of all we do \u2013 Life.\n\nSubscribe to our YouTube channel now: https://www.youtube.com/user/roche?su...\n \nGet in touch with us: \n\nhttps://www.roche.com/ \nhttps://twitter.com/roche\nhttps://www.linkedin.com/company/roche\nhttps://www.facebook.com/roche\nhttps://www.instagram.com/roche\n\nRoche has been committed to improving lives since the company was founded in 1896 in Basel, Switzerland. Today, Roche creates innovative medicines and diagnostic tests that help millions of patients globally.  \n\nRoche is a leader in research-focused healthcare with combined strengths in pharmaceuticals and diagnostics. Roche is the world\u2019s largest biotech company, with truly differentiated medicines in oncology, immunology, infectious diseases, ophthalmology and neuroscience.\n\nFor more information and insights visit: https://www.roche.com/"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BzOLbjTSvhEtEwxK69Xwp5cY0w",
            "id": "8NK6rmZscWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-09-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
                "title": "TDAH | DrauzioCast",
                "description": "O transtorno do d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o com hiperatividade, conhecido com TDAH, ganhou notoriedade nos \u00faltimos anos, por conta de um boom de diagn\u00f3sticos que houve no pa\u00eds. Atualmente, cerca de 5% da popula\u00e7\u00e3o mundial tem TDAH, de acordo com estimativas da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade. Para falar mais sobre o assunto, convidamos Daniel Segenreich, m\u00e9dico psiquiatra com Mestrado e Doutorado em Psiquiatria e Sa\u00fade Mental pela Universidade Federal do Rio de Janeiro, Vice-Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de D\u00e9ficit de Aten\u00e7\u00e3o (ABDA) e professor da faculdade de medicina de Petr\u00f3polis.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nTwitter: http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzmk.com.br \n\nAssista tamb\u00e9m:\nComentando Coment\u00e1rios: https://bit.ly/3rh3i2t\nCoronav\u00edrus: https://bit.ly/3tR5cZr\nDrauzio Dichava: https://bit.ly/2Qsy0ZK\n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nEntrementes: https://bit.ly/3d5cnX4   \nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NK6rmZscWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NK6rmZscWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NK6rmZscWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NK6rmZscWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NK6rmZscWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drauzio Varella",
                "tags": [
                    "TDAH",
                    "d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o",
                    "transtorno",
                    "hiperatividade",
                    "sa\u00fade mental",
                    "hipera\u00e7\u00e3o",
                    "falta de aten\u00e7\u00e3o",
                    "crian\u00e7as",
                    "crian\u00e7a desatenta",
                    "crian\u00e3 hiperativa",
                    "dificuldade de concentra\u00e7\u00e3o",
                    "dificuldade de foco",
                    "dificuldade",
                    "foco",
                    "concentra\u00e7\u00e3o",
                    "aten\u00e7\u00e3o",
                    "diagn\u00f3stico",
                    "diagn\u00f3stico TDAH",
                    "tratamento",
                    "tratamento TDAH",
                    "entrevista",
                    "drauzio",
                    "podcast",
                    "podcast drauzio",
                    "drauzio tdah",
                    "entrevista tdah",
                    "podcast tdah",
                    "drauziocast",
                    "Daniel Segenreich",
                    "o que \u00e9 TDAH",
                    "como tratar TDAH",
                    "como identifcar TDAH",
                    "TDAH cura"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TDAH | DrauzioCast",
                    "description": "O transtorno do d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o com hiperatividade, conhecido com TDAH, ganhou notoriedade nos \u00faltimos anos, por conta de um boom de diagn\u00f3sticos que houve no pa\u00eds. Atualmente, cerca de 5% da popula\u00e7\u00e3o mundial tem TDAH, de acordo com estimativas da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade. Para falar mais sobre o assunto, convidamos Daniel Segenreich, m\u00e9dico psiquiatra com Mestrado e Doutorado em Psiquiatria e Sa\u00fade Mental pela Universidade Federal do Rio de Janeiro, Vice-Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de D\u00e9ficit de Aten\u00e7\u00e3o (ABDA) e professor da faculdade de medicina de Petr\u00f3polis.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nTwitter: http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzmk.com.br \n\nAssista tamb\u00e9m:\nComentando Coment\u00e1rios: https://bit.ly/3rh3i2t\nCoronav\u00edrus: https://bit.ly/3tR5cZr\nDrauzio Dichava: https://bit.ly/2Qsy0ZK\n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nEntrementes: https://bit.ly/3d5cnX4   \nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT32M55S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125168",
                "likeCount": "8143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/8NK6rmZscWU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "pt": {
                    "title": "TDAH | DrauzioCast",
                    "description": "O transtorno do d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o com hiperatividade, conhecido com TDAH, ganhou notoriedade nos \u00faltimos anos, por conta de um boom de diagn\u00f3sticos que houve no pa\u00eds. Atualmente, cerca de 5% da popula\u00e7\u00e3o mundial tem TDAH, de acordo com estimativas da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade. Para falar mais sobre o assunto, convidamos Daniel Segenreich, m\u00e9dico psiquiatra com Mestrado e Doutorado em Psiquiatria e Sa\u00fade Mental pela Universidade Federal do Rio de Janeiro, Vice-Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de D\u00e9ficit de Aten\u00e7\u00e3o (ABDA) e professor da faculdade de medicina de Petr\u00f3polis.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nTwitter: http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: http://www.uzmk.com.br \n\nAssista tamb\u00e9m:\nComentando Coment\u00e1rios: https://bit.ly/3rh3i2t\nCoronav\u00edrus: https://bit.ly/3tR5cZr\nDrauzio Dichava: https://bit.ly/2Qsy0ZK\n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nEntrementes: https://bit.ly/3d5cnX4   \nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fAO1Y3PGCDwgDzS6gBHZwNviAzA",
            "id": "bzkWEWLrq8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-09-01T13:39:47Z",
                "channelId": "UC_aP7p621ATY_yAa8jMqUVA",
                "title": "Explore NASA\u2019s 70-Meter Deep Space Communications Dish (360\u00b0 Video)",
                "description": "Explore NASA\u2019s massive 70-meter deep space communications antenna located at the Goldstone Deep Space Communications Complex in Barstow, California. This antenna is part of the Deep Space Network, NASA\u2019s international network of facilities used to communicate with faraway spacecraft exploring our solar system. The antennas of the Deep Space Network are the indispensable link to robotic explorers venturing beyond Earth. They provide the crucial connection for commanding our spacecraft and receiving their never-before-seen images and scientific information on Earth, propelling our understanding of the universe, our solar system and ultimately, our place within it.\n\nTo learn more about the Deep Space Network, vist go.nasa.gov/about-dsn.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzkWEWLrq8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzkWEWLrq8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzkWEWLrq8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzkWEWLrq8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzkWEWLrq8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA Video",
                "tags": [
                    "nasa",
                    "SCaN",
                    "space communications",
                    "Deep Space Network",
                    "DSN"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Explore NASA\u2019s 70-Meter Deep Space Communications Dish (360\u00b0 Video)",
                    "description": "Explore NASA\u2019s massive 70-meter deep space communications antenna located at the Goldstone Deep Space Communications Complex in Barstow, California. This antenna is part of the Deep Space Network, NASA\u2019s international network of facilities used to communicate with faraway spacecraft exploring our solar system. The antennas of the Deep Space Network are the indispensable link to robotic explorers venturing beyond Earth. They provide the crucial connection for commanding our spacecraft and receiving their never-before-seen images and scientific information on Earth, propelling our understanding of the universe, our solar system and ultimately, our place within it.\n\nTo learn more about the Deep Space Network, vist go.nasa.gov/about-dsn."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT2M24S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "360"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120300",
                "likeCount": "412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/bzkWEWLrq8I\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "Explore NASA\u2019s 70-Meter Deep Space Communications Dish (360\u00b0 Video)",
                    "description": "Explore NASA\u2019s massive 70-meter deep space communications antenna located at the Goldstone Deep Space Communications Complex in Barstow, California. This antenna is part of the Deep Space Network, NASA\u2019s international network of facilities used to communicate with faraway spacecraft exploring our solar system. The antennas of the Deep Space Network are the indispensable link to robotic explorers venturing beyond Earth. They provide the crucial connection for commanding our spacecraft and receiving their never-before-seen images and scientific information on Earth, propelling our understanding of the universe, our solar system and ultimately, our place within it.\n\nTo learn more about the Deep Space Network, vist go.nasa.gov/about-dsn."
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5E40UmESrhxvGaAAWvNPXIsg3Q",
            "id": "Im2gIpXvDhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-02-17T15:35:56Z",
                "channelId": "UCJldRgT_D7Am-ErRHQZ90uw",
                "title": "Un tuto pour tout comprendre aux vagues sc\u00e9l\u00e9rates",
                "description": "Une vague sc\u00e9l\u00e9rate a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e au large du Canada. Mais de quoi parle-t-on exactement ? Quelle diff\u00e9rence avec d'autres vagues ? Et quels m\u00e9canismes engendrent ces monstres d'eau venus de nulle part et terreur des marins ?\n\nRetrouvez toutes les chroniques de Camille Crosnier sur France Inter : https://www.franceinter.fr/emissions/camille-passe-au-vert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Im2gIpXvDhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Im2gIpXvDhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Im2gIpXvDhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "France Inter",
                "tags": [
                    "Canada",
                    "Oc\u00e9an",
                    "Vagues"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un tuto pour tout comprendre aux vagues sc\u00e9l\u00e9rates",
                    "description": "Une vague sc\u00e9l\u00e9rate a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e au large du Canada. Mais de quoi parle-t-on exactement ? Quelle diff\u00e9rence avec d'autres vagues ? Et quels m\u00e9canismes engendrent ces monstres d'eau venus de nulle part et terreur des marins ?\n\nRetrouvez toutes les chroniques de Camille Crosnier sur France Inter : https://www.franceinter.fr/emissions/camille-passe-au-vert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT5M20S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49830",
                "likeCount": "124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Im2gIpXvDhM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "localizations": {
                "fr": {
                    "title": "Un tuto pour tout comprendre aux vagues sc\u00e9l\u00e9rates",
                    "description": "Une vague sc\u00e9l\u00e9rate a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e au large du Canada. Mais de quoi parle-t-on exactement ? Quelle diff\u00e9rence avec d'autres vagues ? Et quels m\u00e9canismes engendrent ces monstres d'eau venus de nulle part et terreur des marins ?\n\nRetrouvez toutes les chroniques de Camille Crosnier sur France Inter : https://www.franceinter.fr/emissions/camille-passe-au-vert"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JzoLItUhlO6A82_L6BRpKIpTUzY",
            "id": "7dZl6cnFSkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-26T20:45:09Z",
                "channelId": "UC-xXrdDbGgXXFXYYeKiOSOw",
                "title": "CAMBI\u00d3 su CARA por completo - CIRUG\u00cdA ORTOGN\u00c1TICA",
                "description": "Tranform\u00f3 su cara por completo. Incre\u00edble cambio tras haberse sometido a una operaci\u00f3n maxilofacial de cirug\u00eda ortogn\u00e1tica.\n\nHay ciertos casos en los que debido a las grandes discrepancias que hay entre los huesos no es posible solucionar el caso solamente con un tratamiento de ortodoncia, y hay que combinarlo con un tratamiento de cirug\u00eda ortogn\u00e1tica.\n\nEl tratamiento consiste en dar unos cortes en los maxilares poder reposicionarlos en la posici\u00f3n correcta, ya sea avanzando, retruyendo, ensanchado o una combinaci\u00f3n de varias, para luego fijarlos mediante unas placas de osteos\u00edntesis. As\u00ed se mantendr\u00e1 en el sitio planificado y el hueso se remodelar\u00e1.\n\n#cirugiaortognatica #maxilofacial #transformacion \n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP \n\nM\u00c1S V\u00cdDEOS 3D de odontolog\u00eda en espa\u00f1ol \ud83d\udc49 http://j.mp/odontologia3D \n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://www.tiktok.com/@clinicapardinas/ \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinica-pardinas\n\ud83d\udc4d Pinterest: https://www.pinterest.es/clinicapardinas/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dZl6cnFSkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dZl6cnFSkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dZl6cnFSkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dZl6cnFSkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dZl6cnFSkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dentalk!",
                "tags": [
                    "avance de mandibula",
                    "cirugia de avance maxilar",
                    "cirugia de cara",
                    "cirugia maxilofacial para corregir la mandibula",
                    "cirugia ortognatica",
                    "como dio este cambio tan grande",
                    "como se corrigen defectos en los huesos de la cara",
                    "como se trata la mandibula muy echada hacia adelante",
                    "cuando se realiza una cirug\u00eda ortognatica",
                    "mand\u00edbula muy echada para delante",
                    "modifica su cara por completo",
                    "operacion maxilofacial",
                    "placas de osteosintesis",
                    "transform\u00f3 su cara",
                    "tratamientos de ortodoncia"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CAMBI\u00d3 su CARA por completo - CIRUG\u00cdA ORTOGN\u00c1TICA",
                    "description": "Tranform\u00f3 su cara por completo. Incre\u00edble cambio tras haberse sometido a una operaci\u00f3n maxilofacial de cirug\u00eda ortogn\u00e1tica.\n\nHay ciertos casos en los que debido a las grandes discrepancias que hay entre los huesos no es posible solucionar el caso solamente con un tratamiento de ortodoncia, y hay que combinarlo con un tratamiento de cirug\u00eda ortogn\u00e1tica.\n\nEl tratamiento consiste en dar unos cortes en los maxilares poder reposicionarlos en la posici\u00f3n correcta, ya sea avanzando, retruyendo, ensanchado o una combinaci\u00f3n de varias, para luego fijarlos mediante unas placas de osteos\u00edntesis. As\u00ed se mantendr\u00e1 en el sitio planificado y el hueso se remodelar\u00e1.\n\n#cirugiaortognatica #maxilofacial #transformacion \n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP \n\nM\u00c1S V\u00cdDEOS 3D de odontolog\u00eda en espa\u00f1ol \ud83d\udc49 http://j.mp/odontologia3D \n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://www.tiktok.com/@clinicapardinas/ \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinica-pardinas\n\ud83d\udc4d Pinterest: https://www.pinterest.es/clinicapardinas/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT1M",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1719126",
                "likeCount": "87765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1310"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/7dZl6cnFSkE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "liveStreamingDetails": {
                "actualStartTime": "2021-11-26T20:45:09Z",
                "actualEndTime": "2021-11-26T20:48:05Z",
                "scheduledStartTime": "2021-11-26T20:45:00Z"
            },
            "localizations": {
                "es": {
                    "title": "CAMBI\u00d3 su CARA por completo - CIRUG\u00cdA ORTOGN\u00c1TICA",
                    "description": "Tranform\u00f3 su cara por completo. Incre\u00edble cambio tras haberse sometido a una operaci\u00f3n maxilofacial de cirug\u00eda ortogn\u00e1tica.\n\nHay ciertos casos en los que debido a las grandes discrepancias que hay entre los huesos no es posible solucionar el caso solamente con un tratamiento de ortodoncia, y hay que combinarlo con un tratamiento de cirug\u00eda ortogn\u00e1tica.\n\nEl tratamiento consiste en dar unos cortes en los maxilares poder reposicionarlos en la posici\u00f3n correcta, ya sea avanzando, retruyendo, ensanchado o una combinaci\u00f3n de varias, para luego fijarlos mediante unas placas de osteos\u00edntesis. As\u00ed se mantendr\u00e1 en el sitio planificado y el hueso se remodelar\u00e1.\n\n#cirugiaortognatica #maxilofacial #transformacion \n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteCP \n\nM\u00c1S V\u00cdDEOS 3D de odontolog\u00eda en espa\u00f1ol \ud83d\udc49 http://j.mp/odontologia3D \n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en: \n\ud83d\udc4d Instagram: https://www.instagram.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Facebook: https://www.facebook.com/clinicapardinas \n\ud83d\udc4d Twitter: https://twitter.com/ClinicaPardinas \n\ud83d\udc4d Tiktok: https://www.tiktok.com/@clinicapardinas/ \n\ud83d\udc4d Linkedin: https://www.linkedin.com/company/clinica-pardinas\n\ud83d\udc4d Pinterest: https://www.pinterest.es/clinicapardinas/"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dSo-np7NPN_-hbvDcGfp9KVY59k",
            "id": "xJeudhKtjtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-09-09T14:03:37Z",
                "channelId": "UCIYhr3JsLYfKkCM7-W5B6DA",
                "title": "Finland Leads the Way with Climate-Friendly Wood Innovations",
                "description": "While many countries pursue business-as-usual, #Finland is helping solve the climate crisis through innovation. With 65 percent of its land covered by forests, Finland has wood in abundance. Cutting-edge Finnish companies are inventing new ways to use wood, from the production of clothing to multi-story buildings, and packaging for the global Internet economy. Products are easy to recycle, biodegradable and hypoallergenic, and CO2 can remain stored in cut wood for decades and even centuries. And with policies that require four trees to be planted for every tree harvested, Finland\u2019s forests are growing.\n\nRead more here:\nhttps://www.imf.org/external/pubs/ft/fandd/2021/09/finland-dominica-innovation-climate-change-dorst.htm\n\nSpeakers:\nMikko Hautala\nAmbassador of Finland to the United States\nPeter Dohlman\nFormer IMF Mission Chief for Finland\nTimo Heikka\nVice President, Stora Enso\nNikas Von Weymarn\nCEO, Mets\u00e4 Spring Ltd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJeudhKtjtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJeudhKtjtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJeudhKtjtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJeudhKtjtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJeudhKtjtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IMF",
                "tags": [
                    "IMF",
                    "international monetary fund",
                    "climate",
                    "Finland",
                    "adaptation",
                    "mitigation",
                    "economy",
                    "biodiversity",
                    "wood",
                    "recycling",
                    "forests",
                    "carbon neutral"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finland Leads the Way with Climate-Friendly Wood Innovations",
                    "description": "While many countries pursue business-as-usual, #Finland is helping solve the climate crisis through innovation. With 65 percent of its land covered by forests, Finland has wood in abundance. Cutting-edge Finnish companies are inventing new ways to use wood, from the production of clothing to multi-story buildings, and packaging for the global Internet economy. Products are easy to recycle, biodegradable and hypoallergenic, and CO2 can remain stored in cut wood for decades and even centuries. And with policies that require four trees to be planted for every tree harvested, Finland\u2019s forests are growing.\n\nRead more here:\nhttps://www.imf.org/external/pubs/ft/fandd/2021/09/finland-dominica-innovation-climate-change-dorst.htm\n\nSpeakers:\nMikko Hautala\nAmbassador of Finland to the United States\nPeter Dohlman\nFormer IMF Mission Chief for Finland\nTimo Heikka\nVice President, Stora Enso\nNikas Von Weymarn\nCEO, Mets\u00e4 Spring Ltd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT3M31S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78861",
                "likeCount": "54",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/xJeudhKtjtk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-AzERG9wVXUyiwUer6QSEWVi1mQ",
            "id": "k_q6wqDg3dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2022-01-14T13:00:09Z",
                "channelId": "UCxyiSz4m161Z6frOsFxJpgw",
                "title": "2022 Martin Luther King Celebration | Building Community Together",
                "description": "In partnership with The MetroHealth System, University Hospitals, and St. Vincent Charity Medical Center, Cleveland Clinic proudly honors the life and legacy of The Reverend Dr. Martin Luther King Jr. \n\nChapters\n0:00 First Musical Performance \n3:31 Remarks - Russ Mitchell, Anchor and Managing Editor, WKYC-TV\n4:45 Invocation and Prayer - Sister Miriam Erb, CSA, Vice President, Mission and Ministry, St. Vincent Charity Medical Center\n8:47 Interfaith Video - Sherrie Dixon Williams, MD, MHS, Critical Care Specialist, The MetroHealth System\n13:48 CEO Panel - Moderated by Russ Mitchell\n27:58 Featured Speaker - Justin Bibb, Mayor, City of Cleveland\n35:35 Closing Remarks - Russ Mitchell\n36:20 Second Musical Performance \n\nThank you to our CEO panel\n\u2022 Akram Boutros, MD, FACHE, President and CEO, The MetroHealth System\n\u2022 Cliff A. Megerian, MD, FACS, CEO, University Hospitals Health System\n\u2022 Tom Mihaljevic, MD, CEO and President, Cleveland Clinic\n\u2022 Janice G. Murphy, MSN, FACHE, President and CEO, St. Vincent Charity Medical Center\n\nThank you to our musical performers\n\u2022 Musical Pathway Fellowship, Cleveland Institute of Music\n\u2022 Indya Reed, cellist\n\u2022 Hannah Rowland-Seymour, cellist\n\u2022 Jennifer Call, pianist\n\n\u25b6Share this video with others: https://youtu.be/k_q6wqDg3dc\n\n\u25b6Subscribe to learn more about Cleveland Clinic:\nhttps://www.youtube.com/user/ClevelandClinic?sub_confirmation=1\n\n#ClevelandClinic #MLK #MartinLutherKingJr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_q6wqDg3dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_q6wqDg3dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_q6wqDg3dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_q6wqDg3dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_q6wqDg3dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cleveland Clinic",
                "tags": [
                    "Cleveland Clinic MLK day of celebration",
                    "Cleveland Clinic Martin Luther King Jr. day of celebration",
                    "Martin Luther King Jr.",
                    "Day of Celebration Cleveland Clinic",
                    "Cleveland Clinic",
                    "Martin Luther King Day",
                    "Martin Luther King Jr Day",
                    "Cleveland Clinic Tom Mihaljevic",
                    "martin luther king day january 2022",
                    "MLK day 2022",
                    "russ mitchell wkyc",
                    "justin bibb mayor",
                    "tom mihaljevic",
                    "university hospitals cleveland",
                    "metrohealth cleveland",
                    "st vincent charity medical center",
                    "4297",
                    "MLK 2022"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "2022 Martin Luther King Celebration | Building Community Together",
                    "description": "In partnership with The MetroHealth System, University Hospitals, and St. Vincent Charity Medical Center, Cleveland Clinic proudly honors the life and legacy of The Reverend Dr. Martin Luther King Jr. \n\nChapters\n0:00 First Musical Performance \n3:31 Remarks - Russ Mitchell, Anchor and Managing Editor, WKYC-TV\n4:45 Invocation and Prayer - Sister Miriam Erb, CSA, Vice President, Mission and Ministry, St. Vincent Charity Medical Center\n8:47 Interfaith Video - Sherrie Dixon Williams, MD, MHS, Critical Care Specialist, The MetroHealth System\n13:48 CEO Panel - Moderated by Russ Mitchell\n27:58 Featured Speaker - Justin Bibb, Mayor, City of Cleveland\n35:35 Closing Remarks - Russ Mitchell\n36:20 Second Musical Performance \n\nThank you to our CEO panel\n\u2022 Akram Boutros, MD, FACHE, President and CEO, The MetroHealth System\n\u2022 Cliff A. Megerian, MD, FACS, CEO, University Hospitals Health System\n\u2022 Tom Mihaljevic, MD, CEO and President, Cleveland Clinic\n\u2022 Janice G. Murphy, MSN, FACHE, President and CEO, St. Vincent Charity Medical Center\n\nThank you to our musical performers\n\u2022 Musical Pathway Fellowship, Cleveland Institute of Music\n\u2022 Indya Reed, cellist\n\u2022 Hannah Rowland-Seymour, cellist\n\u2022 Jennifer Call, pianist\n\n\u25b6Share this video with others: https://youtu.be/k_q6wqDg3dc\n\n\u25b6Subscribe to learn more about Cleveland Clinic:\nhttps://www.youtube.com/user/ClevelandClinic?sub_confirmation=1\n\n#ClevelandClinic #MLK #MartinLutherKingJr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT37M52S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100485",
                "likeCount": "48",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/k_q6wqDg3dc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Religion",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {},
            "liveStreamingDetails": {
                "actualStartTime": "2022-01-14T13:00:09Z",
                "actualEndTime": "2022-01-14T13:39:57Z",
                "scheduledStartTime": "2022-01-14T13:00:00Z"
            },
            "localizations": {
                "en": {
                    "title": "2022 Martin Luther King Celebration | Building Community Together",
                    "description": "In partnership with The MetroHealth System, University Hospitals, and St. Vincent Charity Medical Center, Cleveland Clinic proudly honors the life and legacy of The Reverend Dr. Martin Luther King Jr. \n\nChapters\n0:00 First Musical Performance \n3:31 Remarks - Russ Mitchell, Anchor and Managing Editor, WKYC-TV\n4:45 Invocation and Prayer - Sister Miriam Erb, CSA, Vice President, Mission and Ministry, St. Vincent Charity Medical Center\n8:47 Interfaith Video - Sherrie Dixon Williams, MD, MHS, Critical Care Specialist, The MetroHealth System\n13:48 CEO Panel - Moderated by Russ Mitchell\n27:58 Featured Speaker - Justin Bibb, Mayor, City of Cleveland\n35:35 Closing Remarks - Russ Mitchell\n36:20 Second Musical Performance \n\nThank you to our CEO panel\n\u2022 Akram Boutros, MD, FACHE, President and CEO, The MetroHealth System\n\u2022 Cliff A. Megerian, MD, FACS, CEO, University Hospitals Health System\n\u2022 Tom Mihaljevic, MD, CEO and President, Cleveland Clinic\n\u2022 Janice G. Murphy, MSN, FACHE, President and CEO, St. Vincent Charity Medical Center\n\nThank you to our musical performers\n\u2022 Musical Pathway Fellowship, Cleveland Institute of Music\n\u2022 Indya Reed, cellist\n\u2022 Hannah Rowland-Seymour, cellist\n\u2022 Jennifer Call, pianist\n\n\u25b6Share this video with others: https://youtu.be/k_q6wqDg3dc\n\n\u25b6Subscribe to learn more about Cleveland Clinic:\nhttps://www.youtube.com/user/ClevelandClinic?sub_confirmation=1\n\n#ClevelandClinic #MLK #MartinLutherKingJr"
                }
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TQaUjKQXZQXOZ9jHiIWbukLHAYI",
            "id": "3Yxyivb5SEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-11-04T06:29:10Z",
                "channelId": "UC1UgdCOzo3fAuEVM7ZU19lA",
                "title": "#\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e40\u0e15\u0e49\u0e19\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e30 \u0e2b\u0e32\u0e22\u0e02\u0e32\u0e14\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e16\u0e49\u0e32\u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49!  l Vejthani's Scoop",
                "description": "\ud83c\udfe5 \u0e28\u0e39\u0e19\u0e22\u0e4c\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08 \u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e18\u0e32\u0e19\u0e35\n\ud83d\udcde \u0e42\u0e17\u0e23. 02-734-0000 \u0e15\u0e48\u0e2d 5300\n_______________________________________________________________________\n\u0e19\u0e31\u0e14\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e4c\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c : https://bit.ly/2XfQX1A\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e16\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 : \u0e42\u0e17\u0e23. 02-734-0000 \n_______________________________________________________________________\n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e18\u0e32\u0e19\u0e35\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\n\u25fe\ufe0f Spotify Podcast : http://spoti.fi/3a8oC3L\n\u25fe\ufe0f Line (@Vejthani) : https://bit.ly/2SsDFgs\n\u25fe\ufe0f IG : https://www.instagram.com/vejthani.ho...\n\u25fe\ufe0f Twitter : https://twitter.com/Vejthani\n\u25fe\ufe0f Website : https://www.vejthani.com/th\n\u25fe\ufe0f Make an Appointment : https://bit.ly/2BSgpUe\n\n\u0e16\u0e49\u0e32\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49 Subscribe now : \nhttp://bit.ly/39L5Osk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yxyivb5SEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yxyivb5SEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yxyivb5SEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yxyivb5SEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yxyivb5SEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vejthani.Hospital",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e40\u0e15\u0e49\u0e19\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e30 \u0e2b\u0e32\u0e22\u0e02\u0e32\u0e14\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e16\u0e49\u0e32\u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49!  l Vejthani's Scoop",
                    "description": "\ud83c\udfe5 \u0e28\u0e39\u0e19\u0e22\u0e4c\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08 \u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e18\u0e32\u0e19\u0e35\n\ud83d\udcde \u0e42\u0e17\u0e23. 02-734-0000 \u0e15\u0e48\u0e2d 5300\n_______________________________________________________________________\n\u0e19\u0e31\u0e14\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e4c\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c : https://bit.ly/2XfQX1A\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e16\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 : \u0e42\u0e17\u0e23. 02-734-0000 \n_______________________________________________________________________\n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e40\u0e27\u0e0a\u0e18\u0e32\u0e19\u0e35\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\n\u25fe\ufe0f Spotify Podcast : http://spoti.fi/3a8oC3L\n\u25fe\ufe0f Line (@Vejthani) : https://bit.ly/2SsDFgs\n\u25fe\ufe0f IG : https://www.instagram.com/vejthani.ho...\n\u25fe\ufe0f Twitter : https://twitter.com/Vejthani\n\u25fe\ufe0f Website : https://www.vejthani.com/th\n\u25fe\ufe0f Make an Appointment : https://bit.ly/2BSgpUe\n\n\u0e16\u0e49\u0e32\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49 Subscribe now : \nhttp://bit.ly/39L5Osk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "creativeCommon",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": false,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3Yxyivb5SEk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "56_GOGuHTPIS7bxFhPMo9if27aM",
            "id": "OVk4YXwJp98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-12-16T21:25:32Z",
                "channelId": "UC8fQzKHIhSoZeSq3bwQx4mw",
                "title": "Mayo Clinic Explains Kidney Disease",
                "description": "Learning about kidney disease can be intimidating. Let our experts walk you through the facts, the questions, and the answers to help you better understand this condition.\u202f\nFor more reading visit: https://mayocl.in/3p1iOSl\n\nWhen it\u202fcomes to your health, Mayo Clinic believes credible and clear information is paramount. There\u2019s a lot to learn about kidney disease. We\u2019re here to help.\u202f\u202f\n\n\u202f0:31 What is kidney disease?\u202f\n1:09 Who gets kidney disease/risk factors?\u202f\u202f\n2:24 Kidney disease symptoms\n3:03 How is kidney disease diagnosed?\n3:53 Treatment options\u202f\u202f\n5:23 Coping methods/ What now?\u202f\n6:16 Ending\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nStill have questions? That\u2019s okay.\u202f\u202fhttps://bit.ly/3mb1PLm\n\nMore Videos on kidney disease \u00b7 \nEffectively Managing Chronic Kidney Disease \u00b7 https://bit.ly/33qoSv8\nSupplement concerns for kidney disease patients: https://bit.ly/3F53xW2\nMayo Clinic Radio \u00b7 Mayo Clinic Minute: Innovative research to fight kidney disease https://bit.ly/3p0JhiG\n\nVisit Mayo Clinic: https://mayocl.in/3F6eUNq \nLike Mayo Clinic\u202fon Facebook: https://www.facebook.com/MayoClinic \nFollow Mayo Clinic on Instagram: https://www.instagram.com/mayoclinic/ \nFollow Mayo Clinic on Twitter: https://twitter.com/MayoClinic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OVk4YXwJp98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OVk4YXwJp98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OVk4YXwJp98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OVk4YXwJp98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OVk4YXwJp98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mayo Clinic",
                "tags": [
                    "chronic kidney disease",
                    "ckd",
                    "kidney disease",
                    "kidney disease staging",
                    "nephrology",
                    "Kidney Disease",
                    "Chronic Kidney Disease",
                    "CKD",
                    "Nephrology",
                    "Kidney Disease staging"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mayo Clinic Explains Kidney Disease",
                    "description": "Learning about kidney disease can be intimidating. Let our experts walk you through the facts, the questions, and the answers to help you better understand this condition.\u202f\nFor more reading visit: https://mayocl.in/3p1iOSl\n\nWhen it\u202fcomes to your health, Mayo Clinic believes credible and clear information is paramount. There\u2019s a lot to learn about kidney disease. We\u2019re here to help.\u202f\u202f\n\n\u202f0:31 What is kidney disease?\u202f\n1:09 Who gets kidney disease/risk factors?\u202f\u202f\n2:24 Kidney disease symptoms\n3:03 How is kidney disease diagnosed?\n3:53 Treatment options\u202f\u202f\n5:23 Coping methods/ What now?\u202f\n6:16 Ending\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nStill have questions? That\u2019s okay.\u202f\u202fhttps://bit.ly/3mb1PLm\n\nMore Videos on kidney disease \u00b7 \nEffectively Managing Chronic Kidney Disease \u00b7 https://bit.ly/33qoSv8\nSupplement concerns for kidney disease patients: https://bit.ly/3F53xW2\nMayo Clinic Radio \u00b7 Mayo Clinic Minute: Innovative research to fight kidney disease https://bit.ly/3p0JhiG\n\nVisit Mayo Clinic: https://mayocl.in/3F6eUNq \nLike Mayo Clinic\u202fon Facebook: https://www.facebook.com/MayoClinic \nFollow Mayo Clinic on Instagram: https://www.instagram.com/mayoclinic/ \nFollow Mayo Clinic on Twitter: https://twitter.com/MayoClinic"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT6M25S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62209",
                "likeCount": "377",
                "favoriteCount": "0"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/OVk4YXwJp98\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxDwmcinNiDq5xHVSEE3WrmK-2s",
            "id": "Ehb1mzKxQfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2021-09-22T17:00:08Z",
                "channelId": "UCYFQ33UIPERYx8-ZHucZbDA",
                "title": "10 helpful Apple Watch tips you should know | Apple Support",
                "description": "These 10 tips will help you make the most of your Apple Watch. Learn how to use the Camera Remote app, customize your watch face, reply quickly to messages, and more.\n\nTopics covered:\n0:00 - Intro\n0:14 - Ping your iPhone\n0:33 - Set multiple timers\n0:59 - Turn Water Lock on and off \n1:23 - Change watch face complications\n1:57 - Customize the Home Screen\n2:30 - Use Camera Remote shutter\n2:58 - Identify a song\n3:11 - Switch audio output\n3:30 - Reply to a message with a Tapback\n3:43 - Mute alerts with your hand\n\nTo learn more about this topic, visit the following article:\nApple Watch User Guide: https://apple.co/2DKTirs\n\nAdditional Resources:\n\nContact Apple Support for Apple Watch: http://apple.co/AppleWatch\n\nTo subscribe to this channel: https://www.youtube.com/c/AppleSupport\n\nTo download the Apple Support app: http://apple.co/2hFtzIv\n\nApple Support on Twitter: https://twitter.com/AppleSupport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehb1mzKxQfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehb1mzKxQfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehb1mzKxQfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehb1mzKxQfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple Support",
                "tags": [
                    "apple watch 3",
                    "apple watch 4",
                    "apple watch 5",
                    "apple watch 6",
                    "apple watch 7",
                    "apple watch hidden features",
                    "apple watch tips",
                    "apple watch tips and tricks",
                    "apple watch tricks",
                    "watchOS 8"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 helpful Apple Watch tips you should know | Apple Support",
                    "description": "These 10 tips will help you make the most of your Apple Watch. Learn how to use the Camera Remote app, customize your watch face, reply quickly to messages, and more.\n\nTopics covered:\n0:00 - Intro\n0:14 - Ping your iPhone\n0:33 - Set multiple timers\n0:59 - Turn Water Lock on and off \n1:23 - Change watch face complications\n1:57 - Customize the Home Screen\n2:30 - Use Camera Remote shutter\n2:58 - Identify a song\n3:11 - Switch audio output\n3:30 - Reply to a message with a Tapback\n3:43 - Mute alerts with your hand\n\nTo learn more about this topic, visit the following article:\nApple Watch User Guide: https://apple.co/2DKTirs\n\nAdditional Resources:\n\nContact Apple Support for Apple Watch: http://apple.co/AppleWatch\n\nTo subscribe to this channel: https://www.youtube.com/c/AppleSupport\n\nTo download the Apple Support app: http://apple.co/2hFtzIv\n\nApple Support on Twitter: https://twitter.com/AppleSupport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "contentDetails": {
                "duration": "PT4M17S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "status": {
                "uploadStatus": "processed",
                "privacyStatus": "public",
                "license": "youtube",
                "embeddable": true,
                "publicStatsViewable": true,
                "madeForKids": false
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530524",
                "likeCount": "8158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            },
            "player": {
                "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Ehb1mzKxQfM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>"
            },
            "topicDetails": {
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
                ]
            },
            "recordingDetails": {}
        }
    ],
    "pageInfo": {
        "totalResults": 50,
        "resultsPerPage": 50
    }
}
